# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 1900-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'

# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.

# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr

# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
#. Resource IDs: (3263)
msgid "  All Password History ignored."
msgstr "  忽略所有密码历史."

#. Resource IDs: (3040)
msgid "  Field is too long."
msgstr "  字段太长."

#. Resource IDs: (3039)
msgid "  Field is too short."
msgstr "  字段太短."

#. Resource IDs: (3069)
msgid "  Field length is incorrect."
msgstr "  字段长度不正确."

#. Resource IDs: (3037)
msgid "  Invalid date/time value."
msgstr "  无效的日期/时间值."

#. Resource IDs: (3041)
msgid "  Invalid field separator character found - only a single blank is allowed between fields."
msgstr "  发现无效字段分隔符 - 在字段之间只允许单一空白."

#. Resource IDs: (3034)
#, c-format
msgid "  Invalid header: '%ls' (must be 5 hexadecimal characters)."
msgstr "  无效报头: '%ls' (必须是 5 个十六进制字符)."

#. Resource IDs: (3036)
#, c-format
msgid "  Invalid number of saved old passwords %d."
msgstr "  保存的旧密码 %d 数量无效."

#. Resource IDs: (3070)
msgid "  Invalid password length found (differs from length of following password)."
msgstr "  发现无效密码长度(和下列密码的长度不同)."

#. Resource IDs: (3038)
msgid "  Invalid password length found (not a hexadecimal number)."
msgstr "  发现无效密码长度(不是一个十六进制数)."

#. Resource IDs: (3035)
#, c-format
msgid "  Invalid status value: %d (must be either 0 or 1)."
msgstr "  无效状态值: %d (必须是 0 或 1)."

#. Resource IDs: (5367)
msgid " 'AutoType'"
msgstr " '自动键入'"

#. Resource IDs: (5368)
msgid " 'Creation Time'"
msgstr " '创建时间'"

#. Resource IDs: (5704)
msgid " 'DCA'"
msgstr " 'DCA'"

#. Resource IDs: (5720)
msgid " 'Email'"
msgstr " '电邮'"

#. Resource IDs: (5541)
msgid " 'Group'"
msgstr " '分组'"

#. Resource IDs: (5980)
msgid " 'Has Attachments'"
msgstr " '拥有附件'"

#. Resource IDs: (5941)
msgid " 'Keyboard Shortcut'"
msgstr " '键盘快捷方式'"

#. Resource IDs: (5370)
msgid " 'Last Access Time'"
msgstr " '最后访问时间'"

#. Resource IDs: (5365)
msgid " 'Notes'"
msgstr " '备注'"

#. Resource IDs: (5691)
msgid " 'Password Expiry Time Interval'"
msgstr " '密码失效间隔时间'"

#. Resource IDs: (5371)
msgid " 'Password Expiry Time'"
msgstr " '密码失效时间'"

#. Resource IDs: (5373)
msgid " 'Password History'"
msgstr " '密码历史'"

#. Resource IDs: (5369)
msgid " 'Password Modification Time'"
msgstr " '密码修改时间'"

#. Resource IDs: (5509)
msgid " 'Password Policy'"
msgstr " '密码策略'"

#. Resource IDs: (5364)
msgid " 'Password'"
msgstr " '密码'"

#. Resource IDs: (5909)
msgid " 'Policy Name'"
msgstr " '策略名称'"

#. Resource IDs: (5372)
msgid " 'Record Modification Time'"
msgstr " '记录修改时间'"

#. Resource IDs: (5655)
msgid " 'Run Command'"
msgstr " '运行命令'"

#. Resource IDs: (5874)
msgid " 'Shift+DCA'"
msgstr " 'Shift+双击动作'"

#. Resource IDs: (5542)
msgid " 'Title'"
msgstr " '标题'"

#. Resource IDs: (5396)
msgid " 'Two Factor Key'"
msgstr "“双因素关键”"

#. Resource IDs: (5366)
msgid " 'URL'"
msgstr " '网址'"

#. Resource IDs: (5543)
msgid " 'User'"
msgstr " '用户'"

#. Resource IDs: (5864)
msgid " 'protected'"
msgstr " '受保护'"

#. Resource IDs: (5843)
msgid " 'symbols'"
msgstr " '符号'"

#. Resource IDs: (4105)
msgid " (EasyVision Symbols)"
msgstr " (易识别符号)"

#. Resource IDs: (4106)
msgid " (Pronounceable Symbols)"
msgstr " (可发音符号)"

#. Resource IDs: (4011)
msgid " (application default)"
msgstr " (应用程序默认)"

#. Resource IDs: (4115)
msgid " (at least N restrictions may be ignored)"
msgstr " (至少 N 个限制可被忽略)"

#. Resource IDs: (5781)
#, c-format
msgid " / renamed %d"
msgstr " / 已重命名 %d"

#. Resource IDs: (5782)
#, c-format
msgid " / skipped %d"
msgstr " / 已跳过 %d"

#. Resource IDs: (5783)
#, c-format
msgid " / with Password History errors %d"
msgstr " / 带有密码历史错误 %d"

#. Resource IDs: (5307)
#, c-format
msgid " Copy # %d"
msgstr " 复制 # %d"

#. Resource IDs: (4000)
#, c-format
msgid " Current default (%ls)"
msgstr " 当前默认 (%ls)"

#. Resource IDs: (5411)
#, c-format
msgid " Drag # %d"
msgstr " 拖动 # %d"

#. Resource IDs: (3387)
#, c-format
msgid " Duplicate # %d"
msgstr " 复制 # %d"

#. Resource IDs: (3240)
#, c-format
msgid " Import # %d"
msgstr " 导入 # %d"

#. Resource IDs: (5234)
#, c-format
msgid " [Process ID=%s]"
msgstr " [进程 ID=%s]"

#. Resource IDs: (5651)
msgid "! Edit externally"
msgstr "! 外部编辑"

#. Resource IDs: (5877)
#, c-format
msgid "# characters: %d"
msgstr "字符数: %d"

#. Resource IDs: (1198)
msgid "#attachments"
msgstr "#attachments"

#. Resource IDs: (1460)
msgid "#description"
msgstr "#description"

#. Resource IDs: (1194)
msgid "#entries"
msgstr "#entries"

#. Resource IDs: (1192)
msgid "#format"
msgstr "#format"

#. Resource IDs: (1193)
msgid "#groups"
msgstr "#groups"

#. Resource IDs: (1459)
msgid "#name"
msgstr "#name"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "#unkflds"
msgstr "#unkflds"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "#uuid"
msgstr "#uuid"

#. Resource IDs: (1197)
msgid "#what"
msgstr "#what"

#. Resource IDs: (1196, 1199)
msgid "#when"
msgstr "#when"

#. Resource IDs: (1195)
msgid "#who"
msgstr "#who"

#. Resource IDs: (61878)
#, c-format
msgid "%1 contained an unexpected object."
msgstr "%1 包含意外的对象."

#. Resource IDs: (61859)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect path."
msgstr "%1 包含错误的路径."

#. Resource IDs: (61879)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect schema."
msgstr "%1 包含错误的架构."

#. Resource IDs: (61877)
#, c-format
msgid "%1 has a bad format."
msgstr "%1 格式错误."

#. Resource IDs: (61858)
#, c-format
msgid "%1 was not found."
msgstr "没有找到 %1."

#. Resource IDs: (61744)
#, c-format
msgid "%1: %2\nContinue running script?"
msgstr "%1: %2\n继续运行脚本吗?"

#. Resource IDs: (61729)
#, c-format
msgid "%1\nCannot find this file.\nVerify that the correct path and file name are given."
msgstr "%1\n无法找到该文件。\n请检查给出正确的路径和文件名."

#. Resource IDs: (62186)
#, c-format
msgid "%Ts [Recovered]"
msgstr "%Ts [已恢复]"

#. Resource IDs: (5450)
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#. Resource IDs: (5816)
#, c-format
msgid "%d entries exported"
msgstr "%d 个条目被导出"

#. Resource IDs: (5817)
#, c-format
msgid "%d entries synchronized"
msgstr "%d 个条目被同步"

#. Resource IDs: (6061)
#, c-format
msgid "%d entries under group"
msgstr "组下的%d条目"

#. Resource IDs: (6060)
#, c-format
msgid "%d entry under group"
msgstr "组下的%d条目"

#. Resource IDs: (5240)
#, c-format
msgid "%d items"
msgstr "%d 项"

#. Resource IDs: (5275)
#, c-format
msgid "%d of %d matches."
msgstr "%d / %d 个匹配."

#. Resource IDs: (5609)
#, c-format
msgid "%d/%d items"
msgstr "%d/%d 项"

#. Resource IDs: (3445)
#, c-format
msgid "%ls - Copied %ls"
msgstr "%ls - 已复制 %ls"

#. Resource IDs: (5907)
#, c-format
msgid "%ls - Drag & Drop %ls"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3431)
#, c-format
msgid "%ls - Imported %ls"
msgstr "%ls - 已导入 %ls"

#. Resource IDs: (3432)
#, c-format
msgid "%ls - Merged %ls"
msgstr "%ls - 已合并 %ls"

#. Resource IDs: (3444)
#, c-format
msgid "%ls - Sync'd %ls"
msgstr "%ls - 已同步 %ls"

#. Resource IDs: (3389)
#, c-format
msgid "%ls has an empty %ls.\n"
msgstr "%ls 有一个空的 %ls.\n"

#. Resource IDs: (3374)
#, c-format
msgid "%ls not found. Cannot update entry's password.\n"
msgstr "%ls 未找到。 无法更新条目的密码.\n"

#. Resource IDs: (3382)
#, c-format
msgid "%ls on %ls"
msgstr "%ls 在 %ls 上"

#. Resource IDs: (3252)
#, c-format
msgid "%ls%ls%ls_Report.txt"
msgstr "%ls%ls%ls_Report.txt"

#. Resource IDs: (3384)
#, c-format
msgid "%ls, Title=\"%ls\", User=\"%ls\" already exists in your database or in the Import file. Added imported entry with title=\"%ls\".\n"
msgstr "%ls, 标题=“%ls”，用户=“%ls”已存在于你的数据库或导入文件中。 已添加标题=“%ls”的导入条目.\n"

#. Resource IDs: (3032)
#, c-format
msgid "%ls\n\nThe configuration file will not be used."
msgstr "%ls\n\n配置文件将不被使用."

#. Resource IDs: (5878)
#, c-format
msgid "%s (%s empty)"
msgstr "%s (%s 空白)"

#. Resource IDs: (5934)
#, c-format
msgid "%s (%s)"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5064)
#, c-format
msgid "%s (*%s)|*%s||"
msgstr "%s (*%s)|*%s||"

#. Resource IDs: (5841)
#, c-format
msgid "%s (database-specific)"
msgstr "%s (数据库专用)"

#. Resource IDs: (5998)
#, c-format
msgid "%s Do you wish to save changes to your database without it?"
msgstr "%s 你希望保存更改到你的数据库而不带它?"

#. Resource IDs: (5796)
#, c-format
msgid "%s Either try to save database with another name or exit without saving."
msgstr "%s 尝试使用另一个名称保存数据库或者不保存退出."

#. Resource IDs: (5318)
#, c-format
msgid "%s \n\nCan't open file. Please choose another."
msgstr "%s \n\n无法打开文件。请选择另一个."

#. Resource IDs: (5865)
#, c-format
msgid "%s failed"
msgstr "%s 失败"

#. Resource IDs: (5453)
#, c-format
msgid "%s file being exported: %s"
msgstr "%s 文件正被导出: %s"

#. Resource IDs: (5451)
#, c-format
msgid "%s file being imported: %s"
msgstr "%s 文件正被导入: %s"

#. Resource IDs: (5211)
#, c-format
msgid "%s is a directory"
msgstr "%s 是一个目录"

#. Resource IDs: (6020)
#, c-format
msgid "%s. Preferences that are saved in the database can't be changed and are disabled."
msgstr "%s. 保存在数据库的首选项不能更改并被禁用."

#. Resource IDs: (5473)
#, c-format
msgid "%sA newer release is available.%s"
msgstr "%s有新的发行版。%s"

#. Resource IDs: (5474)
#, c-format
msgid "%sCould not read server version data.%s"
msgstr "%s不能读取服务器版本数据。%s"

#. Resource IDs: (5471)
#, c-format
msgid "%sCouldn't contact server.%s"
msgstr "%s不能联系服务器。%s"

#. Resource IDs: (5472)
#, c-format
msgid "%sThis is the latest release!%s"
msgstr "%s这是最新发行版!%s"

#. Resource IDs: (5320)
#, c-format
msgid "%s\n\nCould not open file for reading!"
msgstr "%s\n\n不能打开文件进行读取!"

#. Resource IDs: (5325)
#, c-format
msgid "%s\n\nCould not open file for writing!"
msgstr "%s\n\n不能打开文件进行写入!"

#. Resource IDs: (5312)
#, c-format
msgid "%s\n\nFile corrupt or truncated!\nData may have been lost or modified.\nContinue anyway?"
msgstr "%s\n\n文件损坏或被截断!\n数据可能已经丢失或被修改。\n仍继续吗?"

#. Resource IDs: (5329)
#, c-format
msgid "%s\n\nFile is currently locked by %s"
msgstr "%s\n\n文件当前被 %s 锁定"

#. Resource IDs: (5336)
#, c-format
msgid "%s\n\nInvalid format"
msgstr "%s\n\n无效格式"

#. Resource IDs: (5321)
#, c-format
msgid "%s\n\nUnknown error"
msgstr "%s\n\n未知错误"

#. Resource IDs: (5728)
msgid "&Abort"
msgstr "放弃(&A)"

#. Resource IDs: (32202 - Menu, 32202 - MenuEx)
msgid "&About Password Safe..."
msgstr "关于 Password Safe(&A)..."

#. Resource IDs: (32051 - Menu, 32051 - MenuEx)
msgid "&Add Entry..."
msgstr "添加条目(&A)..."

#. Resource IDs: (32139 - MenuEx)
msgid "&Add/Edit Font"
msgstr "添加/编辑字体(&A)"

#. Resource IDs: (1026, 1306)
msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

#. Resource IDs: (32114 - MenuEx)
msgid "&Apply current"
msgstr "应用当前(&A)"

#. Resource IDs: (1357)
msgid "&Autotype:"
msgstr "自动键入(&A):"

#. Resource IDs: (32072 - Menu, 32072 - MenuEx, 5297)
msgid "&Browse to URL"
msgstr "浏览网址(&B)"

#. Resource IDs: (32151 - MenuEx)
msgid "&Change Master Password..."
msgstr "并更改主密码..."

#. Resource IDs: (32105 - MenuEx)
msgid "&Classic Toolbar"
msgstr "经典工具栏(&C)"

#. Resource IDs: (32252 - Menu)
msgid "&Clear Recent History"
msgstr "清除近期历史(&C)"

#. Resource IDs: (32008 - MenuEx)
msgid "&Clear Recently Opened List"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5606)
msgid "&Clear current"
msgstr "清除当前(&C)"

#. Resource IDs: (2, 32004 - Menu, 32004 - MenuEx)
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#. Resource IDs: (32120 - MenuEx)
msgid "&Compare"
msgstr "比较(&C)"

#. Resource IDs: (1403, 5548)
msgid "&Continue"
msgstr "继续(&C)"

#. Resource IDs: (1343, 1615, 34102)
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#. Resource IDs: (32066 - Menu, 32066 - MenuEx, 5299)
msgid "&Copy Password to Clipboard"
msgstr "复制密码到剪贴板(&C)"

#. Resource IDs: (1344, 1405, 32055 - MenuEx, 34104)
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. Resource IDs: (32056 - MenuEx)
msgid "&Delete Entry"
msgstr "删除条目(&D)"

#. Resource IDs: (32057 - Menu, 32057 - MenuEx)
msgid "&Delete Group"
msgstr "删除分组(&D)"

#. Resource IDs: (5302)
msgid "&Delete from Recent Entry List"
msgstr "从近期条目列表中删除(&D)"

#. Resource IDs: (1015, 1038)
msgid "&Don't ask me again"
msgstr "不再询问我(&D)"

#. Resource IDs: (1015)
msgid "&Don't remind me again"
msgstr "不再提醒我(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Double-Click Action:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Double-Click\nAction:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (32107 - MenuEx)
msgid "&Dragbar visible"
msgstr "显示拖放栏(&D)"

#. Resource IDs: (32063 - Menu, 32063 - MenuEx)
msgid "&Duplicate Entry"
msgstr "重复条目(&D)"

#. Resource IDs: (32087 - Menu)
msgid "&Duplicate Group"
msgstr "重复分组(&D)"

#. Resource IDs: (1356)
msgid "&E-mail:"
msgstr "电邮(&E):"

#. Resource IDs: (1342, 1472, 32050 - PopupMenuEx)
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Resource IDs: (32082 - Menu, 32082 - MenuEx)
msgid "&Edit Base entry"
msgstr "编辑基本条目(&E)"

#. Resource IDs: (1346)
msgid "&Export"
msgstr "导出(&E)"

#. Resource IDs: (32001 - PopupMenuEx)
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#. Resource IDs: (32028 - MenuEx)
msgid "&Filtered entries to PasswordSafe..."
msgstr "筛选条目到 PasswordSafe(&F)..."

#. Resource IDs: (32112 - PopupMenuEx)
msgid "&Filters"
msgstr "筛选器(&F)"

#. Resource IDs: (32121 - MenuEx)
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#. Resource IDs: (32080 - MenuEx)
msgid "&Find..."
msgstr "查找(&F)..."

#. Resource IDs: (1088)
msgid "&Font:"
msgstr "字体(&F):"

#. Resource IDs: (1025)
msgid "&Generate"
msgstr "生成(&G)"

#. Resource IDs: (32079 - Menu, 32079 - MenuEx)
msgid "&Go to Base entry"
msgstr "转到基本条目(&G)"

#. Resource IDs: (32200 - PopupMenuEx, 57670, 9)
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#. Resource IDs: (5246, 61457)
msgid "&Hide"
msgstr "隐藏(&H)"

#. Resource IDs: (5730)
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#. Resource IDs: (1345)
msgid "&Import"
msgstr "导入(&I)"

#. Resource IDs: (1228)
msgid "&In"
msgstr "在(&I)"

#. Resource IDs: (1143)
msgid "&Keep"
msgstr "保存(&K)"

#. Resource IDs: (1473)
msgid "&List"
msgstr "列出(&L)"

#. Resource IDs: (32027 - MenuEx)
msgid "&Lock"
msgstr "锁定(&L)"

#. Resource IDs: (32150 - PopupMenuEx)
msgid "&Manage"
msgstr "管理(&M)"

#. Resource IDs: (32115 - MenuEx)
msgid "&Manage..."
msgstr "管理(&M)..."

#. Resource IDs: (32124 - MenuEx)
msgid "&Merge"
msgstr "合并(&M)"

#. Resource IDs: (32253 - Menu)
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#. Resource IDs: (1229)
msgid "&Never"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1041, 1341, 5553)
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&New "
msgstr "新建(&N) "

#. Resource IDs: (32104 - MenuEx)
msgid "&New Toolbar"
msgstr "新式工具栏(&N)"

#. Resource IDs: (32003 - MenuEx)
msgid "&New..."
msgstr "新建(&N)..."

#. Resource IDs: (32113 - MenuEx)
msgid "&New/Edit Filter"
msgstr "新建/编辑筛选器(&N)"

#. Resource IDs: (2, 5438)
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#. Resource IDs: (32138 - MenuEx)
msgid "&Notes Font"
msgstr "备注字体(&N)"

#. Resource IDs: (1354)
msgid "&Notes:"
msgstr "备注(&N):"

#. Resource IDs: (1227)
msgid "&On"
msgstr "在(&O)"

#. Resource IDs: (5754)
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#. Resource IDs: (32002 - Menu)
msgid "&Open Another"
msgstr "并打开另一个"

#. Resource IDs: (32002 - MenuEx)
msgid "&Open..."
msgstr "打开(&O)..."

#. Resource IDs: (32154 - MenuEx)
msgid "&Options..."
msgstr "选项(&O)..."

#. Resource IDs: (32118 - MenuEx)
msgid "&Password Font"
msgstr "密码字体(&P)"

#. Resource IDs: (1353)
msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P):"

#. Resource IDs: (34103)
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#. Resource IDs: (32010 - MenuEx, 32085 - Menu, 32085 - MenuEx, 32094 - Menu, 32094 - MenuEx)
msgid "&Plain Text (tab separated)..."
msgstr "纯文本(制表符间隔)(&P)..."

#. Resource IDs: (32016 - MenuEx)
msgid "&Plain Text..."
msgstr "纯文本(&P)..."

#. Resource IDs: (32020 - MenuEx)
msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

#. Resource IDs: (32090 - Menu)
msgid "&Protect All Entries"
msgstr "保护所有条目(&P)"

#. Resource IDs: (65535 - PopupMenu)
msgid "&Recent Entries History"
msgstr "近期条目历史(&R)"

#. Resource IDs: (5217)
msgid "&Recent Safes"
msgstr "近期保险箱(&R)"

#. Resource IDs: (1297)
msgid "&Recurring"
msgstr ""

#. Resource IDs: (32111 - MenuEx)
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#. Resource IDs: (32119 - PopupMenuEx)
msgid "&Reports"
msgstr "报告(&R)"

#. Resource IDs: (1374)
msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

#. Resource IDs: (32254 - Menu)
msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

#. Resource IDs: (5729)
msgid "&Retry"
msgstr "重试(&R)"

#. Resource IDs: (1358)
msgid "&Run Cmd:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (32077 - Menu, 32077 - MenuEx, 5656)
msgid "&Run Command"
msgstr "运行命令(&R)"

#. Resource IDs: (32005 - MenuEx)
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "&Save to Disk"
msgstr "保存到磁盘(&S)"

#. Resource IDs: (5552)
msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

#. Resource IDs: (1404)
msgid "&Select"
msgstr "选择(&S)"

#. Resource IDs: (5722)
msgid "&Send Email"
msgstr "发送电邮(&S)"

#. Resource IDs: (5605)
msgid "&Set current"
msgstr "设定当前(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Shift Double-Click Action:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Shift Double-Click\nAction:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1014, 5245)
msgid "&Show"
msgstr "显示(&S)"

#. Resource IDs: (1090)
msgid "&Size:"
msgstr "字号(&S):"

#. Resource IDs: (32141 - PopupMenuEx)
msgid "&Subviews"
msgstr "子视图(&S)"

#. Resource IDs: (32128 - MenuEx)
msgid "&Synchronize"
msgstr "同步(&S)"

#. Resource IDs: (1351, 65535)
msgid "&Title:"
msgstr "标题(&T):"

#. Resource IDs: (32117 - MenuEx)
msgid "&Tree/List Font"
msgstr "树状/列表视图字体(&T)"

#. Resource IDs: (5731)
msgid "&Try again"
msgstr "重试(&T)"

#. Resource IDs: (34100)
msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&U)"

#. Resource IDs: (32091 - Menu)
msgid "&Unprotect All Entries"
msgstr "取消保护所有条目(&U)"

#. Resource IDs: (32127 - MenuEx)
msgid "&Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改(&U)"

#. Resource IDs: (1352, 65535)
msgid "&Username:"
msgstr "用户名(&U):"

#. Resource IDs: (32125 - MenuEx)
msgid "&Validate"
msgstr "验证(&V)"

#. Resource IDs: (32101 - PopupMenuEx)
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#. Resource IDs: (32098 - Menu)
msgid "&View Attachment"
msgstr "查看附件(&V)"

#. Resource IDs: (32053 - MenuEx)
msgid "&View Entry..."
msgstr "查看条目(&V)..."

#. Resource IDs: (5546)
msgid "&View Report"
msgstr "查看报告(&V)"

#. Resource IDs: (32126 - MenuEx)
msgid "&Virtual Keyboard Font"
msgstr "虚拟键盘字体(&V)"

#. Resource IDs: (32013 - MenuEx, 32015 - MenuEx, 32086 - Menu, 32086 - MenuEx, 32095 - Menu, 32095 - MenuEx)
msgid "&XML format..."
msgstr "&XML 格式..."

#. Resource IDs: (1, 5437)
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#. Resource IDs: (32160 - MenuEx)
msgid "&Yubikey..."
msgstr "和尤比基..."

#. Resource IDs: (1298)
msgid "&days"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1144)
msgid "&last passwords"
msgstr ""

#. Resource IDs: (8159)
msgid "'Alt Gr' (right Alt) key"
msgstr "'Alt 组'(右 Alt)键"

#. Resource IDs: (1444)
msgid "'Browse to URL' copies password to clipboard"
msgstr "'浏览 URL' 复制密码到剪贴板"

#. Resource IDs: (5645)
msgid "'Clear Clipboard on Minimize' and Double Click Action 'Copy Password and Minimize' conflict. Change one or both."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5714)
msgid "'\n\nIf you would like to report this error, please reply 'Yes' below and upload this file to your Bug Report. If you reply 'No', the file will be deleted.\n\nThe diagnostic information in this file does not include any of your personal data nor any information from the database open at the time of the error.\n\nHowever, if you prefer (and the problem is repeatable with a test database), you may send us that minidump file as well as the test database.\n\nThank you for your help to improve PasswordSafe."
msgstr "'\n\n若你希望报告这个错误，请在下面回复“Yes”并上传这个文件到你的错误报告。若你回复“No”，该文件将被删除。\n\n在这个文件中的诊断信息不包含你的任何个人数据，也不会包含来自在错误时打开的数据库的信息。\n\n无论如何，若你愿意(并且问题可以通过测试数据库重现)，那么你可以给我们发送迷你内存转储文件以及测试数据库。\n\n感谢你给予帮助改善 PasswordSafe."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "(Also used to replace periods in Title field)"
msgstr "(也用于替换“标题”字段中的句号)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "(Double-click an entry to edit it. Entries in italics are protected and need to be unprotected first.)"
msgstr "(双击条目进行编辑。 斜体的条目是受保护的并需要先取消保护。)"

#. Resource IDs: (5957)
msgid "(Empty)"
msgstr "(空)"

#. Resource IDs: (1097)
msgid "(Requires a restart of PasswordSafe to take effect.)"
msgstr "(需要重启 PasswordSafe 才能生效)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "(Restart of PasswordSafe required to enable.)"
msgstr "(需要重启 PasswordSafe 来启用。)"

#. Resource IDs: (1285, 1287, 1289, 1291)
msgid "(at least"
msgstr "(至少"

#. Resource IDs: (3310, 5524)
msgid "(case insensitive)"
msgstr "(不区分大小写)"

#. Resource IDs: (3311, 5525)
msgid "(case sensitive)"
msgstr "(区分大小写)"

#. Resource IDs: (6070, 6080, 6090)
msgid "(state error)"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1286, 1288, 1290, 1292)
msgid ")"
msgstr "个)"

#. Resource IDs: (3451)
msgid "*** Invalid XML characters found - see exported XML file for more details ***"
msgstr "*** 找到无效 XML 字符 - 查看导出的 XML 文件了解更多细节 ***"

#. Resource IDs: (5933)
msgid "*** Operation aborted by User ***"
msgstr "*** 操作被用户放弃 ***"

#. Resource IDs: (3392)
#, c-format
msgid "- Its title has been changed to:'%ls'"
msgstr "- 其标题已改为:“%ls”"

#. Resource IDs: (8200)
msgid "- Physical -"
msgstr "- 物理 -"

#. Resource IDs: (3257)
msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "--------------------------------------------------------------------------------"

#. Resource IDs: (1009, 1010, 1067, 1223, 1432, 1435, 1461, 1462)
msgid "..."
msgstr "..."

#. Resource IDs: (1017)
msgid "...."
msgstr "...."

#. Resource IDs: (1428, 1430)
msgid "....."
msgstr "....."

#. Resource IDs: (1260, 1261)
msgid "......."
msgstr "......."

#. Resource IDs: (5713)
msgid ".dmp'\n\nin your temporary directory: \n\n\t'"
msgstr ".dmp'\n\n位于你的临时目录中: \n\n\t'"

#. Resource IDs: (8020)
msgid "0"
msgstr "0"

#. Resource IDs: (8030)
msgid "01"
msgstr "01"

#. Resource IDs: (8031)
msgid "02"
msgstr "02"

#. Resource IDs: (8032)
msgid "03"
msgstr "03"

#. Resource IDs: (8033)
msgid "04"
msgstr "04"

#. Resource IDs: (8034)
msgid "05"
msgstr "05"

#. Resource IDs: (8035)
msgid "06"
msgstr "06"

#. Resource IDs: (8036)
msgid "07"
msgstr "07"

#. Resource IDs: (8037)
msgid "08"
msgstr "08"

#. Resource IDs: (8038)
msgid "09"
msgstr "09"

#. Resource IDs: (8021)
msgid "1"
msgstr "1"

#. Resource IDs: (8039)
msgid "10"
msgstr "10"

#. Resource IDs: (8081, 8167)
msgid "101 Keys"
msgstr "101 键"

#. Resource IDs: (8082, 8168)
msgid "102 Keys"
msgstr "102 键"

#. Resource IDs: (8083, 8169)
msgid "106 Keys"
msgstr "106 键"

#. Resource IDs: (8040)
msgid "11"
msgstr "11"

#. Resource IDs: (8041)
msgid "12"
msgstr "12"

#. Resource IDs: (1622)
msgid "123456"
msgstr ""

#. Resource IDs: (8042)
msgid "13"
msgstr "13"

#. Resource IDs: (8043)
msgid "14"
msgstr "14"

#. Resource IDs: (8044)
msgid "15"
msgstr "15"

#. Resource IDs: (8045)
msgid "16"
msgstr "16"

#. Resource IDs: (8046)
msgid "17"
msgstr "17"

#. Resource IDs: (8047)
msgid "18"
msgstr "18"

#. Resource IDs: (8048)
msgid "19"
msgstr "19"

#. Resource IDs: (8022)
msgid "2"
msgstr "2"

#. Resource IDs: (8049)
msgid "20"
msgstr "20"

#. Resource IDs: (8050)
msgid "21"
msgstr "21"

#. Resource IDs: (8051)
msgid "22"
msgstr "22"

#. Resource IDs: (8052)
msgid "23"
msgstr "23"

#. Resource IDs: (8053)
msgid "24"
msgstr "24"

#. Resource IDs: (8054)
msgid "25"
msgstr "25"

#. Resource IDs: (8055)
msgid "26"
msgstr "26"

#. Resource IDs: (8056)
msgid "27"
msgstr "27"

#. Resource IDs: (8057)
msgid "28"
msgstr "28"

#. Resource IDs: (8058)
msgid "29"
msgstr "29"

#. Resource IDs: (6105)
msgid "2FA copied "
msgstr ""

#. Resource IDs: (8023)
msgid "3"
msgstr "3"

#. Resource IDs: (8059)
msgid "30"
msgstr "30"

#. Resource IDs: (8060)
msgid "31"
msgstr "31"

#. Resource IDs: (8061)
msgid "32"
msgstr "32"

#. Resource IDs: (8062)
msgid "33"
msgstr "33"

#. Resource IDs: (8063)
msgid "34"
msgstr "34"

#. Resource IDs: (8064)
msgid "35"
msgstr "35"

#. Resource IDs: (8065)
msgid "36"
msgstr "36"

#. Resource IDs: (8066)
msgid "37"
msgstr "37"

#. Resource IDs: (8067)
msgid "38"
msgstr "38"

#. Resource IDs: (8068)
msgid "39"
msgstr "39"

#. Resource IDs: (8024)
msgid "4"
msgstr "4"

#. Resource IDs: (8069)
msgid "40"
msgstr "40"

#. Resource IDs: (8070)
msgid "41"
msgstr "41"

#. Resource IDs: (8071)
msgid "42"
msgstr "42"

#. Resource IDs: (8072)
msgid "43"
msgstr "43"

#. Resource IDs: (8073)
msgid "44"
msgstr "44"

#. Resource IDs: (8074)
msgid "45"
msgstr "45"

#. Resource IDs: (8075)
msgid "46"
msgstr "46"

#. Resource IDs: (8076)
msgid "47"
msgstr "47"

#. Resource IDs: (8077)
msgid "48"
msgstr "48"

#. Resource IDs: (8078)
msgid "49"
msgstr "49"

#. Resource IDs: (8025)
msgid "5"
msgstr "5"

#. Resource IDs: (8079)
msgid "50"
msgstr "50"

#. Resource IDs: (8080)
msgid "51"
msgstr "51"

#. Resource IDs: (8026)
msgid "6"
msgstr "6"

#. Resource IDs: (8027)
msgid "7"
msgstr "7"

#. Resource IDs: (8028)
msgid "8"
msgstr "8"

#. Resource IDs: (8029)
msgid "9"
msgstr "9"

#. Resource IDs: (1156)
msgid "<"
msgstr "<"

#. Resource IDs: (1157)
msgid "<<"
msgstr "<<"

#. Resource IDs: (3456)
msgid "<Not Set>"
msgstr "<未设定>"

#. Resource IDs: (5470)
#, c-format
msgid "<a href=\"%s\">Check</a> for the latest version."
msgstr ""

#. Resource IDs: (1154)
msgid ">"
msgstr ">"

#. Resource IDs: (1155)
msgid ">>"
msgstr ">>"

#. Resource IDs: (5249)
msgid "A dot cannot be used as the first character of the Group field."
msgstr "句点不能用作分组字段的首字符."

#. Resource IDs: (5212)
msgid "A fatal error occurred: "
msgstr "发生一个不可恢复的错误: "

#. Resource IDs: (3363)
msgid "A filter was active. Export of data was restricted to include only those displayed."
msgstr "筛选器被激活，数据的导出被限制为仅包含所显示的内容."

#. Resource IDs: (5798)
msgid "A future date is not valid for this field"
msgstr "一个未来的日期对于这个字段来说无效"

#. Resource IDs: (5116)
msgid "A hidden password needs to be entered in the Confirm Password field too. If it's not hidden, the Confirm field shows numbers that may be used to help count the password's characters."
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "A new password database will be created. The Master Password you enter will be used to encrypt the password database file. The Master Password can use any keyboard character and is case-sensitive."
msgstr "将创建一个新的密码数据库。您输入的主密码将用于加密密码数据库文件。主密码可以使用任何键盘字符，并且区分大小写。"

#. Resource IDs: (5861)
msgid "A red and white indicator means that a filter is active\n(if showing, double click to clear filter)"
msgstr "红色和白色指示器表示筛选器是活动的\n(若显示则双击清除筛选)"

#. Resource IDs: (61474)
msgid "A required resource was unavailable."
msgstr "所需资源不可用."

#. Resource IDs: (5814)
msgid "ALL of the passwords and data"
msgstr "所有的密码和数据"

#. Resource IDs: (1092, 5513)
msgid "AaBbYyZz 0O1lIL"
msgstr "AaBbYyZz 0O1lIL"

#. Resource IDs: (110)
msgid "About Password Safe"
msgstr "关于 Password Safe"

#. Resource IDs: (1227)
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#. Resource IDs: (61861)
#, c-format
msgid "Access to %1 was denied."
msgstr "对 %1 的访问被拒绝."

#. Resource IDs: (5594, 5926)
msgid "Active"
msgstr "活动"

#. Resource IDs: (32051 - Menu)
msgid "Add &Entry"
msgstr "添加条目(&E)"

#. Resource IDs: (32064 - Menu)
msgid "Add &Group"
msgstr "添加分组(&G)"

#. Resource IDs: (5698)
msgid "Add Entry"
msgstr "添加条目"

#. Resource IDs: (32064 - MenuEx)
msgid "Add Group"
msgstr "添加分组"

#. Resource IDs: (5914)
msgid "Add a New Database Named Password Policy"
msgstr "添加一个新数据库命名密码策略"

#. Resource IDs: (466, 504)
msgid "Additional"
msgstr "附加"

#. Resource IDs: (494, 5435)
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Resource IDs: (5415)
msgid "Advanced Compare Options"
msgstr "高级比较选项"

#. Resource IDs: (32307 - MenuEx, 5442)
msgid "Advanced Find Options"
msgstr "高级查找选项"

#. Resource IDs: (495)
msgid "Advanced Merge Extra"
msgstr "高级附加合并"

#. Resource IDs: (5416)
msgid "Advanced Merge Options"
msgstr "高级合并选项"

#. Resource IDs: (5747)
msgid "Advanced Synchronize Options"
msgstr "高级同步选项"

#. Resource IDs: (5807)
msgid "Advanced Text 'Single Entry' Export Options"
msgstr "高级文本“单一条目”导出选项"

#. Resource IDs: (5417)
msgid "Advanced Text Export Options"
msgstr "高级文本导出选项"

#. Resource IDs: (5808)
msgid "Advanced XML 'Single Entry' Export Options"
msgstr "高级 XML“单一条目”导出选项"

#. Resource IDs: (5418)
msgid "Advanced XML Export Options"
msgstr "高级 XML 导出选项"

#. Resource IDs: (5963, 5964)
msgid "Advanced XML Group Export Options"
msgstr "高级 XML 分组导出选项"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Advanced field selection criteria"
msgstr "高级字段选择条件"

#. Resource IDs: (1077)
msgid "After"
msgstr "在"

#. Resource IDs: (8223)
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#. Resource IDs: (5826)
msgid "Alias Base entry"
msgstr "别名基本条目"

#. Resource IDs: (5828)
msgid "Alias Base entry - password expired"
msgstr "别名基本条目 - 密码已过期"

#. Resource IDs: (5827)
msgid "Alias Base entry - warning password will expire"
msgstr "别名基本条目 - 警告密码将过期"

#. Resource IDs: (6042)
msgid "Alias entry"
msgstr "别名条目"

#. Resource IDs: (61442)
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件(*.*)"

#. Resource IDs: (5974)
msgid "All Image Files"
msgstr "所有图像文件"

#. Resource IDs: (5414)
msgid "All available columns are being displayed."
msgstr "所有可用的栏目都被显示."

#. Resource IDs: (5886)
msgid "All changes to Password Policies will be lost"
msgstr "所有对密码策略的更改将丢失"

#. Resource IDs: (5063)
msgid "All files (*.*)|*.*||"
msgstr "全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1333)
msgid "Allow multiple instances (requires all instances to be restarted)"
msgstr "允许多个实例(需要所有实例都重启)"

#. Resource IDs: (3504)
msgid "Allowed characters are a-z, 2-7, space and dash"
msgstr "允许的字符为 a-z、2-7、空格和破折号"

#. Resource IDs: (1434)
msgid "Also used to replace periods in the Title field."
msgstr "也用于代替[标题]字段中的句号."

#. Resource IDs: (8012)
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#. Resource IDs: (8013)
msgid "Alt Gr"
msgstr "Alt Gr"

#. Resource IDs: (8014)
msgid "Alt Num"
msgstr "Alt Num"

#. Resource IDs: (5688)
msgid "Alt+"
msgstr "Alt+"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Alternate Browser "
msgstr "备选浏览器 "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Alternate Notes Text Editor"
msgstr "备选的备注文本编辑器"

#. Resource IDs: (1043)
msgid "Always keep Password Safe on top"
msgstr "总是保持 Password Safe 窗口最前"

#. Resource IDs: (5010)
msgid "Always on top"
msgstr "总在最前"

#. Resource IDs: (5466)
msgid "An alias cannot refer to itself!"
msgstr "别名不能引用别名自身!"

#. Resource IDs: (5251)
msgid "An entry or shortcut with the same Group, Title and Username already exists."
msgstr "带相同分组、标题和用户名的条目或快捷方式已存在."

#. Resource IDs: (6107)
msgid "An error occurred obtaining the authentication code."
msgstr "获取验证码时出错。"

#. Resource IDs: (61862)
#, c-format
msgid "An incorrect file handle was associated with %1."
msgstr "与 %1 相关联的文件句柄不正确."

#. Resource IDs: (3501)
msgid "An unknown Authentication Code error occurred"
msgstr "发生未知身份验证代码错误"

#. Resource IDs: (61476)
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生未知错误."

#. Resource IDs: (61857, 61873)
#, c-format
msgid "An unknown error occurred while accessing %1."
msgstr "访问 %1 时发生未知错误."

#. Resource IDs: (3324)
msgid "And"
msgstr "和"

#. Resource IDs: (5610)
msgid "And / Or"
msgstr "和/或"

#. Resource IDs: (1116)
msgid "Any field last changed on:"
msgstr "所有字段最后修改时间:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Application Hotkey"
msgstr "应用程序热键"

#. Resource IDs: (5973)
#, c-format
msgid "Application default (%s)"
msgstr "应用程序默认 (%s)"

#. Resource IDs: (1216, 5644)
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Resource IDs: (1489)
msgid "Apply these changes to Protected Entries (if required)."
msgstr "应用这些更改到受保护的条目(若需要的话)."

#. Resource IDs: (8201)
msgid "Arabic (101)"
msgstr "阿拉伯数字 (101)"

#. Resource IDs: (5446)
msgid "Are you sure you want to delete the selected entry?"
msgstr "你是否确认你想删除所选的条目?"

#. Resource IDs: (5670)
msgid "Are you sure you want to delete the selected group?"
msgstr "你是否确认你想删除所选分组?"

#. Resource IDs: (8237)
msgid "Armenian Eastern"
msgstr "亚美尼亚(东部)"

#. Resource IDs: (8296)
msgid "Armenian Western"
msgstr "亚美尼亚(西部)"

#. Resource IDs: (5268)
msgid "As the double quote character is used to delimit the whole notes field, it cannot be used within it to delimit multiple lines. Select another character."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5292)
msgid "At least one type of character (lowercase, uppercase, digits,\nsymbols, hexadecimal) must be permitted."
msgstr "至少允许一个类型的字符(小写字母，大写字母，数字，符号，十六进制)."

#. Resource IDs: (538, 539, 5986)
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. Resource IDs: (5991)
msgid "Attachment Filter"
msgstr "附件筛选器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Attachment Properties"
msgstr "附件属性"

#. Resource IDs: (3074)
msgid "Attachment Reference"
msgstr "附件引用"

#. Resource IDs: (5976)
msgid "Attachment not found"
msgstr "附件找不到"

#. Resource IDs: (61473)
msgid "Attempted an unsupported operation."
msgstr "试图执行的操作不受支持."

#. Resource IDs: (61870, 61875)
#, c-format
msgid "Attempted to access %1 past its end."
msgstr "试图访问 %1 时超过它的结尾."

#. Resource IDs: (61876)
#, c-format
msgid "Attempted to read from the writing %1."
msgstr "试图在对 %1 进行写操作的同时对其进行读操作."

#. Resource IDs: (61874)
#, c-format
msgid "Attempted to write to the reading %1."
msgstr "试图在对 %1 进行读操作的同时对其进行写操作."

#. Resource IDs: (600)
msgid "Authentication Code"
msgstr "认证码"

#. Resource IDs: (3081)
msgid "Authentication Code Config"
msgstr "验证码配置"

#. Resource IDs: (6106)
msgid "Authentication Code Error"
msgstr "验证码错误"

#. Resource IDs: (3082)
msgid "Authentication Code Length"
msgstr "验证码长度"

#. Resource IDs: (3084)
msgid "Authentication Code Start Time"
msgstr "验证码开始时间"

#. Resource IDs: (3083)
msgid "Authentication Code Time Step"
msgstr "身份验证代码时间步长"

#. Resource IDs: (3080)
msgid "Authentication Secret"
msgstr "身份验证密钥"

#. Resource IDs: (6103)
msgid "Authentication code requires secret key in Additional tab."
msgstr "身份验证代码需要“附加”选项卡中的密钥。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Authenticator Secret"
msgstr "身份验证器密钥"

#. Resource IDs: (3007)
msgid "AutoType"
msgstr "自动键入"

#. Resource IDs: (5637)
msgid "Autoload"
msgstr "自动加载"

#. Resource IDs: (4002, 5424, 65535)
msgid "Autotype"
msgstr "自动键入"

#. Resource IDs: (5677)
msgid "Autotype copied "
msgstr "自动键入被复制 "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Available Fields:"
msgstr "可用字段:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Available Filters:"
msgstr "可用筛选器:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Available Password Policies:"
msgstr "可用密码策略:"

#. Resource IDs: (8272)
msgid "Azeri Cyrillic"
msgstr "阿塞拜疆(西里尔文)"

#. Resource IDs: (8238)
msgid "Azeri Latin"
msgstr "阿塞拜疆(拉丁文)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Backup Directory"
msgstr "备份目录"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Backup Name"
msgstr "备份名称"

#. Resource IDs: (137, 1599, 505)
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#. Resource IDs: (3505)
msgid "Bad length"
msgstr "长度不好"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Base:"
msgstr "基:"

#. Resource IDs: (465, 501)
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#. Resource IDs: (8229)
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#. Resource IDs: (8302)
msgid "Belgian (Comma)"
msgstr "比利时语(逗号)"

#. Resource IDs: (8269)
msgid "Belgian (Period)"
msgstr "比利时语(句号)"

#. Resource IDs: (8268)
msgid "Belgian French"
msgstr "比利时语(法语)"

#. Resource IDs: (8249)
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#. Resource IDs: (8315)
msgid "Bengali - INSCRIPT"
msgstr "孟加拉语(碑文)"

#. Resource IDs: (8300)
msgid "Bengali - INSCRIPT (Legacy)"
msgstr "孟加拉语(碑文-传统)"

#. Resource IDs: (8006)
msgid "BkSpc"
msgstr "退格键"

#. Resource IDs: (8280)
msgid "Bosnian (Cyrillic)"
msgstr "波斯尼亚语（西里尔文）"

#. Resource IDs: (1213, 1214, 1215)
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#. Resource IDs: (4001)
msgid "Browse to URL"
msgstr "浏览 URL"

#. Resource IDs: (32073 - Menu, 5666)
msgid "Browse to URL + &AutoType"
msgstr "浏览 URL + 自动键入(&A)"

#. Resource IDs: (32073 - MenuEx)
msgid "Browse to URL + AutoType"
msgstr "浏览 URL + 自动键入"

#. Resource IDs: (4008)
msgid "Browse to URL + Autotype"
msgstr "浏览 URL +自动键入"

#. Resource IDs: (32074 - Menu, 32074 - MenuEx, 5679)
msgid "Browse to URL w/Alt Browser"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Browser Command Line parameters:"
msgstr "浏览器命令行参数:"

#. Resource IDs: (1020)
msgid "Built on "
msgstr "构建于 "

#. Resource IDs: (8317)
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#. Resource IDs: (8281)
msgid "Bulgarian (Latin)"
msgstr "保加利亚语(拉丁文)"

#. Resource IDs: (8320)
msgid "Bulgarian (Phonetic Traditional)"
msgstr "保加利亚语(传统拼音)"

#. Resource IDs: (8202)
msgid "Bulgarian (Typewriter)"
msgstr "保加利亚语(打字机)"

#. Resource IDs: (1411)
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#. Resource IDs: (32065 - Menu, 32065 - MenuEx)
msgid "C&lear Clipboard"
msgstr "清空剪贴板(&L)"

#. Resource IDs: (1174)
msgid "C&opy All"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1386)
msgid "C++ Terminate"
msgstr "C++ 终止"

#. Resource IDs: (1387)
msgid "C++ Unexpected"
msgstr "C++ 意外"

#. Resource IDs: (3232)
msgid "C:F[R-O]"
msgstr "C:F[只读]"

#. Resource IDs: (3233)
msgid "C:F[R/W]"
msgstr "C:F[存取]"

#. Resource IDs: (3230)
msgid "C:None  "
msgstr "C:无  "

#. Resource IDs: (3231)
msgid "C:Reg   "
msgstr "C:Reg   "

#. Resource IDs: (5060)
msgid "CSV files (*.csv)|*.csv|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "CSV 文件 (*.csv)|*.csv|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5410)
#, c-format
msgid "Can only warn between %d and %d days before passwords expire"
msgstr "在密码失效前，仅在 %d 到 %d 天前警告"

#. Resource IDs: (3345)
#, c-format
msgid "Can't find XML Schema Definition file (%ls) in your PasswordSafe Application Directory.\nCopy it from your installation file, or re-install PasswordSafe."
msgstr ""

#. Resource IDs: (3320)
msgid "Can't obtain the schema version."
msgstr "不能获得方案版本."

#. Resource IDs: (8277)
msgid "Canadian French"
msgstr "加拿大(法语)"

#. Resource IDs: (8275)
msgid "Canadian French (Legacy)"
msgstr "加拿大(法语-传统)"

#. Resource IDs: (8304)
msgid "Canadian Multilingual Standard"
msgstr "加拿大(多语言标准)"

#. Resource IDs: (2, 32157 - MenuEx, 32273 - Menu, 5547, 8084)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Resource IDs: (5560)
msgid "Cannot be less than zero."
msgstr "不能小于零."

#. Resource IDs: (5559)
#, c-format
msgid "Cannot be more than %d"
msgstr "不能大于 %d"

#. Resource IDs: (3019)
msgid "Cannot create lock file - no permission in directory?"
msgstr "不能创建锁定的文件 - 目录中无权限?"

#. Resource IDs: (5866)
msgid "Cannot create missing directories in path to the export file."
msgstr "在指向导出文件的路径中无法创建缺少的目录."

#. Resource IDs: (5303)
msgid "Cannot process as this entry has been deleted from the open database."
msgstr "因为这个条目已从打开的数据库中删除所以不能处理."

#. Resource IDs: (3398)
msgid "Cannot read file. Please check file permissions."
msgstr "无法读取文件。请检查文件权限."

#. Resource IDs: (5285)
msgid "Cannot verify old master password - file gone?"
msgstr "无法验证旧的主密码 - 文件不见了？"

#. Resource IDs: (8015)
msgid "Caps Lock"
msgstr "Caps Lock"

#. Resource IDs: (1503)
msgid "Caps Lock is ON"
msgstr "大写键开启"

#. Resource IDs: (1162, 1310)
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#. Resource IDs: (32305 - MenuEx, 5482)
msgid "Case insensitive search"
msgstr "不区分大小写搜索"

#. Resource IDs: (32306 - MenuEx, 5483)
msgid "Case sensitive search"
msgstr "区分大小写搜索"

#. Resource IDs: (5846)
msgid "Chan&ge to R-O"
msgstr "更改为只读(&G)"

#. Resource IDs: (5845)
msgid "Chan&ge to R/W"
msgstr "更改为读写(&G)"

#. Resource IDs: (32116 - PopupMenuEx)
msgid "Change &Font"
msgstr "更改字体(&F)"

#. Resource IDs: (32158 - PopupMenuEx)
msgid "Change &Language"
msgstr "更改语言(&L)"

#. Resource IDs: (5579)
msgid "Change Date"
msgstr "更改日期"

#. Resource IDs: (127)
msgid "Change Master Password"
msgstr "修改管理密码"

#. Resource IDs: (6039)
#, c-format
msgid "Change a %s to a %s"
msgstr "更改一个 %s 为 %s"

#. Resource IDs: (5848)
msgid "Change database mode?"
msgstr "更改数据库模式?"

#. Resource IDs: (5858)
msgid "Change status since last save:\n* indicates the database has been changed\n° indicates a database preference has been changed"
msgstr "更改自上次保存以来的状态：\n* 表示数据库已更改\n° 表示数据库首选项已更改"

#. Resource IDs: (5913)
msgid "Change/View Database Default Password Policy"
msgstr "更改/查看数据库默认密码策略"

#. Resource IDs: (5915)
msgid "Change/View a Database Named Password Policy"
msgstr "更改/查看一个数据库命名密码策略"

#. Resource IDs: (5881)
msgid "Change/View selected Named Password Policy or the database default policy"
msgstr "更改/查看选择的命名密码策略或数据库默认策略"

#. Resource IDs: (1187)
msgid "Changes to existing entries will be applied on pressing OK."
msgstr "对现有条目的更改将在按确定时应用."

#. Resource IDs: (5120)
msgid "Changing the password of an alias will break the link to its base entry."
msgstr "更改一个别名的密码将会打断指向其基本条目的链接."

#. Resource IDs: (3359)
msgid "Characters present between end of index ']' and '}'"
msgstr "符号存在于索引的结束 ']' 和 '}' 之间"

#. Resource IDs: (62178)
msgid "Check"
msgstr "选中"

#. Resource IDs: (8325)
msgid "Chinese Bopomofo"
msgstr "汉语拼音"

#. Resource IDs: (8324)
msgid "Chinese ChaJei"
msgstr "汉字"

#. Resource IDs: (5376)
msgid "Choose a Backup to restore:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5791)
msgid "Choose a Database to Validate:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5375)
msgid "Choose a Name for this Backup:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5335)
msgid "Choose a Text File to Import"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5354)
msgid "Choose a database to compare with current database"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5348)
msgid "Choose a database to merge into the current database"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5753)
msgid "Choose a database to synchronize with current database"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5327)
msgid "Choose a name for the current (Untitled) database:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5328)
msgid "Choose a new name for the current database:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5343)
msgid "Choose an XML File to Import"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1)
msgid "Cl&ose"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1141)
msgid "Clear &History"
msgstr ""

#. Resource IDs: (8001)
msgid "Clear Buffer"
msgstr "清除缓冲区"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Clear Clipboard"
msgstr "清空剪贴板"

#. Resource IDs: (32302 - MenuEx)
msgid "Clear Find"
msgstr "清除查找"

#. Resource IDs: (1141)
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#. Resource IDs: (6032)
msgid "Clear Recent Safe list"
msgstr "清除近期保险箱列表"

#. Resource IDs: (1062)
msgid "Clear clipboard upon exit"
msgstr "退出时清空剪贴板"

#. Resource IDs: (1061)
msgid "Clear clipboard upon minimize"
msgstr "最小化时清空剪贴板"

#. Resource IDs: (1488)
msgid "Clear password history for ALL entries"
msgstr "清除所有条目的密码历史记录"

#. Resource IDs: (1457, 6000)
msgid "Click button, then touch your YubiKey"
msgstr "点击按钮，然后触按你的 YubiKey"

#. Resource IDs: (1451)
msgid "Click here for details on the various preferences."
msgstr "点击这里了解各种首选项的细节."

#. Resource IDs: (5118)
msgid "Click here for help on AutoType."
msgstr "点击这里了解有关自动键入的帮助."

#. Resource IDs: (5613)
msgid "Click here to pick field"
msgstr "点击这里选取字段"

#. Resource IDs: (5119)
msgid "Click on a row in the Password History to copy the password on that row to the clipboard."
msgstr "点击密码历史中的一行来复制在该行上的密码到剪贴板."

#. Resource IDs: (8153)
msgid "Click to change case."
msgstr "点击来更改大小写."

#. Resource IDs: (5917)
msgid "Click to copy generated password to clipboard"
msgstr "点击复制生成的密码到剪贴板"

#. Resource IDs: (6102)
msgid "Click to copy the current authentication code to clipboard."
msgstr "单击此项可将当前身份验证代码复制到剪贴板。"

#. Resource IDs: (5646)
msgid "Click to copy to clipboard"
msgstr "点击复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (5721)
msgid "Click to copy to clipboard, Ctrl+Click to also set URL field to this value"
msgstr "点击复制到剪贴板，Ctrl+点击也同样设定网址字段为该值"

#. Resource IDs: (5615)
msgid "Click to enable/disable this row"
msgstr "点击来启用/禁止这行"

#. Resource IDs: (8155)
msgid "Click to enter a character code via virtual numeric keypad. The character is added when this button is clicked again."
msgstr "点击来通过虚拟数字键盘输入一个字符代码。 当再次点击这个按钮时添加该字符."

#. Resource IDs: (5658)
msgid "Click to expand and copy to clipboard, Ctrl+Click to copy unexpanded"
msgstr "点击展开并复制到剪贴板， Ctrl+点击则不展开复制"

#. Resource IDs: (5669)
msgid "Click to go to link, Ctrl+Click to go and Autotype"
msgstr "点击转到链接，Ctrl+点击跳转并自动键入"

#. Resource IDs: (5616)
msgid "Click to insert a new row below"
msgstr "点击在下面插入新行"

#. Resource IDs: (8151)
msgid "Click to randomise the characters in the virtual keypad."
msgstr "点击来随机化虚拟小键盘中的字符."

#. Resource IDs: (5617)
msgid "Click to remove this row"
msgstr "点击移除这行"

#. Resource IDs: (5717)
msgid "Click to send Email to this address"
msgstr "点击发送电邮到这个地址"

#. Resource IDs: (5620)
msgid "Click to set criteria for matching the field"
msgstr "点击来设定用于匹配字段的条件"

#. Resource IDs: (5619)
msgid "Click to set the field to filter by"
msgstr "点击来设定要筛选的字段"

#. Resource IDs: (6104)
msgid "Click to show/hide the current authentication code."
msgstr "单击以显示/隐藏当前身份验证代码。"

#. Resource IDs: (8161)
msgid "Click to switch to English"
msgstr "点击切换为英文"

#. Resource IDs: (8166)
msgid "Click to switch to Full-width"
msgstr "点击切换为全宽度"

#. Resource IDs: (8165)
msgid "Click to switch to Half-width"
msgstr "点击切换为半宽度"

#. Resource IDs: (8164)
msgid "Click to switch to Hiragana"
msgstr "点击切换为日语平假名"

#. Resource IDs: (8162)
msgid "Click to switch to Kana"
msgstr "点击切换为假名"

#. Resource IDs: (8163)
msgid "Click to switch to Katakana"
msgstr "点击切换为日语片假名"

#. Resource IDs: (8160)
msgid "Click to switch to Korean"
msgstr "点击切换为韩文"

#. Resource IDs: (8152)
msgid "Click to toggle Caps Lock key."
msgstr "点击来切换大小写锁定键."

#. Resource IDs: (5618)
msgid "Click to toggle and/or relation to previous row"
msgstr "点击切换和/或和前一行的关系"

#. Resource IDs: (1, 2, 5716)
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Resource IDs: (32301 - MenuEx)
msgid "Close Find Bar"
msgstr "关闭查找栏"

#. Resource IDs: (32110 - MenuEx)
msgid "Collapse All"
msgstr "收缩全部"

#. Resource IDs: (114, 32210 - Menu)
msgid "Column Picker"
msgstr "栏目选择器"

#. Resource IDs: (3244)
msgid "Column header row not recognised as first record. No records imported."
msgstr "栏目标题行没有识别为首条记录。无记录导入."

#. Resource IDs: (1080)
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

#. Resource IDs: (61705)
msgid "Command failed."
msgstr "命令失败."

#. Resource IDs: (5532, 5835)
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#. Resource IDs: (5358)
msgid "Compare Complete"
msgstr "比较完成"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Compare Database Results"
msgstr "比较数据库结果"

#. Resource IDs: (5356)
#, c-format
msgid "Compare complete of current database:\n\t %ls\n and:\n\t %ls\n"
msgstr "当前数据库:\n\t %ls\n 和:\n\t %ls\n数据库比较完成\n"

#. Resource IDs: (32092 - Menu, 32092 - MenuEx)
msgid "Compare entries..."
msgstr "比较条目..."

#. Resource IDs: (32019 - MenuEx)
msgid "Compare..."
msgstr "比较..."

#. Resource IDs: (5818)
msgid "Comparing current database with:"
msgstr "比较当前数据库与:"

#. Resource IDs: (5480)
#, c-format
msgid "Comparing current database with: %s"
msgstr "和当前数据库比较: %s"

#. Resource IDs: (5427)
msgid "Comparison"
msgstr "比较"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Comparison Database:"
msgstr "比较数据库:"

#. Resource IDs: (5925)
msgid "Comparison Entry"
msgstr "比较条目"

#. Resource IDs: (5778)
msgid "Completed but ...."
msgstr "已完成，但 ...."

#. Resource IDs: (5779)
msgid "Completed successfully"
msgstr "成功完成"

#. Resource IDs: (1602)
msgid "Con&firm Password:"
msgstr "确认(&F):"

#. Resource IDs: (1422)
msgid "Configuration File:"
msgstr "配置文件:"

#. Resource IDs: (1221)
msgid "Configuration Information"
msgstr "配置信息"

#. Resource IDs: (3049)
#, c-format
msgid "Configuration file error:\n%ls\n%ls\noffset approximately at %d"
msgstr "配置文件错误:\n%ls\n%ls\n偏移近似于 %d"

#. Resource IDs: (5857)
msgid "Configuration file status"
msgstr "配置文件状态"

#. Resource IDs: (5469)
msgid "Confirm Close Dialog"
msgstr "确认关闭对话"

#. Resource IDs: (1021)
msgid "Confirm copy of password to clipboard"
msgstr "确认密码复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (1019)
msgid "Confirm deletion of items"
msgstr "确认项目的删除"

#. Resource IDs: (5635)
#, c-format
msgid "Confirm deletion of the %s filter %s?"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5322)
msgid "Confirm old master password"
msgstr ""

#. Resource IDs: (6033)
msgid "Confirm that you wish to clear the recent Safe list."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5930)
#, c-format
msgid "Confirm that you wish to copy these entries from %s to %s\n\nIf already present in the target database, they will be replaced!"
msgstr "确认你希望从 %s 复制这些条目到 %s\n\n若已存在于目标数据库，那么它们将被替换!"

#. Resource IDs: (5429)
#, c-format
msgid "Confirm that you wish to copy this entry from %s to %s.\n\nIf already present in the target database, it will be replaced!"
msgstr "确认你希望从 %s 复制这个条目到 %s。\n\n若已存在于目标数据库中，它将被替换!"

#. Resource IDs: (5931)
#, c-format
msgid "Confirm that you wish to synchronize these entries from %s to %s?\n\nSelected fields will be replaced in all entries!"
msgstr "确认你希望从 %s 同步这些条目到 %s\n\n选择的字段将在所有条目中被替换!"

#. Resource IDs: (5287)
msgid "Confirm to delete the current user's PasswordSafe configuration from the Windows registry.\n\n"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1505, 65535)
msgid "Confirmation:"
msgstr "确认:"

#. Resource IDs: (3414)
#, c-format
msgid "Conflicting entries for «%ls» «%ls» «%ls».\n  Adding merged entry as «%ls» «%ls» «%ls».\n    Differing field(s): %ls"
msgstr "«%ls» «%ls» «%ls» 的冲突条目。\n  正在添加合并的条目为 «%ls» «%ls» «%ls»。\n    区分的字段: %ls"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Resource IDs: (5745)
#, c-format
msgid "Copied password\n\n\"%s\"\n\nto the clipboard."
msgstr "已复制密码\n\n\"%s\"\n\n到剪贴板."

#. Resource IDs: (32069 - Menu, 32069 - MenuEx, 5298)
msgid "Copy &Notes to Clipboard"
msgstr "复制备注到剪贴板(&N)"

#. Resource IDs: (32068 - Menu, 32068 - MenuEx, 5300)
msgid "Copy &Username to Clipboard"
msgstr "复制用户名到剪贴板(&U)"

#. Resource IDs: (1174)
msgid "Copy All"
msgstr "全部复制"

#. Resource IDs: (32100 - Menu, 32100 - MenuEx)
msgid "Copy Aut&h Code to Clipboard"
msgstr "将自动代码复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (32071 - Menu, 32071 - MenuEx, 5723)
msgid "Copy Email to Clipboard"
msgstr "复制电邮到剪贴板"

#. Resource IDs: (32270 - Menu)
msgid "Copy Here"
msgstr "复制到这里"

#. Resource IDs: (32081 - Menu, 32081 - MenuEx)
msgid "Copy Run Command to Clipboard"
msgstr "复制运行命令到剪贴板"

#. Resource IDs: (32070 - Menu)
msgid "Copy UR&L to Clipboard"
msgstr "复制网址到剪贴板(&L)"

#. Resource IDs: (32070 - MenuEx, 5260, 5304)
msgid "Copy URL to Clipboard"
msgstr "复制网址到剪贴板"

#. Resource IDs: (32223 - Menu)
msgid "Copy all entries to Original"
msgstr "复制所有条目到原处"

#. Resource IDs: (4003)
msgid "Copy notes to clipboard"
msgstr "复制备注到剪贴板"

#. Resource IDs: (4004)
msgid "Copy password to clipboard"
msgstr "复制密码到剪贴板"

#. Resource IDs: (4007)
msgid "Copy password to clipboard, minimize"
msgstr "复制密码到剪贴板，最小化"

#. Resource IDs: (1151)
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (32221 - Menu)
msgid "Copy to Original"
msgstr "复制到原处"

#. Resource IDs: (5642)
msgid "Copy to database"
msgstr "复制到数据库"

#. Resource IDs: (4005)
msgid "Copy username to clipboard"
msgstr "复制用户名到剪贴板"

#. Resource IDs: (1218)
msgid "Copyright Notice"
msgstr "版权通告"

#. Resource IDs: (5210)
#, c-format
msgid "Could not access file: %s"
msgstr "不能访问文件: %s"

#. Resource IDs: (61864)
#, c-format
msgid "Could not create %1 because the directory is full."
msgstr "该目录已满，无法创建 %1."

#. Resource IDs: (3426)
msgid "Could not find the next entry's title field in the KeePass V1 TXT (should be within square brackets)."
msgstr "在 KeePass V1 TXT 中无法查找下一个条目的标题字段(应该在方括号中)."

#. Resource IDs: (61860)
#, c-format
msgid "Could not open %1 because there are too many open files."
msgstr "无法打开 %1，因为打开的文件太多."

#. Resource IDs: (61863)
#, c-format
msgid "Could not remove %1 because it is the current directory."
msgstr "无法删除 %1，因为它是当前目录."

#. Resource IDs: (61702)
msgid "Could not start print job."
msgstr "无法启动打印作业."

#. Resource IDs: (5497)
msgid "Couldn't find base entry - inconsistent database"
msgstr "不能查找基本条目 - 不统一的数据库"

#. Resource IDs: (5308)
msgid "Couldn't save database - Please save manually"
msgstr "不能保存数据库 - 请手工保存"

#. Resource IDs: (32078 - Menu, 32078 - MenuEx)
msgid "Create &Shortcut"
msgstr "创建快捷方式(&S)"

#. Resource IDs: (3044)
#, c-format
msgid "Create SchemaCache60 Error 0x%08X during %ls."
msgstr "创建 SchemaCache60 错误 0x%08X 于 %ls 期间."

#. Resource IDs: (117, 32272 - Menu)
msgid "Create Shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

#. Resource IDs: (5880)
msgid "Create a new Password Policy"
msgstr "创建一个新密码策略"

#. Resource IDs: (1199)
msgid "Create intermediate backups (.ibak) before saving"
msgstr "保存前创建中间备份(.ibak)"

#. Resource IDs: (32308 - MenuEx)
msgid "Create report of previous Find search"
msgstr "创建上次“查找”搜索的报告"

#. Resource IDs: (5227)
msgid "Created"
msgstr "创建"

#. Resource IDs: (3008)
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#. Resource IDs: (1108)
msgid "Created on:"
msgstr "创建时间:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Creation date:"
msgstr "创建日期:"

#. Resource IDs: (3077)
msgid "Credit card CVV"
msgstr "信用卡CVV"

#. Resource IDs: (3078)
msgid "Credit card PIN"
msgstr "信用卡密码"

#. Resource IDs: (3076)
msgid "Credit card expiration"
msgstr "信用卡到期"

#. Resource IDs: (3075)
msgid "Credit card number"
msgstr "信用卡号"

#. Resource IDs: (5612)
msgid "Criteria"
msgstr "条件"

#. Resource IDs: (8221)
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#. Resource IDs: (8011)
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#. Resource IDs: (5687)
msgid "Ctrl+"
msgstr "Ctrl+"

#. Resource IDs: (34101)
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#. Resource IDs: (5924)
msgid "Current Entry"
msgstr "当前条目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current Master Password:"
msgstr "当前主密码："

#. Resource IDs: (3460)
msgid "Current database filters have been exported to this database."
msgstr "当前数据库筛选器已被导出到这个数据库."

#. Resource IDs: (6021)
msgid "Current database is read-only"
msgstr "当前数据库是只读的"

#. Resource IDs: (5477)
#, c-format
msgid "Current version:\t%s\nLatest version:\t%s\n\nVisit the Password Safe website to download the latest version."
msgstr ""

#. Resource IDs: (32155 - MenuEx)
msgid "Customize &Main Toolbar"
msgstr "定制主工具栏(&M)"

#. Resource IDs: (32155 - Menu)
msgid "Customize Main Toolbar"
msgstr "定制主工具栏"

#. Resource IDs: (8203)
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#. Resource IDs: (8282)
msgid "Czech (QWERTY)"
msgstr "捷克语(标准键盘)"

#. Resource IDs: (8306)
msgid "Czech Programmers"
msgstr "捷克语(程序员)"

#. Resource IDs: (5967)
msgid "DB"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3452)
#, c-format
msgid "DB Export from database: '%s'"
msgstr "DB 导出自数据库: '%s'"

#. Resource IDs: (3064, 5705)
msgid "DCA"
msgstr "DCA"

#. Resource IDs: (8204)
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#. Resource IDs: (5636, 5756)
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Database Entry Shortcuts"
msgstr "数据库条目快捷方式"

#. Resource IDs: (5758)
msgid "Database Format"
msgstr "数据库格式"

#. Resource IDs: (5764)
msgid "Database Unique ID"
msgstr "数据库唯一 ID"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Database Unique ID:"
msgstr "数据库唯一 ID:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Database format:"
msgstr "数据库格式:"

#. Resource IDs: (5380)
msgid "Database is read-only. Sorry, cannot save changed database preferences."
msgstr "数据库是只读的。抱歉，不能保存更改的数据库首选项."

#. Resource IDs: (5859)
msgid "Database mode: read-only (R-O) or read/write (R/W)\n(Doubleclick to toggle mode)"
msgstr "数据库模式: 只读(R-O) 或读写 (R/W)\n(双击切换模式)"

#. Resource IDs: (1200)
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#. Resource IDs: (5378)
msgid "Database validated - no problems found."
msgstr "数据库已验证 - 未发现问题."

#. Resource IDs: (5987)
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#. Resource IDs: (1122)
msgid "Date/Time Information"
msgstr "日期/时间信息"

#. Resource IDs: (467, 502)
msgid "Dates and Times"
msgstr "日期和时间"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default Autotype delay (mS):"
msgstr "默认自动键入延时(毫秒):"

#. Resource IDs: (1447)
msgid "Default Autotype string:"
msgstr "默认自动键入字符串:"

#. Resource IDs: (4114)
msgid "Default Policy"
msgstr "默认策略"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default Username"
msgstr "默认用户名"

#. Resource IDs: (5106)
msgid "Default is the same directory as the database. If changed, make sure that you have write permission to the directory."
msgstr "默认是和数据库同一目录。若更改，则确保你对该目录有写权限."

#. Resource IDs: (5294)
#, c-format
msgid "Default number of saved password history entries must be between %d and %d."
msgstr "保存的密码历史条目的默认数量必须在 %d 和 %d 之间."

#. Resource IDs: (1447)
msgid "Default password expiration (days)"
msgstr "默认密码有效期(天)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1, 5622)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (3402)
msgid "Delete Base Entry Confirmation"
msgstr "删除基本条目确认"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Delete Confirmation"
msgstr "删除确认"

#. Resource IDs: (32056 - Menu)
msgid "Delete Entry"
msgstr "删除条目"

#. Resource IDs: (5882)
msgid "Delete selected Password Policy\n(only an unused Named Password Policy may be deleted)"
msgstr "删除选择的密码策略\n(只有未使用的命名密码策略可以被删除)"

#. Resource IDs: (5876)
msgid "Description"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Description:"
msgstr "说明:"

#. Resource IDs: (5433)
msgid "Deselect all entries"
msgstr "取消选择所有条目"

#. Resource IDs: (5432)
msgid "Deselect some entries"
msgstr "取消选择某些条目"

#. Resource IDs: (61730)
msgid "Destination disk drive is full."
msgstr "目标磁盘驱动器已满."

#. Resource IDs: (5391)
msgid "Destination location does not exist or is not accessible."
msgstr "目标位置不存在或不可访问."

#. Resource IDs: (5911)
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. Resource IDs: (8243)
msgid "Devanagari - INSCRIPT"
msgstr "梵文字母(碑文)"

#. Resource IDs: (498, 511)
msgid "Dialog"
msgstr "对话"

#. Resource IDs: (6063)
msgid "Discard"
msgstr ""

#. Resource IDs: (61869)
#, c-format
msgid "Disk full while accessing %1."
msgstr "访问 %1 时磁盘已满."

#. Resource IDs: (61745)
#, c-format
msgid "Dispatch exception: %1"
msgstr "调度异常: %1"

#. Resource IDs: (138, 1599, 506)
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Resource IDs: (32099 - Menu, 32099 - MenuEx)
msgid "Display Auth Code"
msgstr "显示授权码"

#. Resource IDs: (151, 152, 153, 154, 155, 156, 161, 163, 165, 166)
msgid "Display Filter - "
msgstr "显示筛选器 - "

#. Resource IDs: (5883)
msgid "Display policy settings or List entries using this named policy\n(The latter may take a while depending on the number of entries in this database)"
msgstr "显示策略设置或使用这个命名的策略列出条目\n(后者根据这个数据库中的条目数可能要费一点时间)"

#. Resource IDs: (32067 - Menu, 32067 - MenuEx)
msgid "Display subset of Password"
msgstr "显示密码的子集"

#. Resource IDs: (62182)
msgid "Do you want to recover these auto-saved documents?"
msgstr "你是否需要恢复这些自动保存的文档?"

#. Resource IDs: (5314)
#, c-format
msgid "Do you want to save changes to the password database: %s?"
msgstr "你是否想保存更改到密码数据库: %s?"

#. Resource IDs: (5374)
msgid "Do you want to save changes to the password list?"
msgstr "你是否想保存更改到密码列表?"

#. Resource IDs: (5631)
msgid "Do you wish to replace it?"
msgstr "你希望替换它吗?"

#. Resource IDs: (5239)
#, c-format
msgid "Do you wish to save the changes made to database:\n\n%s\n\nor Cancel the shutdown\\restart\\logoff?"
msgstr "你是否希望保存已做的更改到数据库:\n\n%s\n\n或取消关机\\重启\\注销?"

#. Resource IDs: (6023)
msgid "Do you wish to save the changes made to this restored database as new database?"
msgstr "你是否希望保存对这个恢复数据库的更改为新的数据库?"

#. Resource IDs: (62185)
msgid "Don't recover the auto-saved documents\nUse the last explicitly saved versions of the documents"
msgstr "不能恢复自动保存的文档\n使用最后明确保存版本的文档"

#. Resource IDs: (5953)
msgid "Double click an entry to Edit/View it."
msgstr "双击条目进行编辑/查看."

#. Resource IDs: (5738, 65535)
msgid "Double-Click Action"
msgstr "双击动作"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Double-Click Action:"
msgstr "双击动作:"

#. Resource IDs: (4021)
msgid "Double-Click on entry to Autotype"
msgstr "双击条目自动键入"

#. Resource IDs: (4022)
msgid "Double-Click on entry to Browse to URL"
msgstr "双击条目浏览 URL"

#. Resource IDs: (4030)
msgid "Double-Click on entry to Browse to URL + Autotype"
msgstr "双击条目浏览网址并自动键入"

#. Resource IDs: (4023)
msgid "Double-Click on entry to Copy Notes"
msgstr "双击条目复制备注"

#. Resource IDs: (4024)
msgid "Double-Click on entry to Copy Password"
msgstr "双击条目复制密码"

#. Resource IDs: (4027)
msgid "Double-Click on entry to Copy Password and Minimize"
msgstr "双击条目复制密码并最小化"

#. Resource IDs: (4025)
msgid "Double-Click on entry to Copy Username"
msgstr "双击条目复制用户名"

#. Resource IDs: (4031)
msgid "Double-Click on entry to Run Command"
msgstr "双击条目运行命令"

#. Resource IDs: (4032)
msgid "Double-Click on entry to Send Email"
msgstr "双击条目发送电邮"

#. Resource IDs: (4026)
msgid "Double-Click on entry to View/Edit it"
msgstr "双击条目查看/编辑它"

#. Resource IDs: (5910)
msgid "Double-click an entry to Edit/View it"
msgstr "双击条目来编辑/查看它"

#. Resource IDs: (5855)
msgid "Doubleclick action for current entry"
msgstr "用于当前条目的双击动作"

#. Resource IDs: (5697)
#, c-format
msgid "Drag this image onto another window to paste the '%s' field."
msgstr "拖动这个图像到另一个窗口上来粘贴“%s”字段."

#. Resource IDs: (5862)
msgid "Drag this image onto another window to start AutoType from there."
msgstr "拖动这个图像到另一个窗口表示从那里开始自动键入."

#. Resource IDs: (5464)
#, c-format
msgid "Dropped entry '%s:%s:%s' password points to an entry that is also an alias.\n\nThe dropped entry now references that entry's base entry."
msgstr "丢弃条目 “%s:%s:%s” 密码指向一个也是一个别名的条目。\n\n丢弃的条目现在引用该条目的基本条目."

#. Resource IDs: (32087 - Menu, 32087 - MenuEx)
msgid "Duplicate Group"
msgstr "重复分组"

#. Resource IDs: (8215)
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#. Resource IDs: (2, 32021 - Menu, 5549)
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#. Resource IDs: (32021 - MenuEx)
msgid "E&xit\tCtrl+Q\\Alt+F4"
msgstr "退出(&X)\tCtrl+QAlt+F4"

#. Resource IDs: (65535 - PopupMenu)
msgid "E&xport Entry To"
msgstr "导出条目到(&X)"

#. Resource IDs: (65535 - PopupMenu)
msgid "E&xport Group To"
msgstr "导出分组到(&X)"

#. Resource IDs: (5719)
msgid "E-mail"
msgstr "电邮"

#. Resource IDs: (4111)
msgid "Easyvision characters"
msgstr "易识别字符"

#. Resource IDs: (32050)
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Resource IDs: (32220 - Menu)
msgid "Edit Entry"
msgstr "编辑条目"

#. Resource IDs: (32052 - MenuEx)
msgid "Edit Entry..."
msgstr "编辑条目..."

#. Resource IDs: (5699)
#, c-format
msgid "Edit Entry:   «%s» «%s» «%s»"
msgstr "编辑条目:   «%s» «%s» «%s»"

#. Resource IDs: (122)
msgid "Edit Shortcut"
msgstr "编辑快捷方式"

#. Resource IDs: (32052 - Menu)
msgid "Edit/&View Entry..."
msgstr "编辑/查看条目(&V)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Editor Command Line parameters:"
msgstr "编辑器命令行参数:"

#. Resource IDs: (3243)
msgid "Either or both of the Group/Title and Password columns are missing. No records imported."
msgstr "缺少分组/标题或密码栏目。没有导入记录."

#. Resource IDs: (5718)
msgid "Email copied "
msgstr "电邮已复制 "

#. Resource IDs: (3261)
#, c-format
msgid "Empty line %d skipped"
msgstr "跳过空行 %d"

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. Resource IDs: (1591)
msgid "Enable Transparency"
msgstr "启用透明"

#. Resource IDs: (61866)
#, c-format
msgid "Encountered a hardware I/O error while accessing %1."
msgstr "访问 %1 期间遇到一个硬件 I/O 错误."

#. Resource IDs: (61868)
#, c-format
msgid "Encountered a locking violation while accessing %1."
msgstr "访问 %1 时遇到锁定冲突."

#. Resource IDs: (61867)
#, c-format
msgid "Encountered a sharing violation while accessing %1."
msgstr "访问 %1 时遇到共享冲突."

#. Resource IDs: (61477)
msgid "Encountered an improper argument."
msgstr "遇到不适当的参数."

#. Resource IDs: (61733)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while reading %1."
msgstr "读取 %1 期间遇到一个意外错误."

#. Resource IDs: (61734)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while writing %1."
msgstr "在对 %1 进行写操作时发生错误."

#. Resource IDs: (118)
msgid "Encrypt/Decrypt"
msgstr "加密/解密"

#. Resource IDs: (5219)
msgid "Encryption failed"
msgstr "加密失败"

#. Resource IDs: (3256)
msgid "End Report"
msgstr "结束报告"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter Key:"
msgstr "输入密匙:"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Enter Master Password"
msgstr "输入密码库管理密码"

#. Resource IDs: (61722)
msgid "Enter a GUID."
msgstr "请输入一个 GUID."

#. Resource IDs: (61721)
msgid "Enter a currency."
msgstr "请输入一种货币."

#. Resource IDs: (61720)
msgid "Enter a date and/or time."
msgstr "请输入一个日期和/或时间值."

#. Resource IDs: (61724)
msgid "Enter a date."
msgstr "请输入一个日期."

#. Resource IDs: (61715)
#, c-format
msgid "Enter a number between %1 and %2."
msgstr "请输入一个在 %1 和 %2 之间的数字."

#. Resource IDs: (61713)
msgid "Enter a number."
msgstr "请输入一个数字."

#. Resource IDs: (61719)
msgid "Enter a positive integer."
msgstr "请输入一个正整数."

#. Resource IDs: (5272)
msgid "Enter a search string"
msgstr ""

#. Resource IDs: (61723)
msgid "Enter a time."
msgstr "请输入一个时间."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter a value between 0 and 99 (a value of 0 disables icon overlay):"
msgstr "输入一个介于 0 到 99 之间的值(0 值则禁止图标覆盖):"

#. Resource IDs: (61714)
#, c-format
msgid "Enter an integer between %1 and %2."
msgstr "请输入一个在 %1 和 %2 之间的整数."

#. Resource IDs: (61718)
msgid "Enter an integer between 0 and 255."
msgstr "请输入一个在 0 和 255 之间的整数."

#. Resource IDs: (61712)
msgid "Enter an integer."
msgstr "请输入一个整数."

#. Resource IDs: (61716)
#, c-format
msgid "Enter no more than %1 characters."
msgstr "请输入不多于 %1 个的字符."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter positions of password characters separated by spaces, commas or semi-colons (or * for full password)."
msgstr "输入以空格、逗号或分号分隔的密码字符的位置（或 * 表示完整密码）。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter the Master Password to unlock the password database:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (6101)
msgid "Enter the authentication secret key. This usually taken from the authenticator setup page."
msgstr "输入身份验证密钥。这通常取自身份验证器设置页面。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter the current master password, followed by a new one. \r\nType the new one again to confirm it."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5255)
msgid "Enter the key and verify it."
msgstr ""

#. Resource IDs: (149)
msgid "Enter your Sample Text below"
msgstr "在下面输入你的示例文本"

#. Resource IDs: (5388)
msgid "Enter your backup database prefix."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5362)
msgid "Entries in both databases but with differences:"
msgstr "条目在两个数据库中但有差异:"

#. Resource IDs: (5361)
#, c-format
msgid "Entries only in comparison database (%s):"
msgstr "条目仅在比较数据库中 (%s):"

#. Resource IDs: (5360)
#, c-format
msgid "Entries only in current database (%s):"
msgstr "条目仅在当前数据库中 (%s):"

#. Resource IDs: (546)
msgid "Entries using Named Password Policy: "
msgstr "使用命名的密码策略的条目: "

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Entries using selected policy:"
msgstr "使用选择策略的条目:"

#. Resource IDs: (32131 - MenuEx)
msgid "Entries with E&xpiry dates"
msgstr "带有效日期的条目(&X)"

#. Resource IDs: (3348)
msgid "Entries with a password expiry"
msgstr "带一个密码有效期的条目"

#. Resource IDs: (3372)
#, c-format
msgid "Entry %ls%d with Group=\"%ls\", Title=\"%ls\", User=\"%ls\""
msgstr "条目 %ls%d 带分组=“%ls”，标题=“%ls”，用户=“%ls”"

#. Resource IDs: (522)
msgid "Entry Comparison"
msgstr "条目比较"

#. Resource IDs: (5956)
msgid "Entry Keyboard Shortcut"
msgstr "条目键盘快捷方式"

#. Resource IDs: (5906)
msgid "Entry Password Policy Changes"
msgstr "条目密码策略更改"

#. Resource IDs: (1407)
msgid "Entry Unique ID:"
msgstr "条目唯一 ID:"

#. Resource IDs: (3275)
#, c-format
msgid "Entry \"%ls, %ls, %ls\" has a password in the correct form for an alias, but the base entry does not exist."
msgstr "条目“%ls,%ls,%ls”拥有一个使用了正确的别名格式的密码，但基本条目不存在."

#. Resource IDs: (3273)
#, c-format
msgid "Entry \"%ls, %ls, %ls\" has a password in the correct form for an alias, but the base entry is already an alias."
msgstr "条目“%ls, %ls, %ls”拥有一个使用了正确的别名格式的密码，但基本条目已是一个别名."

#. Resource IDs: (3272)
msgid "Entry import warnings"
msgstr "条目导入警告"

#. Resource IDs: (3448)
#, c-format
msgid "Entry keyboard shortcut %ls entry %ls is already allocated to entry %ls. It has been removed from the %ls entry."
msgstr "条目键盘快捷方式 %ls 条目 %ls 已被指派给条目 %ls。 它已从 %ls 条目中移除."

#. Resource IDs: (3449)
#, c-format
msgid "Entry keyboard shortcut %ls entry %ls is already allocated to the PasswordSafe application. It has been removed from the entry."
msgstr "条目键盘快捷方式 %ls 条目 %ls 已被指派给 PasswordSafe 应用程序。 它已从条目中移除."

#. Resource IDs: (5952)
msgid "Entry keyboard shortcuts must have either or both of the Alt and Ctrl keys and an alphanumeric character (0-9, A-Z)."
msgstr "条目键盘快捷方式必须是 Alt 和 Ctrl 键之一或两者，加上一个字母数字字符 (0-9, A-Z)."

#. Resource IDs: (5942)
#, c-format
msgid "Entry keyboard shortcuts must have either or both of the Alt and Ctrl keys.\n\n%s"
msgstr "条目键盘快捷方式必须有 Alt 和 Ctrl 键之一或两者。\n\n%s"

#. Resource IDs: (3266)
#, c-format
msgid "Entry of line %d has an invalid \"%ls\" field. It has been ignored."
msgstr "条目行 %d 有一个无效“%ls”字段。它已被忽略."

#. Resource IDs: (3264)
#, c-format
msgid "Entry on line %d with Group=\"%ls\""
msgstr "条目在行 %d 带分组=“%ls”"

#. Resource IDs: (3265)
#, c-format
msgid "Entry on line %d with no group"
msgstr "条目在行 %d 上不带分组"

#. Resource IDs: (5794)
msgid "Entry size"
msgstr "条目尺寸"

#. Resource IDs: (1409)
msgid "Entry size:"
msgstr "条目大小:"

#. Resource IDs: (5739)
msgid "Entry status"
msgstr "条目状态"

#. Resource IDs: (5570)
msgid "Entry type"
msgstr "条目类型"

#. Resource IDs: (3385)
#, c-format
msgid "Entry with Group=\"%ls\""
msgstr "分组=“%ls”的条目"

#. Resource IDs: (3386)
msgid "Entry with no group"
msgstr "无分组的条目"

#. Resource IDs: (3329, 5727)
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Resource IDs: (3053)
#, c-format
msgid "Error (%08X): line %d character %d %ls"
msgstr "错误 (%08X): 行 %d 字符 %d %ls"

#. Resource IDs: (3031)
msgid "Error - unable to determine settings configuration!\n\nNo application settings will be saved.\n\nDatabase related settings will be stored in the open database when it is closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
msgstr "错误 - 不能确定设置配置!\n\n没有应用程序配置将被保存。\n\n数据库相关设置将会在关闭时存储在打开的数据库中，假设它不是只读或者未被其它用户锁定的."

#. Resource IDs: (5661)
#, c-format
msgid "Error at column %d:\n\n%s"
msgstr "错误在栏目 %d:\n\n%s"

#. Resource IDs: (3033)
#, c-format
msgid "Error in a Password History %ls:"
msgstr "在一个密码历史 %ls 中出错:"

#. Resource IDs: (5659)
msgid "Error parsing Run Command"
msgstr "分析运行命令错误"

#. Resource IDs: (6009)
msgid "Error reading YubiKey"
msgstr "读取尤比键时出错"

#. Resource IDs: (3378)
msgid "Error while writing file! Try saving in a different location"
msgstr "写入文件时错误! 尝试保存在一个不同的位置"

#. Resource IDs: (3248)
msgid "Error: A file with this name already exists"
msgstr "错误: 带这个名称的文件已存在"

#. Resource IDs: (3247)
msgid "Error: File is read-only"
msgstr "错误: 文件是只读的"

#. Resource IDs: (1078)
msgid "Escape key closes application"
msgstr "Esc 键关闭本程序"

#. Resource IDs: (8231)
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Example:"
msgstr "示例:"

#. Resource IDs: (1601)
msgid "Exclude from clipboard history"
msgstr "从剪贴板历史记录中排除"

#. Resource IDs: (1603)
msgid "Exclude from screen capture"
msgstr "从屏幕截图中排除"

#. Resource IDs: (1004, 32021)
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Resource IDs: (32109 - MenuEx)
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

#. Resource IDs: (6035)
msgid "Expand backup directory path"
msgstr "展开备份目录路径"

#. Resource IDs: (32054 - MenuEx)
msgid "Expand/Collapse Group"
msgstr "展开/收缩分组"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Expiring Passwords"
msgstr "到期密码"

#. Resource IDs: (5643, 5962)
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. Resource IDs: (32129 - MenuEx)
msgid "Export &Text"
msgstr "导出文本(&T)"

#. Resource IDs: (32009 - PopupMenuEx)
msgid "Export &To"
msgstr "导出到(&T)"

#. Resource IDs: (32130 - MenuEx)
msgid "Export &XML"
msgstr "导出 XML(&X)"

#. Resource IDs: (32097 - Menu, 32097 - MenuEx)
msgid "Export Attachment..."
msgstr "导出附件..."

#. Resource IDs: (32135 - MenuEx)
msgid "Export Current &DB"
msgstr "导出当前数据库(&D)"

#. Resource IDs: (32136 - PopupMenuEx, 5935)
msgid "Export Entry To"
msgstr "导出条目到"

#. Resource IDs: (32137 - PopupMenuEx, 5960)
msgid "Export Group To"
msgstr "导出分组到"

#. Resource IDs: (5833)
msgid "Export Text"
msgstr "导出文本"

#. Resource IDs: (112)
msgid "Export Text Extra"
msgstr "导出附加文本"

#. Resource IDs: (5834)
msgid "Export XML"
msgstr "导出 XML"

#. Resource IDs: (5810)
msgid "Export file:"
msgstr "导出文件:"

#. Resource IDs: (5863)
#, c-format
msgid "Export file: '%s' already exists.\nDo you want to replace it?"
msgstr "导出文件: '%s' 已存在。\n你是否想替换它?"

#. Resource IDs: (3364)
msgid "Export of data was restricted to certain fields by the user."
msgstr "数据的导出仅限于由用户确定的某些字段."

#. Resource IDs: (1515)
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#. Resource IDs: (5965)
msgid "Export_DB"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5805)
msgid "Export_Text"
msgstr "Export_Text"

#. Resource IDs: (5806)
msgid "Export_XML"
msgstr "Export_XML"

#. Resource IDs: (5812)
msgid "Exporting to file:"
msgstr "导出到文件:"

#. Resource IDs: (8242)
msgid "Faeroese"
msgstr "法罗语"

#. Resource IDs: (6030)
msgid "Failed to allocate memory"
msgstr "分配内存失败"

#. Resource IDs: (61700)
msgid "Failed to create empty document."
msgstr "未能创建空白文档."

#. Resource IDs: (6029)
msgid "Failed to import image"
msgstr "导入图像失败"

#. Resource IDs: (6004)
msgid "Failed to initialize YubiKey. Please try again."
msgstr "初始化 YubiKey 失败。 请重试."

#. Resource IDs: (61703)
msgid "Failed to launch help."
msgstr "未能运行帮助."

#. Resource IDs: (5660)
msgid "Failed to load AutoType support DLL (wrong version?).\n\nAutoType for Launch of a Browser or Running a command is disabled."
msgstr "加载自动键入支持 DLL 失败(错误版本?).\n\n用于浏览器东或运行命令的自动键入被禁用."

#. Resource IDs: (6027)
msgid "Failed to load image"
msgstr "加载图像失败"

#. Resource IDs: (3326)
msgid "Failed to lock configuration file - opened by another instance of PasswordSafe?"
msgstr "未能锁定配置文件 - 被其它 PasswordSafe 实例打开?"

#. Resource IDs: (6031)
msgid "Failed to lock memory"
msgstr "锁定内存失败"

#. Resource IDs: (61697)
msgid "Failed to open document."
msgstr "未能打开文档."

#. Resource IDs: (5379)
msgid "Failed to save changed preferences."
msgstr "保存更改的首选项失败."

#. Resource IDs: (61698)
msgid "Failed to save document."
msgstr "未能保存文档."

#. Resource IDs: (6026)
msgid "Failed to save image"
msgstr "保存图像失败"

#. Resource IDs: (6008)
msgid "Failed to save key in database"
msgstr "无法在数据库中保存密钥"

#. Resource IDs: (5850)
#, c-format
msgid "Failed to switch from R-O to R/W because database is already open in R/W mode by:\n%s %s\n(Only one R/W access at a time is allowed)"
msgstr "从只读切换到读写失败，因为数据库已按读写模式打开由:\n%s %s\n(一次只允许一个读写访问)"

#. Resource IDs: (5853)
msgid "Failed to switch from R-O to R/W: Could not open the database. It may have been deleted or renamed or there may be a problem with its drive."
msgstr "从只读切换到读写失败: 不能打开数据库。 它可能被删除或重命名，或者可能它的驱动器有问题."

#. Resource IDs: (5854)
msgid "Failed to switch from R-O to R/W: The file appears to be too short to be a valid database."
msgstr "从只读切换到读写失败: 文件似乎太短无法成为一个有效数据库."

#. Resource IDs: (5851)
msgid "Failed to switch from R/W to R-O: Could not release database lock.\nTry exiting and restarting program."
msgstr "从读写切换到只读失败: 不能释放数据库锁定。\n尝试退出并重启程序."

#. Resource IDs: (6006)
msgid "Failed to update YubiKey"
msgstr "无法更新YubiKey"

#. Resource IDs: (5766)
msgid "Failsafe Backup Deletion"
msgstr "事故保障备份删除"

#. Resource IDs: (164)
msgid "Failsafe Backup Files"
msgstr "故障安全备份文件"

#. Resource IDs: (3328)
msgid "Fatal Error"
msgstr "致命错误"

#. Resource IDs: (5596, 5611)
msgid "Field"
msgstr "字段"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Field Separator"
msgstr "字段分隔符"

#. Resource IDs: (5576)
msgid "Field active"
msgstr "字段活动"

#. Resource IDs: (5575)
msgid "Field present"
msgstr "字段存在"

#. Resource IDs: (32001)
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (5988)
msgid "File Creation Date"
msgstr "文件创建日期"

#. Resource IDs: (5236)
msgid "File In Use"
msgstr "文件正在使用"

#. Resource IDs: (5990)
msgid "File Last Accessed date"
msgstr "文件最后访问日期"

#. Resource IDs: (5989)
msgid "File Last Modified Date"
msgstr "文件最后修改日期"

#. Resource IDs: (5982)
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#. Resource IDs: (5983)
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#. Resource IDs: (5313)
msgid "File Read Error"
msgstr "文件读取错误"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "File Size:"
msgstr "文件尺寸:"

#. Resource IDs: (3015)
#, c-format
msgid "File ends on line %d before ending double quote of last entry's note field."
msgstr "在第 %d 行的文件结束在最后条目的备注字段的双引号之前."

#. Resource IDs: (3401)
msgid "File is too big."
msgstr "文件太大."

#. Resource IDs: (3400)
msgid "File is too short."
msgstr "文件太短."

#. Resource IDs: (3399)
msgid "File is truncated or otherwise corrupt. Please use backup database."
msgstr "文件被截断或者损坏。请使用备份数据库."

#. Resource IDs: (5330)
msgid "File lock error"
msgstr "文件锁定错误"

#. Resource IDs: (5319)
msgid "File open error"
msgstr "文件打开错误"

#. Resource IDs: (5237)
msgid "File open error."
msgstr "打开文件错误."

#. Resource IDs: (3024)
msgid "File or path not found"
msgstr "文件或路径未建立"

#. Resource IDs: (5214)
msgid "File or path not found."
msgstr "文件或路径未找到."

#. Resource IDs: (5324)
msgid "File version warning"
msgstr "文件版本警告"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "File:"
msgstr "文件:"

#. Resource IDs: (5344)
#, c-format
msgid "File: %s failed validation against XML Schema:\n\n%s"
msgstr "文件: %s 针对 XML 方案验证失败:\n\n%s"

#. Resource IDs: (5345)
#, c-format
msgid "File: %s passed Validation but had the following errors during import:\n\n%s"
msgstr "文件: %s 已通过验证，但在导入期间存在下列错误:\n\n%s"

#. Resource IDs: (5905)
#, c-format
msgid "File: %s was imported (%d warning(s) issued about missing Password Policy Names). See report for details."
msgstr "文件: %s 被导入 (发出 %d 个有关缺少密码策略名称的警告)。 查看报告了解详情."

#. Resource IDs: (5346)
#, c-format
msgid "File: %s was imported (entries validated %d / imported %d%s%s%s). See report for details."
msgstr "文件: %s 被导入 (已验证条目 %d / 已导入 %d%s%s%s)。 参阅报告了解细节."

#. Resource IDs: (3331)
#, c-format
msgid "Filter %ls already exists in the database, do you wish to replace it with this?"
msgstr "筛选器 %ls 已存在数据库中，你是否行为使用这个代替它?"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Filter name:"
msgstr "筛选器名称:"

#. Resource IDs: (5725)
msgid "Filter1"
msgstr "筛选1"

#. Resource IDs: (5625)
msgid "Filters successfully exported"
msgstr "成功导出筛选器"

#. Resource IDs: (5626)
msgid "Filters successfully imported"
msgstr "成功导入筛选器"

#. Resource IDs: (32300 - PopupMenuEx, 5533)
msgid "Find"
msgstr "查找"

#. Resource IDs: (32061 - MenuEx)
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#. Resource IDs: (32062 - MenuEx)
msgid "Find Previous"
msgstr "查找上一个"

#. Resource IDs: (8209)
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#. Resource IDs: (8303)
msgid "Finnish with Sami"
msgstr "芬兰语(萨米)"

#. Resource IDs: (3352)
msgid "First character of variable name must be alphabetic"
msgstr "变量名称的首字符必须是字母"

#. Resource IDs: (32102 - MenuEx)
msgid "Flattened &List"
msgstr "平铺列表(&L)"

#. Resource IDs: (148)
msgid "Font"
msgstr "字体"

#. Resource IDs: (1089)
msgid "Font st&yle:"
msgstr "字形(&Y):"

#. Resource IDs: (5468)
msgid "For security, the database must be closed before connecting to the Internet.\nPress OK to close database and continue (Changes will be saved)"
msgstr "为了安全起见，在连接到互联网前必须关闭数据库。\n按“确定”则关闭数据库并继续(更改将被保存)"

#. Resource IDs: (3242)
#, c-format
msgid "Found %d known column headers:"
msgstr "找到 %d 个已知栏目标题:"

#. Resource IDs: (5274)
msgid "Found 1 match."
msgstr "找到 1 个匹配."

#. Resource IDs: (8210)
msgid "French"
msgstr "法语"

#. Resource IDs: (1176)
msgid "Fully collapsed"
msgstr "完全收缩"

#. Resource IDs: (1177)
msgid "Fully expanded"
msgstr "完全展开"

#. Resource IDs: (1379)
msgid "G&o"
msgstr ""

#. Resource IDs: (8305)
msgid "Gaelic"
msgstr "盖尔语"

#. Resource IDs: (1025, 1467)
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#. Resource IDs: (32157 - MenuEx)
msgid "Generate &Password"
msgstr "生成密码(&P)"

#. Resource IDs: (1052)
msgid "Generate &Pronounceable passwords"
msgstr "生成可发音密码(&P)"

#. Resource IDs: (5743)
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密码"

#. Resource IDs: (5916)
msgid "Generate Password using selected Password Policy"
msgstr "使用选择的密码策略生成密码"

#. Resource IDs: (8241)
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

#. Resource IDs: (8314)
msgid "Georgian (Ergonomic)"
msgstr "乔治亚语(人机工程)"

#. Resource IDs: (8297)
msgid "Georgian (QWERTY)"
msgstr "乔治亚语(标准键盘)"

#. Resource IDs: (8205)
msgid "German"
msgstr "德语"

#. Resource IDs: (8283)
msgid "German (IBM)"
msgstr "德语(IBM)"

#. Resource IDs: (32203 - MenuEx)
msgid "Get &Help\tF1"
msgstr "获取帮助(&H)\tF1"

#. Resource IDs: (5213)
msgid "Given path is a directory or file is read-only"
msgstr "给出的路径是一个目录或文件是只读的"

#. Resource IDs: (5667)
msgid "Go "
msgstr "浏览 "

#. Resource IDs: (65535 - PopupMenu)
msgid "Go to Aliases..."
msgstr "转到别名..."

#. Resource IDs: (6052)
msgid "Go to Shortcuts..."
msgstr "转到快捷方式..."

#. Resource IDs: (5668)
msgid "Go+"
msgstr "浏览+"

#. Resource IDs: (8206)
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#. Resource IDs: (8284)
msgid "Greek (220)"
msgstr "希腊语(220)"

#. Resource IDs: (8318)
msgid "Greek (220) Latin"
msgstr "希腊语(220-拉丁文)"

#. Resource IDs: (8307)
msgid "Greek (319)"
msgstr "希腊语(319)"

#. Resource IDs: (8321)
msgid "Greek (319) Latin"
msgstr "希腊语(319-拉丁文)"

#. Resource IDs: (8322)
msgid "Greek Latin"
msgstr "希腊语(拉丁文)"

#. Resource IDs: (8323)
msgid "Greek Polytonic"
msgstr "希腊语(Polytonic)"

#. Resource IDs: (1350)
msgid "Gro&up:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3055, 5221)
msgid "Group"
msgstr "分组"

#. Resource IDs: (5422)
msgid "Group [Mandatory Field]"
msgstr "分组 [强制字段]"

#. Resource IDs: (5671)
msgid "Group copied "
msgstr "分组被复制 "

#. Resource IDs: (3003, 5220)
msgid "Group/Title"
msgstr "分组/标题"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Group:"
msgstr "分组:"

#. Resource IDs: (5233)
msgid "Group\tTitle\tUsername\tPassword Expiry Date\n"
msgstr "分组\t标题\t用户名\t密码失效日期\n"

#. Resource IDs: (8251)
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#. Resource IDs: (8019)
msgid "HK"
msgstr "HK"

#. Resource IDs: (5979)
msgid "Has Attachment(s)"
msgstr "拥有附件"

#. Resource IDs: (8259)
msgid "Hausa"
msgstr "豪撒语"

#. Resource IDs: (8211)
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#. Resource IDs: (32203, 5607, 57670)
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Resource IDs: (57670)
msgid "Help (F1)"
msgstr "帮助 (F1)"

#. Resource IDs: (4113)
msgid "Hexadecimal characters"
msgstr "十六进制字符"

#. Resource IDs: (5290)
msgid "Hexadecimal is mutually exclusive to all other options."
msgstr "十六进制和所有其它选项互斥."

#. Resource IDs: (5122)
msgid "Hide Password Safe from screen capture and related apps."
msgstr "从屏幕截图和相关应用程序中隐藏密码保险箱。"

#. Resource IDs: (1426)
msgid "Hide System Tray icon (Hot Key MUST be active)"
msgstr "隐藏系统托盘图标 (必须激活热键)"

#. Resource IDs: (1397)
msgid "Highlight changed entries"
msgstr "突出显示已更改条目"

#. Resource IDs: (8298)
msgid "Hindi Traditional"
msgstr "印地语(传统)"

#. Resource IDs: (3013)
msgid "History"
msgstr "历史"

#. Resource IDs: (5929)
msgid "History entry"
msgstr "历史条目"

#. Resource IDs: (6043)
#, c-format
msgid "Host: %s; User: %s"
msgstr "主机: %s; 用户: %s"

#. Resource IDs: (1087)
msgid "HotKey1"
msgstr "HotKey1"

#. Resource IDs: (5949)
msgid "However, we can't add either as all combinations are in use."
msgstr "尽管如此，我们不能添加每一个为在使用中的所有组合."

#. Resource IDs: (8212)
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#. Resource IDs: (8286)
msgid "Hungarian 101-key"
msgstr "匈牙利语(101 键)"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32002; '&Open Another'
msgid "ID:32002:V C +O"
msgstr "ID:32002:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32003; '&New...'
msgid "ID:32003:V C +N"
msgstr "ID:32003:V C +N"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32005; '&Save'
msgid "ID:32005:V C +S"
msgstr "ID:32005:V C +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32021; 'E&xit'
msgid "ID:32021:V C +Q"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32027; '&Lock'
msgid "ID:32027:V CS+L"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32051; '&Add Entry...'
msgid "ID:32051:V C +A"
msgstr "ID:32051:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32063; '&Duplicate Entry'
msgid "ID:32063:V C +D"
msgstr "ID:32063:V C +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32066; '&Copy Password to Clipboard'
msgid "ID:32066:V C +C"
msgstr "ID:32066:V C +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32067; 'Display subset of Password'
msgid "ID:32067:V C +B"
msgstr "ID:32067:V C +B"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32068; 'Copy &Username to Clipboard'
msgid "ID:32068:V C +U"
msgstr "ID:32068:V C +U"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32069; 'Copy &Notes to Clipboard'
msgid "ID:32069:V C +G"
msgstr "ID:32069:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32070; 'Copy UR&L to Clipboard'
msgid "ID:32070:VAC +L"
msgstr "ID:32070:VAC +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32072; '&Browse to URL'
msgid "ID:32072:V C +L"
msgstr "ID:32072:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32073; 'Browse to URL + &AutoType'
msgid "ID:32073:VA  +L"
msgstr "ID:32073:VA  +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32074; 'Browse to URL w/Alt Browser'
msgid "ID:32074:VA S+L"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32075; 'Send &Email'
msgid "ID:32075:V C +E"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32076; 'Perform Auto&Type'
msgid "ID:32076:V C +T"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32077; '&Run Command'
msgid "ID:32077:V C +R"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32080; '&Find...'
msgid "ID:32080:V C +F"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32081; 'Copy Run Command to Clipboard'
msgid "ID:32081:VAC +R"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32083; 'Undo'
msgid "ID:32083:V C +Z"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32084; 'Redo'
msgid "ID:32084:V C +Y"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32099; 'Display Auth Code'
msgid "ID:32099:VAC +2"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32100; 'Copy Aut&h Code to Clipboard'
msgid "ID:32100:VA  +2"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32140; 'Last Find results'
msgid "ID:32140:V C +K"
msgstr ""

#. Accelerator Entry for Menu ID:32154; '&Options...'
msgid "ID:32154:V C +M"
msgstr "ID:32154:V C +M"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32157; 'Cancel'
msgid "ID:32157:V C +P"
msgstr "ID:32157:V C +P"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32302; 'Clear Find'
msgid "ID:32302:VAC +C"
msgstr "ID:32302:VAC +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32304; ''
msgid "ID:32304:VAC +S"
msgstr "ID:32304:VAC +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32307; 'Advanced Find Options'
msgid "ID:32307:VAC +A"
msgstr "ID:32307:VAC +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32500; ''
msgid "ID:32500:V C +C"
msgstr "ID:32500:V C +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32501; ''
msgid "ID:32501:V C +E"
msgstr "ID:32501:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32502; ''
msgid "ID:32502:V C +F"
msgstr "ID:32502:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32503; ''
msgid "ID:32503:V C +L"
msgstr "ID:32503:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32504; ''
msgid "ID:32504:V C +S"
msgstr "ID:32504:V C +S"

#. Resource IDs: (8213)
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#. Resource IDs: (5496)
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. Resource IDs: (5104)
msgid "If enabled, a 'snapshot' will be taken before every save, named as specified below."
msgstr "若启用，则将会在每次保存前采集一个‘快照’，命名如下所指."

#. Resource IDs: (5267)
msgid "If requested, then a delimiter character must be entered."
msgstr "若需要的话，那么必须输入分界符."

#. Resource IDs: (5774)
msgid "If the passphrase is the same as the currently opened database, properties of this backup are shown."
msgstr "若口令和当前打开的数据库一样，那么这个备份的属性会显示."

#. Resource IDs: (5771)
msgid "If this is the first database opened on the startup of PasswordSafe, PasswordSafe will exit.  If not, the new open will be cancelled and the existing opened database, if any, will remain open."
msgstr "若这是在 PasswordSafe 启动时打开的第一个数据库，PasswordSafe 将退出。 若不是，新打开的数据库将被取消，并继续使用现有的打开数据库(若有则保持开启)."

#. Resource IDs: (8156)
#, c-format
msgid "If this keyboard supports characters via the %s, then this key will be enabled and can be used to select them.\n\nYou may need to also select the Shift key to see them."
msgstr "若这个键盘通过 %s 支持字符，那么这个键将被启用并且可以被用于选择它们。\n\n你可能需要同时选择 Shift 键查看它们."

#. Resource IDs: (5112)
msgid "If unchecked, you will be prompted to save changes upon exiting Password Safe."
msgstr "若取消勾选，则你将会在退出 Password Safe 时提示保存更改."

#. Resource IDs: (5919)
msgid "If you specify using your own symbol list, you cannot leave it empty. Unselecting use of symbols."
msgstr "若你使用你自己的符号列表来指定，那么你不能留空它。取消选择符号的使用."

#. Resource IDs: (8262)
msgid "Igbo"
msgstr "伊博语"

#. Resource IDs: (5768)
msgid "Ignore all Failsafe Backup files and continue with the currently selected database."
msgstr "忽略所有事故保障备份文件并继续使用当前所选数据库."

#. Resource IDs: (32014 - PopupMenuEx)
msgid "Import &From"
msgstr "导入自(&F)"

#. Resource IDs: (32122 - MenuEx)
msgid "Import &Text"
msgstr "导入文本(&T)"

#. Resource IDs: (32123 - MenuEx)
msgid "Import &XML"
msgstr "导入 XML(&X)"

#. Resource IDs: (32133 - MenuEx)
msgid "Import KeePass V1 CSV"
msgstr "导入 KeePass V1 CSV"

#. Resource IDs: (32132 - MenuEx)
msgid "Import KeePass V1 TXT"
msgstr "导入 KeePass V1 文本"

#. Resource IDs: (125)
msgid "Import Text Settings"
msgstr "导入文本设置"

#. Resource IDs: (5479)
msgid "Import Text failed"
msgstr "导入文本失败"

#. Resource IDs: (126)
msgid "Import XML Settings"
msgstr "导入 XML 设置"

#. Resource IDs: (5440)
msgid "Import XML failed"
msgstr "导入 XML 失败"

#. Resource IDs: (5340)
msgid "Import a KeePass Text File"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3425)
msgid "Import aborted, see report for details."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5870)
msgid "Import failed"
msgstr "导入失败"

#. Resource IDs: (1398)
msgid "Import to change passwords of existing entries ONLY"
msgstr "仅导入现有条目的被更改的密码"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Import under Group?"
msgstr "在指定分组下导入?"

#. Resource IDs: (1516)
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#. Resource IDs: (5869)
msgid "Import_KeePassV1_CSV"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5868)
msgid "Import_KeePassV1_TXT"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5534)
msgid "Import_Text"
msgstr "Import_Text"

#. Resource IDs: (5535)
msgid "Import_XML"
msgstr "Import_XML"

#. Resource IDs: (5277, 5638)
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#. Resource IDs: (5338)
#, c-format
msgid "Imported %d %s"
msgstr "已导入 %d %s"

#. Resource IDs: (3383)
#, c-format
msgid "In Headers(%ls)/In Entries("
msgstr "在标题(%ls)/在条目("

#. Resource IDs: (5595)
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#. Resource IDs: (1552)
msgid "Include filters stored in this database in the new database"
msgstr "在新数据库中包含存储在这个数据库中的筛选器"

#. Resource IDs: (61696)
msgid "Incorrect filename."
msgstr "错误文件名."

#. Resource IDs: (5334)
msgid "Incorrect master password"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5280)
msgid "Incorrect master password, not a Password Safe database,\nor a corrupt database."
msgstr ""

#. Resource IDs: (3251)
msgid "Incorrect password"
msgstr "不正确密码"

#. Resource IDs: (5387)
#, c-format
msgid "Incremented Number [%d-%d]"
msgstr "递增数字 [%d-%d]"

#. Resource IDs: (3356)
msgid "Index is invalid or missing"
msgstr "索引无效或缺少"

#. Resource IDs: (3357)
msgid "Index not numeric"
msgstr "索引不是数值"

#. Resource IDs: (5648)
#, c-format
msgid "Index points after the end of the password (length %d)."
msgstr "索引指向密码结束之后(长度 %d)."

#. Resource IDs: (5939)
#, c-format
msgid "Index points before the start of the password (length %d)."
msgstr "索引指向密码开始之前 (长度 %d)."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Initial Tree View"
msgstr "初始树状视图"

#. Resource IDs: (3350)
msgid "Input string is empty"
msgstr "输入字符串是空的"

#. Resource IDs: (8085)
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#. Resource IDs: (6001)
msgid "Insert your YubiKey"
msgstr ""

#. Resource IDs: (61706)
msgid "Insufficient memory to perform operation."
msgstr "没有足够的内存执行操作."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Intermediate Backups"
msgstr "中间备份"

#. Resource IDs: (61704)
msgid "Internal application error."
msgstr "内部应用程序错误."

#. Resource IDs: (3241)
msgid "Internal error. Import failed. No records imported."
msgstr "内部错误。 导入失败。 无记录导入."

#. Resource IDs: (3249)
msgid "Internal error: An invalid flag was specified"
msgstr "内部错误: 指定了一个无效标记"

#. Resource IDs: (3327)
msgid "Internal error: Couldn't initialize config file XML structure"
msgstr "内部错误: 不能初始化配置文件 XML 结构"

#. Resource IDs: (3022)
msgid "Internal error: Invalid oflag or pmode argument"
msgstr "内部错误: 无效标记或 pmode 参数"

#. Resource IDs: (3250)
msgid "Internal error: Out of file handles"
msgstr "内部错误: 文件句柄溢出"

#. Resource IDs: (3025)
msgid "Internal error: Unexpected error number"
msgstr "内部错误: 意外错误数字"

#. Resource IDs: (3318)
msgid "Invalid Filter schema."
msgstr "无效筛选模式."

#. Resource IDs: (1388)
msgid "Invalid Parameter"
msgstr "无效参数"

#. Resource IDs: (3462)
msgid "Invalid field delimiter: must be within ASCII range."
msgstr "无效的字段分隔符：必须在 ASCII 范围内。"

#. Resource IDs: (3017)
#, c-format
msgid "Invalid input on line %d.  Number of fields separated by '%c' is not as expected."
msgstr "无效输入在行 %d，由 '%c' 分隔的各字段的编号是意外的."

#. Resource IDs: (4116)
#, c-format
msgid "Invalid lock file \"%ls\"."
msgstr "锁定文件“%ls”无效。"

#. Resource IDs: (5684)
msgid "Invalid shortcut ignored."
msgstr "无效快捷方式被忽略."

#. Resource IDs: (8279)
msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

#. Resource IDs: (8214)
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#. Resource IDs: (8287)
msgid "Italian (142)"
msgstr "意大利语(142)"

#. Resource IDs: (8327)
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#. Resource IDs: (1412)
msgid "KBytes"
msgstr "KB"

#. Resource IDs: (8255)
msgid "Kannada"
msgstr "埃纳德语"

#. Resource IDs: (8245)
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Ke&y:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (32024 - MenuEx)
msgid "KeePass V1 CSV File..."
msgstr "KeePass V1 CSV 文件..."

#. Resource IDs: (32017 - MenuEx)
msgid "KeePass V1 TXT File..."
msgstr "KeePass V1 文本文件..."

#. Resource IDs: (1143)
msgid "Keep"
msgstr "保存"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Key&board Shortcut"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Key&board Shortcut:"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3073, 5940)
msgid "Keyboard Shortcut"
msgstr "键盘快捷方式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Keyboard type:"
msgstr "键盘类型:"

#. Resource IDs: (8326)
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

#. Resource IDs: (8246)
msgid "Kyrgyz Cyrillic"
msgstr "吉尔吉斯(西里尔文)"

#. Resource IDs: (8009)
msgid "L Ctrl"
msgstr "左 Ctrl"

#. Resource IDs: (3010)
msgid "Last Access Time"
msgstr "最后访问时间"

#. Resource IDs: (5229)
msgid "Last Accessed"
msgstr "最后访问时间"

#. Resource IDs: (32140 - MenuEx)
msgid "Last Find results"
msgstr "最后查找的结果"

#. Resource IDs: (5232)
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改时间"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last Modified date:"
msgstr "最后修改日期:"

#. Resource IDs: (1112)
msgid "Last accessed on:"
msgstr "最后访问时间:"

#. Resource IDs: (5856)
msgid "Last clipboard action"
msgstr "最后的剪贴板动作"

#. Resource IDs: (3461)
msgid "Last found entries"
msgstr "最后找到的条目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last saved by:"
msgstr "最后保存用户:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last saved on:"
msgstr "最后保存时间:"

#. Resource IDs: (8267)
msgid "Latin American"
msgstr "拉丁美洲"

#. Resource IDs: (8232)
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#. Resource IDs: (8294)
msgid "Latvian (QWERTY)"
msgstr "拉脱维亚语(标准键盘)"

#. Resource IDs: (8157)
msgid "Left Ctrl key"
msgstr "左 Ctrl 键"

#. Resource IDs: (5682)
msgid "Left click 'Shortcut Key' value to change or right click it to reset or remove it. After selecting the shortcut key combination, press Enter to set it.\n\nThe 'Menu item' text will be red if the shortcut differs from its default value."
msgstr "左击'快捷键'值进行更改，或者右击它来重置或移除它。在选择快捷键组合后，按回车来设定它。\n\n若快捷键和它的默认值不同则'菜单项'文本将变红."

#. Resource IDs: (5291)
msgid "Length of passwords generated in hexadecimal format must be even\nas each byte is two hexadecimal digits."
msgstr "生成的十六进制格式密码长度必须为偶数\n因为每字节是二个十六进制数字."

#. Resource IDs: (3259)
#, c-format
msgid "Line %d skipped - Only %d fields found, whereas parsing the Header says there should be %d."
msgstr "跳过第 %d 行 - 仅找到 %d 个字段，但句法分析标题提示应该存在 %d 行(字段)."

#. Resource IDs: (3268)
#, c-format
msgid "Line %d skipped: Empty mandatory Password field."
msgstr "跳过了行 %d: 空白的必要密码字段."

#. Resource IDs: (3269)
#, c-format
msgid "Line %d skipped: Empty mandatory Title field."
msgstr "跳过了行 %d: 空白的必要标题字段."

#. Resource IDs: (3018)
#, c-format
msgid "Line %d: "
msgstr "行 %d: "

#. Resource IDs: (1433, 65535)
msgid "Line delimiter in Notes field:"
msgstr "备注字段中的行分界符:"

#. Resource IDs: (1152, 5912)
msgid "List"
msgstr "列表"

#. Resource IDs: (34200 - Menu)
msgid "List entries using this policy"
msgstr "使用这个策略列出条目"

#. Resource IDs: (6044)
msgid "List of aliases:"
msgstr "别名列表:"

#. Resource IDs: (6045)
msgid "List of shortcuts:"
msgstr "快捷方式列表:"

#. Resource IDs: (1012, 1257, 1303, 1347, 1477, 1478)
msgid "List1"
msgstr "List1"

#. Resource IDs: (8295)
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#. Resource IDs: (8233)
msgid "Lithuanian IBM"
msgstr "立陶宛语(IBM)"

#. Resource IDs: (8312)
msgid "Lithuanian Standard"
msgstr "立陶宛语(标准)"

#. Resource IDs: (5257)
msgid "Lock"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Lock password database "
msgstr "锁定密码数据库 "

#. Resource IDs: (5113)
msgid "Locking clears the memory but excludes undo and redo information that can still be used on unlocking of the database."
msgstr "锁定清除内存但是排除撤销和重做信息，它们在解锁数据库时仍可被使用."

#. Resource IDs: (1413)
msgid "MBytes"
msgstr "MB"

#. Resource IDs: (3435)
msgid "MISSING PASSWORD"
msgstr "缺少密码"

#. Resource IDs: (3436)
#, c-format
msgid "MISSING TITLE # %d"
msgstr "缺少标题 # %d"

#. Resource IDs: (61841)
msgid "Mail system DLL is invalid."
msgstr "邮件系统 DLL 无效."

#. Resource IDs: (32152 - MenuEx)
msgid "Make Backup"
msgstr "制作备份"

#. Resource IDs: (32150)
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#. Resource IDs: (158)
msgid "Manage Filters"
msgstr "管理筛选器"

#. Resource IDs: (515)
msgid "Manage Password Policies"
msgstr "管理密码策略"

#. Resource IDs: (1544)
msgid "Manage password history of current entries"
msgstr "管理当前条目的密码历史"

#. Resource IDs: (8263)
msgid "Maori"
msgstr "毛利语"

#. Resource IDs: (8256)
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#. Resource IDs: (131)
msgid "Master Password Entry"
msgstr "主密码输入"

#. Resource IDs: (133)
msgid "Master Password Setup"
msgstr "主密码设置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Master Password last set on:"
msgstr "主密码最后修改时间:"

#. Resource IDs: (1506, 65535)
msgid "Master Password:"
msgstr "设定主密码："

#. Resource IDs: (5800)
msgid "Master password needed to save. Unlock database and try again"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1212)
msgid "Max."
msgstr "最大."

#. Resource IDs: (1498)
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#. Resource IDs: (5392)
#, c-format
msgid "Maximum number of backups kept using incremented number suffix\nmust be between %d and %d."
msgstr "使用递增数字后缀保留的最大备份数\n必须在 %d 和 %d 之间."

#. Resource IDs: (5407)
#, c-format
msgid "Maximum number of days that can be specified is %d"
msgstr "可以指定的最大天数是 %d"

#. Resource IDs: (5578)
msgid "Maximum number stored"
msgstr "最大存储量"

#. Resource IDs: (5927)
msgid "Maximum saved"
msgstr "最大已保存"

#. Resource IDs: (5564)
msgid "Maximum value for first number and 'Between' rule"
msgstr "用于第一个数值和“之间”规则的最大值"

#. Resource IDs: (5984)
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Media Type:"
msgstr "介质类型:"

#. Resource IDs: (5680)
msgid "Menu Item"
msgstr "菜单项"

#. Resource IDs: (5536, 5836)
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (5776)
msgid "Merge failed"
msgstr "合并失败"

#. Resource IDs: (32018 - MenuEx)
msgid "Merge..."
msgstr "合并..."

#. Resource IDs: (5350)
#, c-format
msgid "Merging database: %s\n"
msgstr "正在合并数据库: %s\n"

#. Resource IDs: (5820)
msgid "Merging this database into current database:"
msgstr "合并这个数据库到当前数据库中:"

#. Resource IDs: (1421)
msgid "Migrate PasswordSafe configuration to user directory"
msgstr "迁移 PasswordSafe 配置到用户目录"

#. Resource IDs: (1250)
msgid "Minimize after Autotype"
msgstr "自动键入后最小化"

#. Resource IDs: (5584)
msgid "Minimum digits"
msgstr "最少数位"

#. Resource IDs: (5582)
msgid "Minimum lowercase characters"
msgstr "最少小写字符数"

#. Resource IDs: (5585)
msgid "Minimum symbols"
msgstr "最少符号数"

#. Resource IDs: (5583)
msgid "Minimum uppercase characters"
msgstr "最少大写字符数"

#. Resource IDs: (139, 1599, 507)
msgid "Misc."
msgstr "杂项."

#. Resource IDs: (3346)
msgid "Missing XSD File"
msgstr "缺少 XSD 文件"

#. Resource IDs: (6108)
msgid "Missing authentication secret key."
msgstr "缺少身份验证密钥。"

#. Resource IDs: (3354)
msgid "Missing ending curly bracket for variable name"
msgstr "变量名缺少结束花括号"

#. Resource IDs: (3360)
msgid "Missing ending round bracket for Autotype value"
msgstr "自动键入值缺少结束圆括号"

#. Resource IDs: (3355)
msgid "Missing ending square bracket for index value"
msgstr "索引值缺少结束方括号"

#. Resource IDs: (62179)
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#. Resource IDs: (8257)
msgid "Mongolian Cyrillic"
msgstr "蒙古语(西里尔文)"

#. Resource IDs: (32271 - Menu)
msgid "Move Here"
msgstr "移动到这里"

#. Resource IDs: (5558)
#, c-format
msgid "Must be at least %d"
msgstr "必须至少 %d"

#. Resource IDs: (5700)
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#. Resource IDs: (5640, 5875)
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Resource IDs: (5333)
msgid "Name the XML file"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5961)
msgid "Name the database file"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5331)
msgid "Name the exported database"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5332)
msgid "Name the plaintext file"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5621)
msgid "Name this filter"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1039)
msgid "Name. Name. Name."
msgstr "名称.名称.名称."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#. Resource IDs: (1482)
msgid "Named Policy"
msgstr "命名策略"

#. Resource IDs: (32103 - MenuEx)
msgid "Nested &Tree"
msgstr "嵌套树(&T)"

#. Resource IDs: (5241)
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. Resource IDs: (30721)
msgid "New"
msgstr "新建"

#. Resource IDs: (5306)
msgid "New Group"
msgstr "新建分组"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "New Master Password:"
msgstr "新主密码："

#. Resource IDs: (5476)
msgid "New Version Found!"
msgstr "找到新版本!"

#. Resource IDs: (5286)
msgid "New master password and confirmation do not match"
msgstr "新的主密码和确认不匹配"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#. Resource IDs: (5813)
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#. Resource IDs: (1083, 3380)
msgid "No"
msgstr "否"

#. Resource IDs: (5259)
msgid "No Safe open"
msgstr "没有保险箱打开"

#. Resource IDs: (1183)
msgid "No change"
msgstr "不更改"

#. Resource IDs: (5601)
msgid "No criteria defined"
msgstr "未定义条件"

#. Resource IDs: (6022)
msgid "No database is currently open"
msgstr "当前无数据库打开"

#. Resource IDs: (5353)
msgid "No database open with which to compare against another database!"
msgstr "没有数据库打开用于和其它数据库比较!"

#. Resource IDs: (5737)
#, c-format
msgid "No entries satisfied your selection criteria, so none can be %s!"
msgstr "没有条目满足你的选择条件，所以没有一个可以被 %s!"

#. Resource IDs: (5736)
msgid "No entries selected"
msgstr "未选择条目"

#. Resource IDs: (5506)
msgid "No entry exists within this database matching your specifications."
msgstr "在这个数据库中不存在条目匹配你的指定."

#. Resource IDs: (61472)
msgid "No error message is available."
msgstr "未存在错误信息."

#. Resource IDs: (61856, 61872)
msgid "No error occurred."
msgstr "未发生错误."

#. Resource IDs: (5269)
msgid "No fields selected for export!"
msgstr "未选定要导出的字段!"

#. Resource IDs: (5443)
msgid "No fields selected for searching!"
msgstr "未选定用于搜索的字段!"

#. Resource IDs: (5434)
msgid "No fields selected to compare!"
msgstr "未选定要比较的字段!"

#. Resource IDs: (5557)
msgid "No fields selected to filter the display!"
msgstr "未选定用于筛选显示的字段!"

#. Resource IDs: (5748)
msgid "No fields selected to synchronize!"
msgstr "未选择要同步的字段!"

#. Resource IDs: (5271)
msgid "No function selected for basing your restrictions."
msgstr "未选定用于划定你的限制的函数."

#. Resource IDs: (5600)
msgid "No items matched your filter"
msgstr "没有匹配你的筛选器的项"

#. Resource IDs: (5273)
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配."

#. Resource IDs: (5270)
msgid "No object selected for basing your restrictions."
msgstr "未选定用于划定你的限制的对象."

#. Resource IDs: (3258)
msgid "No records in import file!"
msgstr "导入文件中没有记录!"

#. Resource IDs: (5488)
msgid "No reports exist in the same directory as the current database."
msgstr "在当前数据库中同一目录中不存在报告."

#. Resource IDs: (6002)
msgid "No response from YubiKey"
msgstr "无来自 YubiKey 的响应"

#. Resource IDs: (5568)
msgid "No rows are enabled"
msgstr "未启用行"

#. Resource IDs: (5569)
msgid "No rule selected"
msgstr "未选定规则"

#. Resource IDs: (3381, 5386)
msgid "None"
msgstr "无"

#. Resource IDs: (5823)
msgid "Normal entry"
msgstr "普通条目"

#. Resource IDs: (5825)
msgid "Normal entry - password expired"
msgstr "普通条目 - 密码已过期"

#. Resource IDs: (5824)
msgid "Normal entry - warning password will expire"
msgstr "普通条目 - 警告密码将过期"

#. Resource IDs: (8216)
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#. Resource IDs: (8244)
msgid "Norwegian with Sami"
msgstr "挪威语(萨米)"

#. Resource IDs: (61708)
msgid "Not all of the system registry entries (or INI file) were removed."
msgstr "不是所有的系统注册项(或 INI 文件)都被移除."

#. Resource IDs: (5908)
msgid "Not used"
msgstr "未被使用"

#. Resource IDs: (62183)
msgid "Note that if you choose to recover the auto-saved documents, you must explicitly save them to overwrite the original documents.  If you choose to not recover the auto-saved versions, they will be deleted."
msgstr "请注意，如果你选择恢复自动保存的文档，必须明确保存它们覆盖原始文档。如果你选择不恢复自动保存的版本，它们将被删除."

#. Resource IDs: (5114)
#, c-format
msgid "Note that you can use an environment variable too, e.g., %TEMP%"
msgstr "注意，你也可以使用一个环境便利，如 %TEMP%"

#. Resource IDs: (33150 - Menu)
msgid "Note: Empty fields are shown as « »"
msgstr "备注: 空白字段显示为 « »"

#. Resource IDs: (33126 - Menu)
msgid "Note: Entry format is «Group» «Title» «Username»"
msgstr "备注: 条目格式为 «分组» «标题» «用户名»"

#. Resource IDs: (3428)
msgid "Note: These Password Policies will not replace existing policies with the same name in the current database."
msgstr "备注: 这些密码策略将不会替换现有的策略为当前数据库中同名的."

#. Resource IDs: (3362)
msgid "Note: These preferences are only used when importing into an empty database."
msgstr "注意: 这些首选项仅当导入到一个空数据库中时使用."

#. Resource IDs: (3014, 5225)
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#. Resource IDs: (5675)
msgid "Notes copied "
msgstr "备注被复制 "

#. Resource IDs: (5563)
msgid "Number is set to the maximum value.  'Greater than' is not allowed."
msgstr "数量被设为最大值。不允许“大于”."

#. Resource IDs: (5562)
msgid "Number is set to the minimum value.  'Less than' is not allowed."
msgstr "数量被设为最小值。 不允许“小于”."

#. Resource IDs: (5985)
msgid "Number of Attachments"
msgstr "附件数"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Number of Attachments:"
msgstr "附件数:"

#. Resource IDs: (5995)
msgid "Number of Empty Groups"
msgstr "空分组数量"

#. Resource IDs: (5760)
msgid "Number of Entries"
msgstr "条目数"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Number of Entries:"
msgstr "条目数:"

#. Resource IDs: (5759)
msgid "Number of Groups"
msgstr "分组数"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Number of Groups:"
msgstr "分组数:"

#. Resource IDs: (5765)
msgid "Number of Unknown Fields"
msgstr "未知字段数量"

#. Resource IDs: (5860)
msgid "Number of entries in database"
msgstr "在数据库中条目数"

#. Resource IDs: (3026)
#, c-format
msgid "Number of entries processed: %d\n\nNumber of invalid UUIDs fixed: %d\n\nNumber of duplicate UUIDs fixed: %d\n\nNumber of non-unique Group/Title/User fixed: %d\n\nNumber of Password Histories fixed: %d\n\nNumber of Alias warnings issued: %d\n\nNumber of Shortcut warnings issued: %d\n\nNumber of entries with fields that cannot be fully displayed: %d.\n\nRecommend that the database is now saved."
msgstr "已处理条目数: %d\n\n无效 UUIDs 修复数: %d\n\n重复 UUIDs 修复数: %d\n\n非唯一分组/标题/用户修复数: %d\n\n密码历史修复数: %d\n\n别名警告发出数: %d\n\n快捷方式警告发出数: %d\n\n带有不能完整显示的字段的条目数: %d.\n\n推荐现在就保存数据库."

#. Resource IDs: (5383)
#, c-format
msgid "Number of entries that had their 'maximum saved passwords' changed to the new default was %d"
msgstr "让它们的“最大保存密码数”改为新默认值的条目数为: %d"

#. Resource IDs: (5920)
#, c-format
msgid "Number of entries that had their password history removed was %d"
msgstr "让其密码历史移除的条目数是 %d"

#. Resource IDs: (5381)
#, c-format
msgid "Number of entries that had their settings changed to not save password history was: %d"
msgstr "让它们的设置更改为不保存密码历史的条目数为: %d"

#. Resource IDs: (5382)
#, c-format
msgid "Number of entries that had their settings changed to save password history was: %d"
msgstr "让它们的设置更改为保存密码历史的条目数为: %d"

#. Resource IDs: (1266)
msgid "Number of unknown fields:"
msgstr "未知字段数量:"

#. Resource IDs: (5928)
msgid "Number saved"
msgstr "保存数"

#. Resource IDs: (5577)
msgid "Number stored"
msgstr "存储数量"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Numeric Pad"
msgstr "数字键盘"

#. Resource IDs: (1, 5608)
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Resource IDs: (5266)
msgid "Off"
msgstr "关"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Old Master Password:"
msgstr "旧主密码："

#. Resource IDs: (6038)
msgid "Old Pswd copied"
msgstr "旧密码已复制"

#. Resource IDs: (5265)
msgid "On"
msgstr "开"

#. Resource IDs: (1026)
msgid "On minimize"
msgstr "最小化时"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "On workstation lock"
msgstr "工作站锁定时"

#. Resource IDs: (5894)
msgid "One or more Password Policies have been changed. Are you sure you wish to cancel?"
msgstr "一个或多个密码策略已被更改。你是否确认你希望取消?"

#. Resource IDs: (62180)
msgid "One or more auto-saved documents were found."
msgstr "找到一个或多个自动保存的文档."

#. Resource IDs: (5732)
msgid "One or more preferences have been changed. Are you sure you wish to cancel?"
msgstr "一个或多个首选项已被更改。你是否确认你希望取消?"

#. Resource IDs: (5650)
msgid "One or more values have been changed. Do you want to discard the changes?"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5428)
#, c-format
msgid "Only in Original: %d; Only in Comparison: %d; In both (differing): %d; In both (identical): %d"
msgstr "仅在原始项: %d; 仅在比较项: %d; 在两边(不同): %d; 在两边(相同): %d"

#. Resource IDs: (1595)
msgid "Opaque"
msgstr "实心"

#. Resource IDs: (61440)
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Resource IDs: (5315)
msgid "Open Password Database"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1086)
msgid "Open as read-only"
msgstr "只读方式打开"

#. Resource IDs: (5317)
msgid "Open database"
msgstr "打开数据库"

#. Resource IDs: (1300)
msgid "Open database read-only by default"
msgstr "默认只读方式打开数据库"

#. Resource IDs: (5218)
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Resource IDs: (1399, 3325, 65535)
msgid "Or"
msgstr "或"

#. Resource IDs: (5426)
msgid "Original"
msgstr "原始"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Original Database:"
msgstr "原始数据库:"

#. Resource IDs: (1401)
msgid "Original Value:"
msgstr "原始值:"

#. Resource IDs: (8252)
msgid "Oriya"
msgstr "奥里雅语"

#. Resource IDs: (1116)
msgid "Other value last changed on:"
msgstr "其它值最后更改时间:"

#. Resource IDs: (1081, 1201, 1206)
msgid "Other:"
msgstr "其它:"

#. Resource IDs: (1206)
msgid "Other: "
msgstr "其它: "

#. Resource IDs: (61475)
msgid "Out of memory."
msgstr "内存不足."

#. Resource IDs: (3061)
msgid "OutOfMemoryException."
msgstr "内存不足故障."

#. Resource IDs: (5413)
msgid "PWS_CPF_CDD"
msgstr "PWS_CPF_CDD"

#. Resource IDs: (5449)
msgid "PWS_CPF_TVDD"
msgstr "PWS_CPF_TVDD"

#. Resource IDs: (5757)
msgid "Passphrase"
msgstr "口令"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Passphrase character count:"
msgstr "口令字符数:"

#. Resource IDs: (3005, 5224)
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Resource IDs: (5809, 65535)
msgid "Password Database:"
msgstr "密码数据库:"

#. Resource IDs: (1123)
msgid "Password Expiry"
msgstr "密码效期"

#. Resource IDs: (3011, 5230)
msgid "Password Expiry Date"
msgstr "密码失效日期"

#. Resource IDs: (3058, 5556)
msgid "Password Expiry Interval"
msgstr "密码失效间隔"

#. Resource IDs: (5744)
msgid "Password Generated based on displayed policy"
msgstr "基于显示的策略生成密码"

#. Resource IDs: (120, 1381, 1382, 140, 1599, 5425, 5589)
msgid "Password History"
msgstr "密码历史"

#. Resource IDs: (5603)
msgid "Password History Filter"
msgstr "密码历史筛选器"

#. Resource IDs: (6037)
msgid "Password History copied"
msgstr "密码历史已复制"

#. Resource IDs: (5871)
msgid "Password Length"
msgstr "密码长度"

#. Resource IDs: (5228)
msgid "Password Modified"
msgstr "密码修改时间"

#. Resource IDs: (3009)
msgid "Password Modified Time"
msgstr "密码修改时间"

#. Resource IDs: (32159 - MenuEx)
msgid "Password Policies..."
msgstr "密码策略..."

#. Resource IDs: (141, 3057, 468, 503, 508, 5508, 5889)
msgid "Password Policy"
msgstr "密码策略"

#. Resource IDs: (5604)
msgid "Password Policy Filter"
msgstr "密码策略筛选器"

#. Resource IDs: (3072)
msgid "Password Policy Name"
msgstr "密码策略名称"

#. Resource IDs: (5256)
msgid "Password Policy Override"
msgstr "密码策略覆盖"

#. Resource IDs: (134, 57344)
msgid "Password Safe"
msgstr "Password Safe Language DLL for Chinese (Simplified, China)"

#. Resource IDs: (5377)
msgid "Password Safe - <Untitled Restored Backup>"
msgstr "Password Safe - <未命名恢复的备份>"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Password Safe - Enter Master Password"
msgstr "密码保险箱 - 输入主密码"

#. Resource IDs: (5955)
msgid "Password Safe Application HotKey"
msgstr "Password Safe 应用程序热键"

#. Resource IDs: (5057)
msgid "Password Safe Backups (*.bak)|*.bak|Password Safe Intermediate Backups (*.ibak)|*.ibak||"
msgstr "Password Safe 备份 (*.bak)|*.bak|Password Safe 中间备份 (*.ibak)|*.ibak||"

#. Resource IDs: (5056)
msgid "Password Safe Backups (*.bak)|*.bak||"
msgstr "Password Safe 备份 (*.bak)|*.bak||"

#. Resource IDs: (5061)
msgid "Password Safe Databases (*.dat)|*.dat|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "Password Safe 数据库 (*.dat)|*.dat|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5050)
msgid "Password Safe Databases (*.psafe3)|*.psafe3|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "Password Safe 数据库 (*.psafe3)|*.psafe3|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5051)
msgid "Password Safe Databases (*.psafe3; *.psafe4; *.dat)|*.psafe3; *.psafe4; *.dat|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "Password Safe 数据库 (*.psafe3; *.psafe4; *.dat)|*.psafe3; *.psafe4; *.dat|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5052)
msgid "Password Safe Databases (*.psafe3; *.psafe4; *.dat)|*.psafe3; *.psafe4; *.dat|Password Safe Backups (*.bak)|*.bak|Password Safe Intermediate Backups (*.ibak)|*.ibak|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "Password Safe 数据库 (*.psafe3; *.psafe4; *.dat)|*.psafe3; *.psafe4; *.dat|Password Safe 备份 (*.bak)|*.bak|Password Safe 中间备份 (*.ibak)|*.ibak|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5062)
msgid "Password Safe Databases (*.psafe4)|*.psafe4|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "Password Safe 数据库 (*.psafe4)|*.psafe4|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1000)
msgid "Password Safe x.xx"
msgstr "Password Safe x.xx"

#. Resource IDs: (5421)
msgid "Password [Mandatory Field]"
msgstr "密码 [强制字段]"

#. Resource IDs: (6048)
msgid "Password copied to clipboard"
msgstr "密码已复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (5455)
msgid "Password implies this is an alias entry, but "
msgstr "密码暗示这是一个别名条目，但 "

#. Resource IDs: (5467)
msgid "Password implies this is an alias entry, but specifies a base entry with no title.\nEvery entry must have a title."
msgstr "密码暗示这是一个别名条目，但是指定一个不标题的条目。\n每个条目必须有一个标题."

#. Resource IDs: (3000)
msgid "Password is too short."
msgstr ""

#. Resource IDs: (1110)
msgid "Password last changed on:"
msgstr "密码最后更改时间:"

#. Resource IDs: (4108)
msgid "Password length"
msgstr "密码长度"

#. Resource IDs: (5511)
msgid "Password length is less than sum of 'at least' constraints"
msgstr "密码长度小于“至少”限定条件的总和"

#. Resource IDs: (5293)
#, c-format
msgid "Password length must be between %d and %d characters."
msgstr "密码长度必须介于 %d 到 %d 个字符之间."

#. Resource IDs: (1400, 1448)
msgid "Password length:"
msgstr "密码长度:"

#. Resource IDs: (3001)
msgid "Password should be mixed case, with at least one digit or punctuation character"
msgstr "密码应该混合大小写，且至少一个数字或标点字符"

#. Resource IDs: (32093 - Menu, 32093 - MenuEx, 32096 - Menu, 32096 - MenuEx)
msgid "Password&Safe..."
msgstr "Password&Safe..."

#. Resource IDs: (5715)
#, c-format
msgid "PasswordSafe V%d.%d.%d (Build %s) has had an error."
msgstr "PasswordSafe V%d.%d.%d (编译 %s) 已有一个错误."

#. Resource IDs: (5959)
msgid "PasswordSafe..."
msgstr "筛选条目到 PasswordSafe(&F)..."

#. Resource IDs: (5822)
msgid "PasswordSafe: Entries exist with expired or soon-to-expire passwords"
msgstr "PasswordSafe: 存在过期或将要过期密码的条目"

#. Resource IDs: (32076 - Menu, 32076 - MenuEx, 5296)
msgid "Perform Auto&Type"
msgstr "执行自动键入(&T)"

#. Resource IDs: (8235)
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Physical Keyboard:"
msgstr "物理键盘:"

#. Resource IDs: (5936)
msgid "Plain Text (tab separated)..."
msgstr "纯文本 (制表符分隔)..."

#. Resource IDs: (8101)
msgid "Play sound on key press"
msgstr "按键时播放声音"

#. Resource IDs: (5395)
msgid "Please choose a name for the new database"
msgstr "请为新数据库选择一个名称"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Please enter an encryption or decryption key"
msgstr "请输入一个加密或解密密匙"

#. Resource IDs: (1504)
msgid "Please enter the master password for the NEW database to contain exported entry/entries."
msgstr "请输入新数据库的主密码以包含导出的条目/条目。"

#. Resource IDs: (5879)
msgid "Policy Name"
msgstr "策略名称"

#. Resource IDs: (5896)
msgid "Policy Name is already in use"
msgstr "策略名称已在使用中"

#. Resource IDs: (5895)
msgid "Policy Name is blank"
msgstr "策略名称为空"

#. Resource IDs: (5890)
msgid "Policy field"
msgstr "策略字段"

#. Resource IDs: (8288)
msgid "Polish (214)"
msgstr "波兰语"

#. Resource IDs: (8217)
msgid "Polish (Programmers)"
msgstr "波兰语(程序员)"

#. Resource IDs: (8270)
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#. Resource IDs: (8218)
msgid "Portuguese (Brazilian ABNT)"
msgstr "葡萄牙语(巴西 ABNT)"

#. Resource IDs: (6049)
msgid "Position 1 is the first character, 2 is the second etc. up to N for the last character of a password of length N. -1 is the last character, -2 the next to last etc. up to -N for the first password character. Positions must be separated by either spaces, commas or semi-colons to be recognised. There must also be a space, comma or semi-colon at the end of the list."
msgstr "定位 1 是第一个字符， 2 是第二个，直至 N 表示一个长度 N 的密码的最后一个字符。 -1 是最后一个字符， -2 是接着最后的一个，直至 -N 表示第一个密码字符。 定位必须用空格、逗号或分号来分隔以进行识别。 在列表的结尾也必须是空格、逗号或分号."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Positions:"
msgstr "定位:"

#. Resource IDs: (8150)
msgid "Press to delete all added characters."
msgstr "按下表示删除所有已添加的字符."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Pressing OK will copy the password of the selected item to the clipboard. The clipboard will be securely cleared when Password Safe is closed.\n\nPressing Cancel stops the password from being copied."
msgstr "按“确定”会将所选项目的密码复制到剪贴板。关闭密码保险箱时，剪贴板将被安全地清除。\n\n按“取消”可停止复制密码。"

#. Resource IDs: (1517)
msgid "Preview Unavailable"
msgstr "预览不可用"

#. Resource IDs: (5975)
msgid "Preview is unavailable"
msgstr "预览不可用"

#. Resource IDs: (5580)
msgid "Previous Passwords"
msgstr "先前的密码"

#. Resource IDs: (6100)
#, c-format
msgid "Problem with authenticator secret: %s"
msgstr "身份验证器密钥问题：%s"

#. Resource IDs: (1436)
msgid "Processing entry:"
msgstr "正在处理条目:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Program Shortcuts"
msgstr "程序快捷方式"

#. Resource IDs: (5058)
msgid "Programs (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "程序 (*.exe)|*.exe|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1030)
msgid "Prompt user for default username"
msgstr "提示用户的默认用户名"

#. Resource IDs: (4112)
msgid "Pronounceable passwords"
msgstr "可发音密码"

#. Resource IDs: (5918)
msgid "Pronounceable passwords must contain either lowercase or uppercase characters or both"
msgstr "可发音密码必须包含小写或大写字符或两者"

#. Resource IDs: (136)
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. Resource IDs: (5773)
msgid "Properties of the currently selected database."
msgstr "当前所选数据库的属性."

#. Resource IDs: (32090 - MenuEx)
msgid "Protect All Entries"
msgstr "保护所有条目"

#. Resource IDs: (32088 - Menu, 32088 - MenuEx)
msgid "Protect Entry"
msgstr "保护条目"

#. Resource IDs: (3066, 5801)
msgid "Protected"
msgstr "保护"

#. Resource IDs: (5844)
#, c-format
msgid "Protected Entry:   «%s» «%s» «%s»"
msgstr "受保护条目:   «%s» «%s» «%s»"

#. Resource IDs: (5674)
msgid "Pswd copied "
msgstr "密码被复制 "

#. Resource IDs: (8250)
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普文"

#. Resource IDs: (1235)
msgid "Put Groups first in Tree View"
msgstr "首先把分组放置在树状视图中"

#. Resource IDs: (1072)
msgid "Put icon in System Tray"
msgstr "放置图标在系统托盘中"

#. Resource IDs: (8010)
msgid "R Ctrl"
msgstr "右 Ctrl"

#. Resource IDs: (5028)
msgid "R-O"
msgstr "R-O"

#. Resource IDs: (5033)
msgid "R/W"
msgstr "读/写"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Random password generation rules"
msgstr "随机密码生成规则"

#. Resource IDs: (8002)
msgid "Randomize"
msgstr "随机"

#. Resource IDs: (3245)
msgid "Read Error"
msgstr "读取错误"

#. Resource IDs: (5550)
msgid "Read-Only"
msgstr "只读"

#. Resource IDs: (5551)
msgid "Read-Write"
msgstr "读-写"

#. Resource IDs: (5216)
msgid "Recent"
msgstr "近期"

#. Resource IDs: (1096)
msgid "Recent Databases on File Menu rather than as a sub-menu."
msgstr "近期数据库在文件菜单上而不仅作为子菜单使用."

#. Resource IDs: (1095)
msgid "Recent Password Safe Databases"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3012)
msgid "Record Modified Time"
msgstr "记录修改时间"

#. Resource IDs: (1121)
msgid "Record last access times"
msgstr "记录最后访问时间"

#. Resource IDs: (62184)
msgid "Recover the auto-saved documents\nOpen the auto-saved versions instead of the explicitly saved versions"
msgstr "恢复自动保存文档\n打开自动保存版本取代明确保存版本"

#. Resource IDs: (1487, 32084 - MenuEx)
msgid "Redo"
msgstr "重选"

#. Resource IDs: (5885)
msgid "Redo the last change to password policies that was previously undone"
msgstr "重做先前撤销的对密码策略的最后更改"

#. Resource IDs: (1228, 3397)
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#. Resource IDs: (1420)
msgid "Relative dates are in days relative to today e.g. '-1' is yesterday and '1' is tomorrow"
msgstr "相对日期是相当于今天的天数，如“-1”是昨天，而“1”是明天"

#. Resource IDs: (1295, 65535)
msgid "Remember last"
msgstr "记住最后"

#. Resource IDs: (8100)
msgid "Remember this keyboard"
msgstr "记住这个键盘"

#. Resource IDs: (1468)
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Resource IDs: (1188)
msgid "Remove PasswordSafe configuration from Registry"
msgstr "从注册表删除 PasswordSafe 配置"

#. Resource IDs: (5111)
msgid "Remove all saved passwords for entries and stop saving password change history in all entries."
msgstr "移除条目的所有已保存密码并停止保存所有条目中的密码更改历史."

#. Resource IDs: (32291 - Menu)
msgid "Remove this shortcut"
msgstr "删除该快捷方式"

#. Resource IDs: (32058 - MenuEx)
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. Resource IDs: (32060 - Menu, 32060 - MenuEx)
msgid "Rename Entry"
msgstr "重命名条目"

#. Resource IDs: (32059 - Menu, 32059 - MenuEx)
msgid "Rename Group"
msgstr "重命名分组"

#. Resource IDs: (5540)
msgid "Report created"
msgstr "报告已创建"

#. Resource IDs: (3253)
#, c-format
msgid "Report of %ls function started at %ls"
msgstr "%ls 函数的报告开始于 %ls"

#. Resource IDs: (5849)
msgid "Requested mode change failed"
msgstr "请求的模式更改失败"

#. Resource IDs: (5694)
msgid "Required Unicode font is not installed on this system.\n\nUnable to provide Virtual Keyboard."
msgstr "所需的 Unicode 字体未安装在这个系统上。\n\n不能提供虚拟键盘."

#. Resource IDs: (5685)
#, c-format
msgid "Reserved shortcut '%s' ignored."
msgstr "保留的快捷方式“%s”忽略."

#. Resource IDs: (1427, 1470)
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Resource IDs: (1368)
msgid "Reset All Program Shortcuts"
msgstr "重置所有程序快捷方式"

#. Resource IDs: (32215 - Menu)
msgid "Reset Column Width"
msgstr "重置栏目宽度"

#. Resource IDs: (32211 - Menu)
msgid "Reset Columns"
msgstr "重置栏目"

#. Resource IDs: (32290 - Menu)
msgid "Reset this shortcut"
msgstr "重置该快捷方式"

#. Resource IDs: (32153 - MenuEx)
msgid "Restore from Backup..."
msgstr "从备份恢复..."

#. Resource IDs: (1158)
msgid "Restrict to a subset of entries:"
msgstr "限于一个条目的子集:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Result summary:"
msgstr "结果摘要:"

#. Resource IDs: (8158)
msgid "Right Ctrl key"
msgstr "右 Ctrl 键"

#. Resource IDs: (5994)
msgid "Right click a Named Password Policy to list the entries using it"
msgstr "右击一个命名密码策略来列出使用它的条目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Right-click on the 'Y' in either of the first 2 columns for additional functions"
msgstr "右击前 2 列中的任一个中的“Y”获取附加功能"

#. Resource IDs: (5117)
msgid "Right-click on the Notes field to access additional functionality."
msgstr "右击备注字段来访问额外的功能."

#. Resource IDs: (8219)
msgid "Romanian (Legacy)"
msgstr "罗马尼亚语(传统)"

#. Resource IDs: (8309)
msgid "Romanian (Programmers)"
msgstr "罗马尼亚语(程序员)"

#. Resource IDs: (8289)
msgid "Romanian (Standard)"
msgstr "罗马尼亚语(标准)"

#. Resource IDs: (5567)
#, c-format
msgid "Row %d is incomplete. Both Field and Criteria must be set."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5614)
msgid "Row number"
msgstr "行号"

#. Resource IDs: (5597)
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Rule:"
msgstr "规则:"

#. Resource IDs: (3063, 4009, 5654)
msgid "Run Command"
msgstr "运行命令"

#. Resource IDs: (5678)
msgid "RunCmd copied "
msgstr "运行命令被复制 "

#. Resource IDs: (8220)
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#. Resource IDs: (8290)
msgid "Russian (Typewriter)"
msgstr "俄语(打字机)"

#. Resource IDs: (1613)
msgid "S&how"
msgstr ""

#. Resource IDs: (32022 - MenuEx)
msgid "S&ynchronize..."
msgstr "同步(&Y)..."

#. Resource IDs: (3059)
#, c-format
msgid "SAX Parse Error during %ls\n%ls."
msgstr "在 %ls 期间 SAX 分析错误\n%ls."

#. Resource IDs: (3043)
#, c-format
msgid "SAX Parse60 Error 0x%08X during %ls."
msgstr "SAX Parse60 错误 0x%08X 于 %ls 期间."

#. Resource IDs: (1205)
msgid "Same as database's"
msgstr "和数据库的一样"

#. Resource IDs: (1178)
msgid "Same as when last saved"
msgstr "和最后保存时相同"

#. Resource IDs: (8316)
msgid "Sami Extended Finland-Sweden"
msgstr "芬兰-瑞典(萨米扩展)"

#. Resource IDs: (8299)
msgid "Sami Extended Norway"
msgstr "挪威(萨米扩展)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#. Resource IDs: (5514)
msgid "Sample text cannot be empty"
msgstr "示例文本不能空白"

#. Resource IDs: (1137, 6064)
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Resource IDs: (32006 - MenuEx)
msgid "Save &As..."
msgstr "另存为(&A)..."

#. Resource IDs: (5797, 61441)
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (5309)
msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

#. Resource IDs: (5887)
msgid "Save all changes to Password Policies"
msgstr "保存所有更改到密码策略"

#. Resource IDs: (61699)
#, c-format
msgid "Save changes to %1?"
msgstr "保存更改到 %1?"

#. Resource IDs: (1045)
msgid "Save database immediately after any change"
msgstr "在任何更改后立即保存数据库"

#. Resource IDs: (1094)
msgid "Sc&ript:"
msgstr "字符集(&R):"

#. Resource IDs: (3319)
msgid "Schema does not have a version number."
msgstr "该模式没有一个版本号."

#. Resource IDs: (6073)
msgid "Screen capture protection disabled by a setup option."
msgstr "通过设置选项禁用屏幕捕获保护。"

#. Resource IDs: (6092)
msgid "Screen capture protection disabled by command line.\n\nContact support if this is unexpected.\n\nClick OK to continue."
msgstr "通过命令行禁用屏幕捕获保护。\n\n如果出现意外情况，请联系支持人员。\n\n单击“确定”继续。"

#. Resource IDs: (6082)
#, c-format
msgid "Screen capture protection disabled by command line.\n\nContact support if this is unexpected.\n\nYou can click OK to continue in %d seconds."
msgstr "通过命令行禁用屏幕捕获保护。\n\n如果出现意外情况，请联系支持人员。\n\n您可以单击“确定”以在 %d 秒后继续。"

#. Resource IDs: (6072)
msgid "Screen capture protection has been overridden by command line."
msgstr "屏幕捕获保护已被命令行覆盖。"

#. Resource IDs: (6069)
msgid "Screen capture protection is off."
msgstr "屏幕捕获保护已关闭。"

#. Resource IDs: (6068, 6071)
msgid "Screen capture protection is on."
msgstr "屏幕捕获保护已打开。"

#. Resource IDs: (6067)
msgid "Screen capture protection: unexpected system error"
msgstr "屏幕捕获保护：意外的系统错误"

#. Resource IDs: (5276)
#, c-format
msgid "Search has wrapped, continuing from the %s."
msgstr "搜索已结束，继续从 %s 开始."

#. Resource IDs: (5565)
msgid "Second date must be later than first"
msgstr "第二个日期必须晚于第一个"

#. Resource IDs: (5561)
msgid "Second number must be greater than first"
msgstr "第二个数必须大于第一个"

#. Resource IDs: (142, 1599)
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. Resource IDs: (3407)
msgid "See Attachment filters"
msgstr "查看附件筛选器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "See LICENSE for open source details."
msgstr "查看 LICENSE 了解开源细节."

#. Resource IDs: (3315)
msgid "See Password History filters"
msgstr "查看密码历史筛选器"

#. Resource IDs: (3316)
msgid "See Password Policy filters"
msgstr "查看密码策略筛选器"

#. Resource IDs: (61865)
#, c-format
msgid "Seek failed on %1"
msgstr "对 %1 进行查找失败"

#. Resource IDs: (5623)
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. Resource IDs: (34105)
msgid "Select &All"
msgstr "全选(&A)"

#. Resource IDs: (5384)
msgid "Select Browser:"
msgstr "选择浏览器:"

#. Resource IDs: (497, 537)
msgid "Select Database"
msgstr "选择数据库"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select Keyboard:"
msgstr "选择键盘:"

#. Resource IDs: (5393)
msgid "Select Location for Intermediate Backups"
msgstr "选定用于中间备份的位置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select Locked Text Color:"
msgstr "选择锁定的文本颜色:"

#. Resource IDs: (162)
msgid "Select Test Dump Type"
msgstr "选择测试转储类型"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select Unlocked Text Color:"
msgstr "选择解锁的文本颜色:"

#. Resource IDs: (61717)
msgid "Select a button."
msgstr "请选择一个按钮."

#. Resource IDs: (5487)
msgid "Select a report to view."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5431)
msgid "Select all entries"
msgstr "选择全部条目"

#. Resource IDs: (523)
msgid "Select entry to compare"
msgstr "选择要比较的条目"

#. Resource IDs: (5993)
msgid "Select media type"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5430)
msgid "Select some entries"
msgstr "选择某些条目"

#. Resource IDs: (1153)
msgid "Selected"
msgstr "选择"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Selected Fields:"
msgstr "已选字段:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Selected filter details:"
msgstr "选择筛选器细节:"

#. Resource IDs: (1479)
msgid "Selected policy details:"
msgstr "已选的策略细节:"

#. Resource IDs: (1380)
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Resource IDs: (32075 - Menu, 32075 - MenuEx)
msgid "Send &Email"
msgstr "发送电邮(&E)"

#. Resource IDs: (4010)
msgid "Send Email"
msgstr "发送电邮"

#. Resource IDs: (61842)
msgid "Send Mail failed to send message."
msgstr "“发送邮件”未能发送邮件."

#. Resource IDs: (8276)
msgid "Serbian (Cyrillic)"
msgstr "塞尔维亚语(西里尔文)"

#. Resource IDs: (8271)
msgid "Serbian (Latin)"
msgstr "塞尔维亚语(拉丁文)"

#. Resource IDs: (8261)
msgid "Sesotho sa Leboa"
msgstr "巴索托语"

#. Resource IDs: (5639)
msgid "Session"
msgstr "会话"

#. Resource IDs: (5996)
msgid "Set Add/Edit display font"
msgstr "设定添加/编辑显示字体"

#. Resource IDs: (5992)
#, c-format
msgid "Set Attachment Filters: %d Added; %d Active"
msgstr "设定附件筛选器: 添加了 %d 个; %d 个活动"

#. Resource IDs: (32256 - Menu)
msgid "Set Database ID"
msgstr "设置数据库 ID"

#. Resource IDs: (552)
msgid "Set Database Index to overlay on System Tray icon"
msgstr "设定覆盖在系统托盘图标上的数据库索引"

#. Resource IDs: (5295)
msgid "Set Date/Time"
msgstr "设定日期/时间"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Set Default Username?"
msgstr "设定默认用户名?"

#. Resource IDs: (5602)
msgid "Set Display Filter"
msgstr "设定显示筛选器"

#. Resource IDs: (150, 5571)
msgid "Set Display Filters"
msgstr "设定显示筛选器"

#. Resource IDs: (5572)
#, c-format
msgid "Set Display Filters: %d Added; %d Active"
msgstr "设定显示筛选器: %d 个已添加； %d 个活动"

#. Resource IDs: (5510)
msgid "Set Entry's Password Policy"
msgstr "设定条目的密码策略"

#. Resource IDs: (5971)
msgid "Set Notes display font"
msgstr "设定备注显示字体"

#. Resource IDs: (5573)
#, c-format
msgid "Set Password History Filters: %d Added; %d Active"
msgstr "设定密码历史筛选器: 添加了 %d 个； %d 个活动"

#. Resource IDs: (5574)
#, c-format
msgid "Set Password Policy Filters: %d Added; %d Active"
msgstr "设定密码策略筛选器: 条件了 %d 个； %d 个活动"

#. Resource IDs: (5693)
msgid "Set Password display font"
msgstr "设定密码显示字体"

#. Resource IDs: (1373)
msgid "Set Sample &Text"
msgstr "设定示例文文本(&T)"

#. Resource IDs: (5692)
msgid "Set Tree/List display font"
msgstr "设定树状/列表显示字体"

#. Resource IDs: (5709)
msgid "Set Virtual Keyboard font"
msgstr "设定虚拟键盘字体"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Set Yubikey"
msgstr "设定 Yubikey"

#. Resource IDs: (1186)
msgid "Set maximum number of passwords saved to above value"
msgstr "设定最大保存密码数量至上值"

#. Resource IDs: (8240)
msgid "Setswana"
msgstr "茨瓦纳语"

#. Resource IDs: (8007, 8008)
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Shift Double-Click Action"
msgstr "Shift 双击动作"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Shift Double-Click Action:"
msgstr "Shift 双击动作:"

#. Resource IDs: (5689)
msgid "Shift+"
msgstr "Shift+"

#. Resource IDs: (3071, 5872)
msgid "Shift+DCA"
msgstr "Shift+双击动作"

#. Resource IDs: (5873)
msgid "Shift+Double-Click Action"
msgstr "Shift+双击动作"

#. Resource IDs: (5555)
msgid "Shift+click to view current policy"
msgstr "Shift+点击查看当前策略"

#. Resource IDs: (5686)
#, c-format
msgid "Shortcut '%s' already assigned to menu item '%s'."
msgstr "快捷方式 '%s' 已指派给菜单项 '%s'."

#. Resource IDs: (5829)
msgid "Shortcut Base entry"
msgstr "快捷方式基本条目"

#. Resource IDs: (5831)
msgid "Shortcut Base entry - password expired"
msgstr "快捷方式基本条目 - 密码已过期"

#. Resource IDs: (5830)
msgid "Shortcut Base entry - warning password will expire"
msgstr "快捷方式基本条目 - 警告密码将过期"

#. Resource IDs: (5681)
msgid "Shortcut Key"
msgstr "快捷键"

#. Resource IDs: (5997)
msgid "Shortcut WARNING...."
msgstr "快捷方式警告...."

#. Resource IDs: (5520)
#, c-format
msgid "Shortcut to %s"
msgstr "指向 %s 的快捷方式"

#. Resource IDs: (1599, 452, 509)
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#. Resource IDs: (1471)
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. Resource IDs: (1590)
msgid "Show Master Password"
msgstr "显示主密码"

#. Resource IDs: (5653)
msgid "Show Notes"
msgstr "显示备注"

#. Resource IDs: (1296)
msgid "Show Notes as ToolTips in Tree && List views"
msgstr "在树状和列表视图中按工具提示方式显示备注"

#. Resource IDs: (1190)
msgid "Show Notes in Edit"
msgstr "编辑中显示备注"

#. Resource IDs: (8102)
msgid "Show Passphrase"
msgstr "显示口令"

#. Resource IDs: (1028)
msgid "Show Password in Add && Edit"
msgstr "添加和编辑中显示密码"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Show Password in Tree View"
msgstr "树状视图中显示密码"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Show Username in Tree View"
msgstr "树状视图中显示用户名"

#. Resource IDs: (34106)
msgid "Show Virtual Keyboard"
msgstr "显示虚拟键盘"

#. Resource IDs: (159)
msgid "Show a subset of the Password"
msgstr "显示一个密码的子集"

#. Resource IDs: (1262)
msgid "Show entries with identical compared fields (Note: Unknown fields were not compared.)"
msgstr "显示带同一比较字段的条目(注意: 未知字段不能比较。)"

#. Resource IDs: (1246)
msgid "Show grid lines in List View"
msgstr "列表视图中显示网格线"

#. Resource IDs: (1490)
msgid "Show identical compared fields (Note: Unknown fields were not compared.)"
msgstr "显示同一比较字段(备注: 未知字段不被比较。)"

#. Resource IDs: (5755)
msgid "Shutdown, Restart or Logoff in progress"
msgstr "关机、重启或注销正在进行中"

#. Resource IDs: (1391)
msgid "Signal Abort"
msgstr "信号中断"

#. Resource IDs: (1389)
msgid "Signal Illegal Instruction"
msgstr "信号非法指令"

#. Resource IDs: (1390)
msgid "Signal Terminate"
msgstr "信号终止"

#. Resource IDs: (8222)
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#. Resource IDs: (8291)
msgid "Slovak (QWERTY)"
msgstr "斯洛伐克语(标准键盘)"

#. Resource IDs: (8230)
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#. Resource IDs: (5710)
msgid "Some characters may be missing or not be displayed correctly, as we were unable to find the Arial Unicode MS font."
msgstr "某些字符可能会丢失或显示不正确，因为我们无法找到的 Arial Unicode MS 字体."

#. Resource IDs: (5923)
msgid "Some consistency issues were found while opening the database.\n\nYou should save this database before proceeding. More details may be found in the report."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5821)
msgid "Some of the entries in this database have passwords that have expired or are about to.  Do you wish to list them and possibly update them?"
msgstr "在这个数据库中的某些条目拥有已过期或将要过期的密码。 你是否希望列出它们并尽可能更新它们?"

#. Resource IDs: (8313)
msgid "Sorbian Standard"
msgstr "标准索布人语"

#. Resource IDs: (8239)
msgid "Sorbian Standard (Legacy)"
msgstr "标准索布人语(传统)"

#. Resource IDs: (5288)
msgid "Sorry - your requested HotKey is already being used.\n\nThis feature has been temporarily disabled.\n\nTo re-enable in this session, please select a different key combination."
msgstr "抱歉 - 你请求的热键已被使用。\n\n该功能已被暂时禁止。\n\n要在本次会话中重新启用，请选定一个不同的按键组合."

#. Resource IDs: (5712)
msgid "Sorry but PasswordSafe has had a problem.\n\nMinimal diagnostic information has been written to file: \n\n\t'"
msgstr "抱歉，但 PasswordSafe 已有问题。\n\n最小的诊断信息已被写入文件: \n\n\t'"

#. Resource IDs: (5507)
msgid "Sorry, 'pronounceable' and 'easy-to-read' are not supported together"
msgstr "抱歉，“可发音密码”和“易识别字符”选项不能一起支持"

#. Resource IDs: (5512)
msgid "Sorry, can't specify a minimum number of characters with 'pronounceable' option. Specified values ignored."
msgstr "抱歉，不能指定带有‘可发音’选项字符的最小数量。\n忽略指定的值."

#. Resource IDs: (5938)
msgid "Sorry, couldn't find help file - help unavailable."
msgstr "抱歉，无法查找帮助文件 - 帮助不可用."

#. Resource IDs: (6028)
msgid "Sorry, currently there is a limit of only one attachment per entry"
msgstr "抱歉，当前有一个每条目只有一个附件的限制"

#. Resource IDs: (5641)
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. Resource IDs: (8171)
msgid "Space Bar"
msgstr "空格键"

#. Resource IDs: (8208)
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#. Resource IDs: (8285)
msgid "Spanish Variation"
msgstr "西班牙语(变种)"

#. Resource IDs: (5109)
msgid "Specify a program for editing an entry's Notes field via the right-click context menu during Add/Edit. You can specify command line options to the external editor via the external  editor command line parameters field. Do not enclose this value in single or double quotes unless your chosen external editor requires them."
msgstr "指定在添加/编辑期间用于经由右击上下文菜单编辑一个条目的备注字段的程序。 你可以经由外置编辑器命令行参数字段来指定外置编辑器的命令行选项。 除非你选择的外部编辑器需要，否则不要用单引号或双引号围住这个值."

#. Resource IDs: (5566)
msgid "Specify text"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5108)
msgid "Specify the browser to use when an entry's URL field starts with [alt], e.g., '[alt]http://foo.com'. You can specify command line options to the browser via the Browser command line parameters field. Do not enclose this value in single or double quotes unless your chosen browser requires them."
msgstr "指定当一个条目的 URL 字段以 [alt] 开始(如 '[alt]http://foo.com')时使用的浏览器。 你可以经由浏览器命令行参数字段来指定浏览器的命令行选项。 除非你选择的浏览器需要，否则不要用单引号或双引号围住这个值."

#. Resource IDs: (5390)
msgid "Specify the destination location to contain all backups."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5389)
msgid "Specify the sub-directory to contain all backups."
msgstr ""

#. Resource IDs: (1497)
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. Resource IDs: (1220)
msgid "Start Password Safe at Login"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3255)
msgid "Start Report"
msgstr "开始报告"

#. Resource IDs: (5101)
msgid "Start saving password history for all entries, to the above number of entries."
msgstr "开始保存所有条目的密码历史，直至上述条目数."

#. Resource IDs: (1185)
msgid "Start saving previous passwords"
msgstr "开始保存先前的密码"

#. Resource IDs: (1264, 1370, 1408, 1410, 1423, 1424, 1428, 1464, 1521, 1561, 1562, 1588, 1614, 8103)
msgid "Static"
msgstr "Static"

#. Resource IDs: (1037)
msgid "Static_Static"
msgstr "Static_Static"

#. Resource IDs: (1364)
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#. Resource IDs: (5337)
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Resource IDs: (5100)
msgid "Stop saving password history for all entries.\n\nSaved histories will not be removed, but changed passwords will no longer be added."
msgstr "停止保存所有条目的密码历史。\n\n保存的历史记录将不会移除，但是更改的密码将不再被添加."

#. Resource IDs: (1184)
msgid "Stop saving previous passwords"
msgstr "停止保存先前的密码"

#. Resource IDs: (3347)
msgid "Stored filters will be unusable until the file's restored."
msgstr "存储的筛选器将不可用，直到文件被还原."

#. Resource IDs: (1322)
msgid "String value:"
msgstr "字符串值:"

#. Resource IDs: (3365)
msgid "Subset of entries restricted by the following rule:"
msgstr "由下列规则限定的条目子集:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Suffix:"
msgstr "后缀:"

#. Resource IDs: (8224)
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#. Resource IDs: (8273)
msgid "Swedish with Sami"
msgstr "瑞典语(萨米)"

#. Resource IDs: (8278)
msgid "Swiss French"
msgstr "瑞士(法语)"

#. Resource IDs: (8265)
msgid "Swiss German"
msgstr "瑞士(德语)"

#. Resource IDs: (3068, 5842)
msgid "Symbols"
msgstr "符号"

#. Resource IDs: (5777)
msgid "Synchronization failed"
msgstr "同步失败"

#. Resource IDs: (32022 - Menu, 5749, 5837)
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#. Resource IDs: (121, 496)
msgid "Synchronize Entries"
msgstr "同步条目"

#. Resource IDs: (32224 - Menu)
msgid "Synchronize all entries"
msgstr "同步所有条目"

#. Resource IDs: (5819)
msgid "Synchronizing current database with:"
msgstr "同步当前数据库与:"

#. Resource IDs: (5750)
#, c-format
msgid "Synchronizing from database: %s\n"
msgstr "正在同步自数据库: %s\n"

#. Resource IDs: (143, 1599, 510)
msgid "System"
msgstr "系统"

#. Resource IDs: (3023)
msgid "System error: No more file handles available"
msgstr "系统错误: 没有更多文件句柄可用"

#. Resource IDs: (61707)
msgid "System registry entries have been removed and the INI file (if any) was deleted."
msgstr "系统注册项已被移除并且相应的 INI 文件(如存在)也被删除."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "SystemTray"
msgstr "系统托盘"

#. Resource IDs: (8018)
msgid "Sz"
msgstr "Sz"

#. Resource IDs: (1079)
msgid "Tab"
msgstr "制表符"

#. Resource IDs: (8234)
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克语"

#. Resource IDs: (8253)
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#. Resource IDs: (1110)
msgid "Target last changed on:"
msgstr "目标最后更改时间:"

#. Resource IDs: (8248)
msgid "Tatar"
msgstr "鞑靼语"

#. Resource IDs: (8254)
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Test Selected Policy"
msgstr "测试选择的策略"

#. Resource IDs: (5544)
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. Resource IDs: (5059)
msgid "Text files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "文本文件 (*.txt)|*.txt|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5053)
msgid "Text files (*.txt)|*.txt|CSV files (*.csv)|*.csv|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "文本文件 (*.txt)|*.txt|CSV 文件 (*.csv)|*.csv|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1322)
msgid "Text:"
msgstr "文本:"

#. Resource IDs: (8225)
msgid "Thai Kedmanee"
msgstr "泰语(Kedmanee)"

#. Resource IDs: (8310)
msgid "Thai Kedmanee (non-ShiftLock)"
msgstr "泰语 Kedmanee (无-ShiftLock)"

#. Resource IDs: (8292)
msgid "Thai Pattachote"
msgstr "泰语(Pattachote)"

#. Resource IDs: (8319)
msgid "Thai Pattachote (non-ShiftLock)"
msgstr "泰语 Pattachote (无-ShiftLock)"

#. Resource IDs: (5316)
msgid "That file is already open."
msgstr "文件已被打开."

#. Resource IDs: (3277)
#, c-format
msgid "The %ls entry \"%ls, %ls, %ls\" doesn't point to a normal or existing %ls base entry. It cannot be imported."
msgstr "“%ls” 条目 “%ls, %ls, %ls”未指向一个正常或现有的 “%ls” 基本条目。 它不能被导入."

#. Resource IDs: (8154)
msgid "The ALT key is not used on any keyboard to select characters. Use the 'Alt Num' key to enter a character via its decimal value."
msgstr "ALT 键在任何键盘上不用于选择字符。使用 “Alt Num” 键，通过其十进制值输入一个字符."

#. Resource IDs: (5947)
msgid "The Alt and Ctrl keys have been added."
msgstr "Alt 和 Ctrl 键已被添加."

#. Resource IDs: (5944)
msgid "The Alt and Shift keys have been added."
msgstr "Alt 和 Shift 键已被添加."

#. Resource IDs: (5943)
msgid "The Alt key has been added."
msgstr "Alt 键已被添加."

#. Resource IDs: (5948)
msgid "The Alt, Ctrl and Shift keys have been added."
msgstr "Alt, Ctrl 和 Shift 键已被添加."

#. Resource IDs: (3502)
msgid "The Authentication Code configuration is invalid"
msgstr "身份验证代码配置无效"

#. Resource IDs: (3500)
msgid "The Authentication Code operation was successful"
msgstr "验证码操作成功"

#. Resource IDs: (5946)
msgid "The Ctrl and Shift keys have been added."
msgstr "Ctrl 和 Shift 键已被添加."

#. Resource IDs: (5945)
msgid "The Ctrl key has been added."
msgstr "Ctrl 键已被添加."

#. Resource IDs: (3424)
msgid "The TXT or CSV file was not imported as required as entry records span multiple lines in the CSV file.\n\nImport aborted."
msgstr "TXT 或 CSV 文件未按需要导入，因为在 CSV 文件中，条目记录跨多行。\n\n导入已放弃."

#. Resource IDs: (6003)
msgid "The YubiKey appears uninitialized. Initialize it?"
msgstr "YubiKey 似乎被取消初始化。 初始化它吗?"

#. Resource IDs: (3503)
msgid "The authentication secret was not found"
msgstr "未找到身份验证密钥"

#. Resource IDs: (5311)
#, c-format
msgid "The database %s couldn't be opened.\nDo you wish to look for it elsewhere (Search), create a new database (New), or Exit?"
msgstr "数据库“%s”不能打开。\n你是否希望在别处查找它(搜索)，创建一个新数据库(新建)或退出?"

#. Resource IDs: (5852)
msgid "The database has been changed since you opened it in R-O mode, so it is not possible to switch to R/W mode.\n\nClose the database and re-open it in R/W mode."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5412)
#, c-format
msgid "The database:\n%s\n\nis apparently being used by:\n%s%s.\n\nOpen the database for Read-Only or Exit?\n\nNote: Only one user at a time can open the database for writing."
msgstr "数据库:\n%s\n\n显然已被:\n%s%s\n\n使用。\n\n打开数据库为只读属性或退出?\n\n注意: 每次只有一个用户可以打开数据库进行写入."

#. Resource IDs: (5235)
#, c-format
msgid "The database:\n%s\n\nis apparently being used by:\n%s%s.\n\nOpen the database for Read-Only, Read-Write, or Exit?\n\nNote: Choose \"Read-Write\" only if you are certain that the file isn't being used by anyone else,\nincluding another copy of Password Safe running on your machine."
msgstr "数据库:\n%s\n\n显然被使用:\n%s%s\n\n打开数据库用于只读、读写方式或退出?\n\n注意: 仅当你确定文件被另一个人使用时，包括运行在你的机器上的另一个 Password Safe 才选择\"读-写\"."

#. Resource IDs: (5775)
#, c-format
msgid "The database:\n\n%s\n\nhas duplicate entries with the same group/title/user combination. You can fix this by validating the database."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5250)
msgid "The entered passwords do not match.  Please re-enter."
msgstr ""

#. Resource IDs: (61701)
msgid "The file is too large to open."
msgstr "该文件太大，无法打开."

#. Resource IDs: (3102)
msgid "The file was not found."
msgstr "没有找到文件."

#. Resource IDs: (3323)
#, c-format
msgid "The filter XML version (%d) is greater than that supported by this instance of PasswordSafe (%d)."
msgstr "筛选器 XML 版本 (%d) 大于该 PasswordSafe 实例所支持的 (%d)."

#. Resource IDs: (3322)
#, c-format
msgid "The filter XML version (%d) is greater than the current schema (%d)."
msgstr "筛选器 XML 版本 (%d) 大于当前方案 (%d)."

#. Resource IDs: (3321)
msgid "The filter XML version is missing."
msgstr "缺少筛选器 XML 版本."

#. Resource IDs: (3442)
msgid "The following ERRORS were detected and were FIXED."
msgstr "检测到下列错误并被修复."

#. Resource IDs: (3443)
msgid "The following WARNINGS were detected - you should review and fix them manually."
msgstr "检测到下列警告 - 你应该审查并手动修复它们."

#. Resource IDs: (3454)
msgid "The following attachments are not referred to by any entry."
msgstr "下列附件未被任何条目引用."

#. Resource IDs: (6055)
msgid "The following base entries have been exported because one or more of their dependents have been included."
msgstr "下列基本条目已被导出，因为一个或多个它们的依赖关系已被包含."

#. Resource IDs: (3262)
msgid "The following columns are unrecognized by PasswordSafe and will be ignored: "
msgstr "以下列无法被密码安全识别，将被忽略："

#. Resource IDs: (3375)
msgid "The following columns were recognised but only Group/Title, Username and Password will be processed:"
msgstr "下列栏目被识别，但只有分组/标题、用户名和密码将被处理:"

#. Resource IDs: (3260)
msgid "The following columns will be processed: "
msgstr "下列栏目将被处理: "

#. Resource IDs: (3439)
msgid "The following entries had a duplicate UUID field.  This has been corrected."
msgstr "下列条目拥有重复的 UUID 字段。 这已被纠正."

#. Resource IDs: (3433)
#, c-format
msgid "The following entries had a policy name that already existed in this database but with different settings.\nA new named policy has been created with the current date/time (%ls) appended:%ls"
msgstr "下列条目拥有已存在于这个数据库中的同名但不同设置的策略。\n一个新的命名策略将会使用当前日期/时间(%ls)附上来创建:%ls"

#. Resource IDs: (3438)
#, c-format
msgid "The following entries had an empty Password field, which is not permitted. The password has been set to '%ls'"
msgstr "下列条目拥有一个空白 Password [密码]字段，这是不允许的。密码必须设为  '%ls'"

#. Resource IDs: (3437)
msgid "The following entries had an empty Title field, which is not permitted."
msgstr "下列条目拥有一个空 Title [标题]字段，这是不允许的."

#. Resource IDs: (3271)
msgid "The following entries had an invalid Password History.  This has been rebuilt with available data.  There may be some loss of history."
msgstr "下列条目有一个无效密码历史。 这个已使用可用的数据重新构建。 可能有一些历史损失."

#. Resource IDs: (3270)
msgid "The following entries had an invalid UUID field.  This has been corrected."
msgstr "下列条目有一个无效 UUID 字段。这些已得到纠正."

#. Resource IDs: (3390)
#, c-format
msgid "The following entries have one or more text fields too long to display or edit (over %d characters).  The largest entry size found was ~%d %ls."
msgstr "下列条目有一个或多个文本字段太长而无法显示或编辑(超过 %d 个字符)。 发现的最大条目尺寸是 ~%d %ls."

#. Resource IDs: (3441)
#, c-format
msgid "The following entries have passwords in the correct form for %ls, but the base entry does not exist."
msgstr "下列条目拥有对 %ls 来说格式正确的密码，但是基本条目不存在."

#. Resource IDs: (3453)
msgid "The following entries refer to missing attachments."
msgstr "下列条目引用了缺失的附件."

#. Resource IDs: (3388)
msgid "The following entries were duplicates of an existing entry."
msgstr "下列条目是一条现有条目的副本."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "The following entries' passwords are about to expire or have already expired:"
msgstr "下列条目的密码将要过期或者已经过期:"

#. Resource IDs: (5481)
#, c-format
msgid "The following entry was copied to the %s database: '%s:%s:%s'"
msgstr "下列条目被复制到 %s 数据库: '%s:%s:%s'"

#. Resource IDs: (5932)
#, c-format
msgid "The following entry was synchronized to the %s database: '%s:%s:%s'"
msgstr "下列条目被同步到 %s 数据库: '%s:%s:%s'"

#. Resource IDs: (5787)
msgid "The following records had errors in their Password History:"
msgstr "下列记录在它们的密码历史中有错误:"

#. Resource IDs: (5786)
msgid "The following records were renamed as an entry already exists in your database or in the Import file:"
msgstr "下列记录被重命名为一个已存在于你的数据库或导入文件的条目:"

#. Resource IDs: (5785)
msgid "The following records were skipped:"
msgstr "下列记录被跳过:"

#. Resource IDs: (5951)
#, c-format
msgid "The keyboard shortcut '%s' has already been assigned to the menu item:\t'%s'\nThe %s will override this menu item shortcut.\nPress OK/Apply to accept or change your selection."
msgstr "键盘快捷方式 '%s' 已经被指派给菜单项:\t'%s'\n该 %s 将改变这个菜单项快捷方式。\n按确定/引用来接受或更改你的选择."

#. Resource IDs: (5950)
#, c-format
msgid "The keyboard shortcut '%s' is already in use by:\n\t«%s» «%s» «%s»\nSelect another shortcut (it has been reset)."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5279)
msgid "The master password cannot be blank."
msgstr "主密码不能为空。"

#. Resource IDs: (5958)
#, c-format
msgid "The master password has been entered %d times without success:\n- Is Caps Lock off?\n- Is the language correct (if multilingual)?\n- Is this the correct database?\n- Perhaps the database was damaged. Try opening a backup copy."
msgstr "主密码已输入%d次均未成功：\n- 大写锁定了吗？\n- 语言是否正确（如果是多语言）？\n- 这是正确的数据库吗？\n- 也许数据库已损坏。尝试打开备份副本。"

#. Resource IDs: (5792)
#, c-format
msgid "The notes field of this entry has more text than can be displayed. Changing this field and saving the entry will result in this field being truncated after %d characters.  To view the full contents, either export this entry to XML before changing it or open the database in read-only mode and copy it to an editor via the clipboard."
msgstr "这个条目的备注字段拥有超过可以显示的文本。 更改这个字段并保存条目将导致这个字段在 %d 个字符后被截断。 要查看完整内容，在更改它之前导出这个条目到 XML，或者以只读模式打开数据库并通过剪贴板复制它到编辑器."

#. Resource IDs: (5284)
msgid "The old master password is not correct"
msgstr "旧的主密码不正确"

#. Resource IDs: (5323)
#, c-format
msgid "The original database, \"%s\", is in pre-3.0 format. The data will now be written in the new format, which is unusable by old versions of PasswordSafe. To save the data in the old format, use \"File->Export To->Old (1.x or 2) format\"."
msgstr "原始数据库 \"%s\" 是使用 3.0 前格式的。 数据现在将要以新格式编写，它不能被旧版本 PasswordSafe 所使用。 要使用旧格式保存数据，使用 \"文件->导出到->旧 (1.x 或 2) 格式\"."

#. Resource IDs: (5465)
#, c-format
msgid "The referenced entry '%s:%s:%s' is itself an alias or shortcut. This is not supported."
msgstr "引用条目 '%s:%s:%s' 本身是一个别名或快捷方式。 这不被支持."

#. Resource IDs: (5770)
msgid "The selected Failsafe Backup file will be opened instead of selected database."
msgstr "选择的事故保障备份文件将被打开来代替所选的数据库."

#. Resource IDs: (5970)
msgid "The selected output format does not support all features of the current database. If these features are used, information may be lost. Continue?"
msgstr "选择的输出格式不支持当前数据库的所有功能。 若这些功能被使用，那么信息可能丢失。继续吗?"

#. Resource IDs: (5254)
msgid "The two entries do not match."
msgstr "两个条目不匹配."

#. Resource IDs: (3366)
msgid "The user specified that the following fields be excluded from the export:"
msgstr "用户指定从导出中排除下列字段:"

#. Resource IDs: (5505)
msgid "There are more than one entry that fits your selection. Be more specific."
msgstr ""

#. Resource IDs: (3358)
msgid "There are unmatched quotes in the run command"
msgstr "在运行的命令中有不匹配的引号"

#. Resource IDs: (5767)
msgid "There does not appear to be a Recycle Bin on the media containing this Failsafe Backup file. You will not be able to undo deletes. Do you wish to continue?"
msgstr "介质上似乎没有一个回收站包含这个事故保障的备份文件。 你将不能撤销删除。 你希望继续吗?"

#. Resource IDs: (62181)
msgid "These are more recently saved than the currently open documents and contain changes that were made before the application closed."
msgstr "这是最近保存比当前打开还新的包含了应用程序关闭之前作出过更改的文档."

#. Resource IDs: (5954)
msgid "This Hotkey value is not available as it is already assigned to the PasswordSafe application (Manage->Options->Shortcuts)."
msgstr "这个热键值是不可用的，因为它已指派给 PasswordSafe 应用程序(管理->选项->快捷方式)."

#. Resource IDs: (5499)
#, c-format
msgid "This alias' target [%s:%s:%s] is not a normal entry."
msgstr "这个别名的目标 [%s:%s:%s] 不是一个普通条目."

#. Resource IDs: (5355)
msgid "This database is the same as the current database!"
msgstr "这个数据库和当前数据库相同!"

#. Resource IDs: (3404)
#, c-format
msgid "This entry has the following %d %ls:\n%ls\nConfirm to continue (All shortcuts to this entry will be deleted)?"
msgstr ""

#. Resource IDs: (3403)
#, c-format
msgid "This entry has the following %d %ls:\n%ls\nConfirm to continue (alias entry's passwords will be replaced by this entry's password)?"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5248)
msgid "This entry must have a password."
msgstr "该条目必须有一个密码."

#. Resource IDs: (5247)
msgid "This entry must have a title."
msgstr "该条目必须有一个标题."

#. Resource IDs: (5501)
msgid "This entry must have a valid target entry."
msgstr "这个条目必须有一个有效目标条目."

#. Resource IDs: (5632)
msgid "This filter already exists"
msgstr "这个筛选器已存在"

#. Resource IDs: (6054)
msgid "This index is currently in use. Please select another."
msgstr "这个索引当前在使用中。请选择另一个."

#. Resource IDs: (8170)
msgid "This is a DeadKey. Press it and then one of the combined keys then shown to add that new character to the Passphrase."
msgstr "这是一个无用键。 按它然后组合键之一，然后显示添加新的字符到该口令."

#. Resource IDs: (5703)
msgid "This is a shortcut base entry."
msgstr "这是一个快捷方式基本条目."

#. Resource IDs: (1294)
msgid "This is a shortcut to base entry:"
msgstr "这是基本条目的快捷方式:"

#. Resource IDs: (5702)
msgid "This is an alias base entry."
msgstr "这是一个别名基本条目."

#. Resource IDs: (1269)
msgid "This is an alias of:"
msgstr "这是一个别名 -:"

#. Resource IDs: (6115)
msgid "This is the current authentication code. Click the button to copy it to the clipboard."
msgstr "这是当前的身份验证代码。单击按钮将其复制到剪贴板。"

#. Resource IDs: (5121)
#, c-format
msgid "This is the percentage of Window transparency. 0% means normal fully opaque and 100% is totally transparent and invisible. Values greater than 50% are not supported. Note: This only applies to the main dialog window."
msgstr "这是窗口透明度的百分比。 0% 表示普通的完全实心，而 100% 是完全透明且看不到。不支持超过 50% 的值。 注意: 这仅适于主对话框窗口."

#. Resource IDs: (61710)
#, c-format
msgid "This program is linked to the missing export %Ts in the file %Ts. This machine may have an incompatible version of %Ts."
msgstr "这个程序被链接到缺少导出 %Ts 于文件 %Ts 中。本机可能拥有不兼容版本的 %Ts."

#. Resource IDs: (61709)
#, c-format
msgid "This program requires the file %Ts, which was not found on this system."
msgstr "这个程序需要文件 %Ts，它在这个系统上找不到."

#. Resource IDs: (5500)
#, c-format
msgid "This shortcut's target [%s:%s:%s] is not a normal entry."
msgstr "这个快捷方式的目标 [%s:%s:%s] 不是一个普通条目."

#. Resource IDs: (5110)
msgid "This will allow you to migrate your settings from the configuration file in the Password Safe installation directory into a file in your own local Application Data directory at the next invocation of PasswordSafe."
msgstr "这将让你在下一次调用 PasswordSafe 时把你的设置从 Password Safe 安装目录迁移到你自己的 local Application Data 目录."

#. Resource IDs: (1071)
msgid "This will be a shortcut to base entry:"
msgstr "这将创建用于基本条目的快捷方式:"

#. Resource IDs: (6047)
msgid "This will cancel the edit of the Notes field but leaving it in your external editor and on disk. Do you wish to cancel?"
msgstr "这将会取消备注字段的编辑，但是保留它在你的外部编辑器并在磁盘上。 你希望取消吗?"

#. Resource IDs: (5103)
msgid "This will clear all traces of Password Safe from the machine's registry. It may also cause old versions of Password Safe to revert to default values for some settings."
msgstr "这将会从机器的注册表中清除 Password Safe 的所有痕迹。 它还可能导致旧版本的 Pasword Safe 倒退为某些设置的默认值."

#. Resource IDs: (5445)
#, c-format
msgid "This will delete %d entries which are within this group and its subgroups."
msgstr "这操作将删除在这个分组及其子分组中的 %d 个条目."

#. Resource IDs: (5444)
msgid "This will delete an entry which is within this group and/or its subgroups."
msgstr "这操作将删除在分组和/或其子分组中的一个条目."

#. Resource IDs: (5769)
msgid "This will delete the selected Failsafe Backup file.  If the current drive has a Recycle Bin, it will be moved there. If not, it will be permanently deleted."
msgstr "这将会删除选择的事故保障备份文件。 若当前驱动器有一个回收站，它将会移到那里。 若没有，则它将会被永久删除."

#. Resource IDs: (5289)
#, c-format
msgid "Timeout period must be between %d and %d minutes."
msgstr "超时时间必须介于 %d 到 %d 分钟."

#. Resource IDs: (3056, 5222, 5981)
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Resource IDs: (5420)
msgid "Title [Mandatory Field]"
msgstr "标题 [强制字段]"

#. Resource IDs: (5672)
msgid "Title copied "
msgstr "标题被复制 "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#. Resource IDs: (1525)
msgid "To add a new entry, simply fill in the fields below. At least a title and a password are required. If you have set a default username, it will appear in the username field."
msgstr "要添加一个新条目，仅需填写下列字段。 至少需要一个标题和密码。 若你已设定了一个默认用户名，则它将出现在用户名字段中."

#. Resource IDs: (3373)
msgid "To replace passwords of existing entries, all the following columns must be present: Group/Title, Username and Password.  One or more are missing and no entries have been updated."
msgstr "要替换现有条目的密码，必须存在下列栏目: 分组/标题、用户名和密码。缺少一个或多个且没有条目被更新."

#. Resource IDs: (5802)
msgid "To unprotect this entry, click on Close, use the Edit menu or right-click on the entry and select Unprotect."
msgstr "要取消保护这个条目，点击[关闭]，使用[编辑]菜单或右击条目并选择[取消保护]."

#. Resource IDs: (32106 - MenuEx)
msgid "Toolbar &visible"
msgstr "显示工具栏(&V)"

#. Resource IDs: (1284)
msgid "Treat fields that only contain 'whitespace' as empty"
msgstr "把仅包含“空白”的字段视为空"

#. Resource IDs: (1013)
msgid "Tree1"
msgstr "Tree1"

#. Resource IDs: (3317)
msgid "Trouble reading stored filters (version mismatch?). Filters will be unusable."
msgstr "读取存储的筛选器有问题(版本配合不当?)。筛选将不可用."

#. Resource IDs: (3246)
#, c-format
msgid "Trouble with a non-textual (e.g., time) field in record '%ls' - please check data carefully."
msgstr "和记录“%ls”中的非文本字段(如时间)相关的麻烦 - 请小心检查数据."

#. Resource IDs: (5475)
msgid "Trying to contact server..."
msgstr "正在尝试联系服务器..."

#. Resource IDs: (8293)
msgid "Turkish F"
msgstr "土耳其语 F"

#. Resource IDs: (8226)
msgid "Turkish Q"
msgstr "土耳其语 Q"

#. Resource IDs: (8247)
msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼语"

#. Resource IDs: (3079)
msgid "Two Factor Key"
msgstr "双因素键"

#. Resource IDs: (1355)
msgid "U&RL:"
msgstr "网址(&R):"

#. Resource IDs: (3006, 5226)
msgid "URL"
msgstr "网址"

#. Resource IDs: (5676)
msgid "URL copied "
msgstr "网址被复制 "

#. Resource IDs: (8207)
msgid "US"
msgstr "美国"

#. Resource IDs: (3067)
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#. Resource IDs: (8228)
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#. Resource IDs: (8311)
msgid "Ukrainian (Enhanced)"
msgstr "乌克兰语(增强)"

#. Resource IDs: (3029)
msgid "Unable to create a new XML configuration file or add your settings to an existing XML configuration file.\n\nAll application configuration settings will be saved in your registry entry on this computer.\n\nDatabase related settings will be stored in the open database when it is closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
msgstr "不能创建一个新的 XML 配置文件或添加你的设置到一个现有的 XML 配置文件。\n\n所有应用程序配置设置将被保存在本机的你的注册表条目中。\n\n数据库相关设置将会在关闭时存储在打开的数据库中，假设它不是只读或者未被其它用户锁定的."

#. Resource IDs: (5385)
#, c-format
msgid "Unable to create intermediate backup in %s.\n"
msgstr "无法在%s中创建中间备份。\n"

#. Resource IDs: (5310)
msgid "Unable to display URL"
msgstr "不能显示网址"

#. Resource IDs: (3028)
msgid "Unable to get configuration file lock.\n\nWill use registry."
msgstr "未能获得锁配置文件，将使用注册表."

#. Resource IDs: (5630)
#, c-format
msgid "Unable to import \"autoload_filters.xml\" filters.\n\n%s"
msgstr "不能导入“autoload_filters.xml”筛选器。\n\n%s"

#. Resource IDs: (3050)
msgid "Unable to load configuration file"
msgstr "不能加载配置文件"

#. Resource IDs: (61840)
msgid "Unable to load mail system support."
msgstr "无法加载邮件系统支持."

#. Resource IDs: (61731)
#, c-format
msgid "Unable to read from %1, it is opened by someone else."
msgstr "无法对 %1 进行读操作，它已经被其他人打开."

#. Resource IDs: (3021)
msgid "Unable to read locker?"
msgstr "不读取寄存柜?"

#. Resource IDs: (61836)
msgid "Unable to read write-only property."
msgstr "无法读取只写属性."

#. Resource IDs: (5657)
msgid "Unable to run command"
msgstr "不能运行命令"

#. Resource IDs: (3051)
msgid "Unable to save configuration file"
msgstr "不能保存配置文件"

#. Resource IDs: (5484)
msgid "Unable to send Email"
msgstr "不能发送电邮"

#. Resource IDs: (3030)
msgid "Unable to update your entries in the existing XML configuration file.\n\nAll application configuration settings will be loaded from this file but no changes will be saved.\n\nDatabase related settings will be stored in the open database when it is closed, assuming it is not read-only or locked by another user."
msgstr "不能在现有的 XML 配置文件中更新你的条目。\n\n所有应用程序配置设置将从这个文件加载，但是没有更改将会被保存。\n\n数据库相关设置将会在关闭时存储在打开的数据库中，假设它不是只读或者未被其它用户锁定的."

#. Resource IDs: (3047)
msgid "Unable to use a MS XML reader on your system.  Neither MS XML V3, V4 or V6 seems available."
msgstr "不能使用你的系统上的 MS XML 阅读器。 MS XML V3, V4 或 V6 似乎都不可用."

#. Resource IDs: (3042)
msgid "Unable to validate a XML file using a XML Schema (XSD) on your system."
msgstr "不能利用你的系统上的一个 XML 模式(XSD)验证 XML 文件."

#. Resource IDs: (61837)
msgid "Unable to write read-only property."
msgstr "无法写入只读属性."

#. Resource IDs: (61732)
#, c-format
msgid "Unable to write to %1, it is read-only or opened by someone else."
msgstr "无法对 %1 进行写操作，因为它是只读文件或已经被其他人打开."

#. Resource IDs: (62177)
msgid "Uncheck"
msgstr "取消选中"

#. Resource IDs: (1486, 32083 - MenuEx)
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. Resource IDs: (5884)
msgid "Undo the last change to password policies"
msgstr "撤销对密码策略的最后更改"

#. Resource IDs: (61728)
msgid "Unexpected file format."
msgstr "意外的文件格式."

#. Resource IDs: (8266)
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#. Resource IDs: (8258)
msgid "United Kingdom Extended"
msgstr "英国(扩展)"

#. Resource IDs: (8308)
msgid "United States-International"
msgstr "美国(国际)"

#. Resource IDs: (3361)
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Resource IDs: (5263)
msgid "Unknown            "
msgstr "未知            "

#. Resource IDs: (5590)
msgid "Unknown fields"
msgstr "未知字段"

#. Resource IDs: (1263)
msgid "Unknown fields:"
msgstr "未知字段:"

#. Resource IDs: (3367)
msgid "Unknown function"
msgstr "未知函数"

#. Resource IDs: (3368)
msgid "Unknown object"
msgstr "未知对象"

#. Resource IDs: (32251 - Menu, 5258)
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#. Resource IDs: (1543)
msgid "Unlock Difficulty"
msgstr "解锁难度"

#. Resource IDs: (32091 - MenuEx)
msgid "Unprotect All Entries"
msgstr "取消保护所有条目"

#. Resource IDs: (32089 - Menu, 32089 - MenuEx)
msgid "Unprotect Entry"
msgstr "取消保护条目"

#. Resource IDs: (5001)
msgid "Unrecognised command line argument found"
msgstr "发现不能识别的命令行参数"

#. Resource IDs: (3349)
msgid "Unsaved changes"
msgstr "未保存的更改"

#. Resource IDs: (5724)
#, c-format
msgid "Unsaved changes have been made to database:\n %s."
msgstr "对数据库做出的未保存的更改:\n %s."

#. Resource IDs: (6024)
msgid "Unsaved restored database"
msgstr "未保存的恢复数据库"

#. Resource IDs: (61443)
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#. Resource IDs: (5102)
msgid "Update the maximum number of saved passwords per entry."
msgstr "更新每个条目的保存密码的最大数量."

#. Resource IDs: (5741)
#, c-format
msgid "Updated %d %s"
msgstr "已更新 %d %s"

#. Resource IDs: (8227)
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都语"

#. Resource IDs: (5000)
msgid "Usage:\npwsafe [-r|-v] [password database]\nor pwsafe [-e|-d] filename\nor pwsafe [-c]\nor pwsafe [-s] [password database]\nor pwsafe -m\n\n where:\n  -r = open read-only\n  -v = validate & repair\n  -e/d = encrypt/decrypt file\n  -c = start closed i.e., no open database\n  -s = start silently (minimized)\n  -m = start minimized & closed\n\nIn addition, the following flags may be used:\n -u user (use user's preferences instead of login name)\n -h host (use host to look up preferences instead of the machine's name)\n -g config_file (use config_file instead of pwsafe.cfg)\n -q (don't complain about missing fonts, dlls, etc.)\nSee online help for more options."
msgstr "用法:\npwsafe [-r|-v] [密码数据库]\n或 pwsafe [-e|-d] 文件名\n或 pwsafe [-c]\n或 pwsafe [-s] [密码数据库]\n或 pwsafe -m\n\n 其中:\n  -r = 只读打开\n  -v = 验证并修复\n  -e/d = 加密/解密文件\n  -c = 关闭式启动，也即无打开的数据库\n  -s = 静默打开(最小化)\n  -m = 最小化启动并关闭\n\n此外，可使用下列标志:\n -u 用户 (使用用户的首选项代替登录名)\n -h 主机 (使用主机查询首选项代替机器名称)\n -g 配置文件 (使用配置文件代替 pwsafe.cfg)\n -q (不抱怨缺少字体，DLL 等)\n查看在线帮助了解更多选项."

#. Resource IDs: (1029)
msgid "Use"
msgstr "使用"

#. Resource IDs: (1049)
msgid "Use &Digits"
msgstr "使用数字(&D)"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Use &Hexadecimal digits only (0-9,a-f)"
msgstr "仅使用十六进制数字(&H) (0-9,a-f)"

#. Resource IDs: (1047)
msgid "Use &Lowercase letters"
msgstr "使用小写字母(&L)"

#. Resource IDs: (1050)
msgid "Use &Symbols"
msgstr "使用符号(&S)"

#. Resource IDs: (1050)
msgid "Use &Symbols (i.e., &, %, $, etc.)"
msgstr "使用符号(&S) (如: &, %, $,等)"

#. Resource IDs: (1048)
msgid "Use &UPPERCASE letters"
msgstr "使用大写字母(&U)"

#. Resource IDs: (1476, 1481)
msgid "Use Named Policy"
msgstr "使用命名策略"

#. Resource IDs: (6062)
msgid "Use anyway"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5888)
msgid "Use count"
msgstr "使用数量"

#. Resource IDs: (4102)
msgid "Use digits"
msgstr "使用数字"

#. Resource IDs: (4100)
msgid "Use lowercase characters"
msgstr "使用小写字符"

#. Resource IDs: (1051)
msgid "Use only &Easy-to-read characters (i.e., no  'l', '1', etc.)"
msgstr "仅使用易读字符(&E) (也即无 'l', '1',等)"

#. Resource IDs: (4103)
msgid "Use symbols"
msgstr "使用符号"

#. Resource IDs: (1376)
msgid "Use the P&olicy below:"
msgstr "使用下列策略(&O):"

#. Resource IDs: (4101)
msgid "Use uppercase characters"
msgstr "使用大写字符"

#. Resource IDs: (5223)
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#. Resource IDs: (5423)
msgid "User [Mandatory Field]"
msgstr "用户 [强制字段]"

#. Resource IDs: (5673)
msgid "User copied "
msgstr "用户被复制 "

#. Resource IDs: (3004)
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Using application:"
msgstr "使用应用程序:"

#. Resource IDs: (8301)
msgid "Uyghur"
msgstr "维吾尔文"

#. Resource IDs: (8274)
msgid "Uzbek Cyrillic"
msgstr "乌兹别克(西里尔文)"

#. Resource IDs: (5537)
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#. Resource IDs: (5347)
#, c-format
msgid "Validated %d %s\n\nImported %d %s"
msgstr "已验证 %d %s\n\n已导入 %d %s"

#. Resource IDs: (5891)
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Resource IDs: (1322)
msgid "Value:"
msgstr "值:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Values:"
msgstr "值:"

#. Resource IDs: (3351)
msgid "Variable name is empty"
msgstr "变量名是空的"

#. Resource IDs: (3353)
msgid "Variable name must be alphanumeric"
msgstr "变量名必须是字母数字"

#. Resource IDs: (1018)
msgid "Verify Key:"
msgstr "验证密匙:"

#. Resource IDs: (5690)
msgid "Version mismatch with On Screen Keyboard DLL. Please install the dll that came with this version of Password Safe."
msgstr ""

#. Resource IDs: (8236)
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#. Resource IDs: (32101, 5624)
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Resource IDs: (32098 - MenuEx, 548, 6025)
msgid "View Attachment"
msgstr "查看附件"

#. Resource IDs: (6053)
msgid "View Base entry"
msgstr "查看基本条目"

#. Resource IDs: (32220 - Menu, 5261)
msgid "View Entry"
msgstr "查看条目"

#. Resource IDs: (5264)
#, c-format
msgid "View Entry:   «%s» «%s» «%s»"
msgstr "查看条目:   «%s» «%s» «%s»"

#. Resource IDs: (1431, 157)
msgid "View Report"
msgstr "查看报告"

#. Resource IDs: (5502)
msgid "View Shortcut"
msgstr "查看快捷方式"

#. Resource IDs: (4006, 5301)
msgid "View/Edit selected entry"
msgstr "查看/编辑选定条目"

#. Resource IDs: (32201 - MenuEx)
msgid "Visit Password Safe &website..."
msgstr "访问 Password Safe 网站(&W)..."

#. Resource IDs: (5489)
msgid "Visit the <a href=\"https://pwsafe.org/\">Password Safe website.</a>"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5803)
msgid "WARNING: If you continue, fields will be updated in entries in your existing database from your selected input database."
msgstr "警告: 若你继续的话，字段将从你选择的输入数据库中来更新你已有数据库中的条目中的字段."

#. Resource IDs: (5804)
#, c-format
msgid "WARNING: This operation will create an unprotected copy of %s in the database. Deleting this copy after use is NOT sufficient.\n\nDo not use this option unless you understand and accept the risks. This option bypasses the security provided by this program."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5447)
msgid "WARNING: Use of an external editor may leave sensitive data on your hard disk.\n\nDo you wish to continue?"
msgstr "警告: 一个外部编辑器的使用可能在你的硬盘上留下敏感数据。\n\n你是否希望继续?"

#. Resource IDs: (1232)
msgid "Warn"
msgstr "提前警告"

#. Resource IDs: (1362, 3330)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Resource IDs: (6046)
msgid "Warning - Notes being externally edited"
msgstr "警告 - 备注正被外部编辑"

#. Resource IDs: (5793)
msgid "Warning - field too long"
msgstr "警告 - 字段太长"

#. Resource IDs: (5281)
#, c-format
msgid "Weak master password:\n\n %s"
msgstr "弱主密码：\n\n%s"

#. Resource IDs: (5763)
msgid "What saved"
msgstr "保存内容"

#. Resource IDs: (1518)
msgid "Whatever"
msgstr "Whatever"

#. Resource IDs: (6050)
msgid "When a subset is visible and there is no warning message, the button will be enabled and can be clicked to copy the subset to the clipboard."
msgstr "当一个子集可见并且没有警告消息时，按钮将被启用并可以被点击来复制子集到剪贴板."

#. Resource IDs: (5761)
msgid "When saved"
msgstr "保存时"

#. Resource IDs: (1105, 1109, 1111, 1113, 1117, 1519, 1520)
msgid "Whenever"
msgstr "Whenever"

#. Resource IDs: (5762)
msgid "Who saved"
msgstr "谁保存"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Win32 Unhandled Exception"
msgstr "Win32 未处理的异常"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Window Transparency"
msgstr "窗口透明度"

#. Resource IDs: (5799)
msgid "Windows Registry"
msgstr "Windows 注册表"

#. Resource IDs: (6036)
#, c-format
msgid "Windows can't expand '%s'. Make sure that you have set this correctly."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5972)
#, c-format
msgid "Windows can't find '%s'. Make sure that you have set the external editor correctly and that it is installed. External Edit cancelled."
msgstr ""

#. Resource IDs: (8264)
msgid "Wolof"
msgstr "沃洛夫语"

#. Resource IDs: (5652)
msgid "Word Wrap"
msgstr "自动换行"

#. Resource IDs: (1363)
msgid "Word Wrap Notes in Add && Edit"
msgstr "添加和编辑中备注自动换行"

#. Resource IDs: (5305)
#, c-format
msgid "Would you like to set \"%s\" as your default username?\n\nIt would then be used by default for new items."
msgstr "你是否希望设定 \"%s\" 为你的默认用户名?\n\n它之后将会按默认用于新建项."

#. Resource IDs: (5326)
msgid "Write Error"
msgstr "写入错误"

#. Resource IDs: (5742)
msgid "Write operation failed!\nFile may have been corrupted.\nTry saving in a different location"
msgstr "写入操作失败!\n文件可能已破坏!\n请尝试保存在一个不同的位置"

#. Resource IDs: (5107)
msgid "Writes the database when an entry was accessed, unless in read-only mode."
msgstr "当条目被访问时编写数据库，除非是只读模式."

#. Resource IDs: (1384, 8003)
msgid "X"
msgstr "X"

#. Resource IDs: (5545)
msgid "XML"
msgstr "XML"

#. Resource IDs: (3054)
#, c-format
msgid "XML %ls: line %d character %d: %ls"
msgstr "XML %ls: 行 %d 字符 %d: %ls"

#. Resource IDs: (5054)
msgid "XML files (*.xml)|*.xml|All files (*.*)|*.*||"
msgstr "XML 文件 (*.xml)|*.xml|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (5055)
msgid "XML files (*.xml)|*.xml||"
msgstr "XML 文件 (*.xml)|*.xml||"

#. Resource IDs: (5937)
msgid "XML format..."
msgstr "XML 格式..."

#. Resource IDs: (5726)
msgid "YYMMDD_HHMMSS"
msgstr "年月日_时分秒"

#. Resource IDs: (3379)
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (4104)
#, c-format
msgid "Yes (at least %d)"
msgstr "是(至少 %d)"

#. Resource IDs: (4107)
#, c-format
msgid "Yes - At least %d from %ls: %ls%ls"
msgstr "是 - 至少 %d 个来自 %ls: %ls%ls"

#. Resource IDs: (1084)
msgid "Yes:"
msgstr "是:"

#. Resource IDs: (8260)
msgid "Yoruba"
msgstr "约鲁巴语"

#. Resource IDs: (6040)
#, c-format
msgid "You are changing an Alias Base entry to a %s. This will move all current aliases of this base entry to be aliases of its new base. Do you wish to continue?"
msgstr "你正在更改一个别名基本条目为一个 %s。 这将会移动这个基本条目的所有当前别名为它的新基础的别名。 你希望继续吗?"

#. Resource IDs: (6041)
#, c-format
msgid "You are changing an Shortcut Base entry to a %s. This will cause all shortcuts to this base entry to be deleted. Do you wish to continue?"
msgstr "你正在更改一个快捷方式基本条目为一个 %s。 这将会导致这个基本条目的所有快捷方式被删除。 你希望继续吗?"

#. Resource IDs: (5115)
msgid "You can click on a field's name to copy its value to the clipboard."
msgstr "你可以点击一个字段的名称来复制它的值到剪贴板."

#. Resource IDs: (5847)
msgid "You have chosen not to save your changes, which will be lost. Do you wish to continue?"
msgstr "你已经选择了不保存你的更改，它们将丢失。你希望继续吗?"

#. Resource IDs: (5788)
msgid "You must save this database before it can be exported."
msgstr "在可以导出前你必须保存这个数据库."

#. Resource IDs: (5772)
msgid "Your currently opened database will be in the first row.  Failsafe Backup files will be displayed below this.  If the passphrase is the same as the current database, the properties of these backups will also be shown.  If you aren't sure, continue with the current database and use the database Compare function to view the differences between the versions."
msgstr "你当前打开的数据库将会在第一行。 事故保障备份文件将显示在这个下面。 若口令和当前数据库一样，那么这些备份的属性也将显示。 若你不确定，则继续使用当前数据库并使用数据库比较功能来查看各版本之间的差异."

#. Resource IDs: (5711)
#, c-format
msgid "Your requested font, '%s', could not be found (not installed?), using '%s' instead."
msgstr "你请求的字体, '%s', 无法找到(未安装?)，使用 '%s' 代替."

#. Resource IDs: (527)
msgid "YubiKey Configuration"
msgstr "YubiKey 配置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "YubiKey Secret Key (20 bytes Hex)"
msgstr "YubiKey 密钥(20 字节 Hex)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "YubiKey Serial Number:"
msgstr "YubiKey 序列号:"

#. Resource IDs: (1469)
msgid "YubiKey for PasswordSafe can be purchased at https://www.yubico.com/works-with-yubikey/catalog/password-safe/"
msgstr "YubiKey for PasswordSafe 可以购买于 https://www.yubico.com/works-with-yubikey/catalog/password-safe/"

#. Resource IDs: (6005)
msgid "YubiKey initialized successfully, close this message box and activate it."
msgstr "YubiKey 初始化成功，关闭这个消息框并激活它."

#. Resource IDs: (6007)
msgid "YubiKey updated successfully, you may close this window."
msgstr "YubiKey更新成功，您可以关闭此窗口。"

#. Resource IDs: (1452, 1455)
msgid "Yubikey"
msgstr "Yubikey"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Zoom in 1x -10x:"
msgstr "放大 1x -10x:"

#. Resource IDs: (5921)
msgid "Zoom in\tCtrl + NUM PLUS"
msgstr "放大\tCtrl + NUM PLUS"

#. Resource IDs: (5922)
msgid "Zoom out\tCtrl + NUM SUB"
msgstr "缩小\tCtrl + NUM SUB"

#. Resource IDs: (5278)
msgid "[No current database]"
msgstr "[当前无数据库]"

#. Resource IDs: (5242)
msgid "[Notes hidden - click here to display]"
msgstr "[备注已隐藏 - 单击这里显示]"

#. Resource IDs: (32064)
msgid "\nAdd Group"
msgstr "\n添加分组"

#. Resource IDs: (32051)
msgid "\nAdd New Entry"
msgstr "\n添加新条目"

#. Resource IDs: (32307)
msgid "\nAdvanced Find Options"
msgstr "\n高级查找选项"

#. Resource IDs: (32072)
msgid "\nBrowse to URL"
msgstr "\n浏览 URL"

#. Resource IDs: (32073)
msgid "\nBrowse to URL + AutoType"
msgstr "\n浏览 URL + 自动键入"

#. Resource IDs: (32074)
msgid "\nBrowse to URL with Alternate Browser"
msgstr "\n使用备用浏览器浏览到 URL"

#. Resource IDs: (32305)
msgid "\nCase insensitive search"
msgstr "\n不区分大小写搜索"

#. Resource IDs: (32306)
msgid "\nCase sensitive search"
msgstr "\n区分大小写搜索"

#. Resource IDs: (32134)
msgid "\nClear Filters"
msgstr "\n清除筛选器"

#. Resource IDs: (32302)
msgid "\nClear Find"
msgstr "\n清除查找"

#. Resource IDs: (32065)
msgid "\nClear the clipboard contents"
msgstr "\n清空剪贴板内容"

#. Resource IDs: (32004)
msgid "\nClose Database"
msgstr "\n关闭数据库"

#. Resource IDs: (32301)
msgid "\nClose Find Bar"
msgstr "\n关闭查找栏"

#. Resource IDs: (32110)
msgid "\nCollapse All"
msgstr "\n收缩全部"

#. Resource IDs: (32092)
msgid "\nCompare entries..."
msgstr "\n比较条目..."

#. Resource IDs: (32019)
msgid "\nCompare two Databases"
msgstr "\n比较两个数据库"

#. Resource IDs: (32100)
msgid "\nCopy Auth Code to Clipboard"
msgstr "\n将授权码复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (32069)
msgid "\nCopy Notes to Clipboard"
msgstr "\n复制备注到剪贴板"

#. Resource IDs: (32066)
msgid "\nCopy Password to Clipboard"
msgstr "\n复制密码到剪贴板"

#. Resource IDs: (32081)
msgid "\nCopy Run Command to Clipboard"
msgstr "\n复制运行命令到剪贴板"

#. Resource IDs: (32068)
msgid "\nCopy Username to Clipboard"
msgstr "\n复制用户名到剪贴板"

#. Resource IDs: (32308)
msgid "\nCreate report of previous Find search"
msgstr "\n创建先前“查找”搜索的报告"

#. Resource IDs: (32056)
msgid "\nDelete an Entry"
msgstr "\n删除一个条目"

#. Resource IDs: (32099)
msgid "\nDisplay Auth Code"
msgstr "\n显示授权码"

#. Resource IDs: (32067)
msgid "\nDisplay subset of Password"
msgstr "\n显示密码的子集"

#. Resource IDs: (32063)
msgid "\nDuplicate Entry"
msgstr "\n复制条目"

#. Resource IDs: (32087)
msgid "\nDuplicate Group"
msgstr "\n重复分组"

#. Resource IDs: (32082)
msgid "\nEdit Base entry"
msgstr "\n编辑基本条目"

#. Resource IDs: (32052)
msgid "\nEdit Entry"
msgstr "\n编辑条目"

#. Resource IDs: (32113)
msgid "\nEdit Filters"
msgstr "\n编辑筛选器"

#. Resource IDs: (5517)
msgid "\nEmail: "
msgstr "\n电子邮箱："

#. Resource IDs: (3052)
#, c-format
msgid "\nError in Password History for entry: »%ls»%ls»%ls»: "
msgstr "\n条目的密码历史中错误: »%ls»%ls»%ls»: "

#. Resource IDs: (32109)
msgid "\nExpand All"
msgstr "\n展开全部"

#. Resource IDs: (32097)
msgid "\nExport Attachment..."
msgstr "\n导出附件..."

#. Resource IDs: (32086)
msgid "\nExport Entry in XML format..."
msgstr "\n导出条目到 XML 格式..."

#. Resource IDs: (32085)
msgid "\nExport Entry to Plain Text..."
msgstr "\n导出条目到纯文本..."

#. Resource IDs: (32093)
msgid "\nExport Entry to another Safe..."
msgstr "\n导出条目到另一个保险箱..."

#. Resource IDs: (32095)
msgid "\nExport Group in XML format..."
msgstr "\n以 XML 格式导出分组..."

#. Resource IDs: (32094)
msgid "\nExport Group to Plain Text..."
msgstr "\n导出分组到纯文本..."

#. Resource IDs: (32096)
msgid "\nExport Group to another Safe..."
msgstr "\n导出分组到另一个保险箱..."

#. Resource IDs: (32010)
msgid "\nExport to Text"
msgstr "\n导出到文本"

#. Resource IDs: (32011)
msgid "\nExport to V1 database"
msgstr "\n导出到 V1 数据库"

#. Resource IDs: (32012)
msgid "\nExport to V2 database"
msgstr "\n导出到 V2 数据库"

#. Resource IDs: (32025)
msgid "\nExport to V3 database"
msgstr "\n导出到 V3 数据库"

#. Resource IDs: (32013)
msgid "\nExport to XML"
msgstr "\n导出到 XML"

#. Resource IDs: (32026)
msgid "\nExport to v4 database (EXPERIMENTAL)"
msgstr "\n导出到 V4 数据库(试验)"

#. Resource IDs: (32028)
msgid "\nFiltered entries to PasswordSafe..."
msgstr "\n筛选条目到 PasswordSafe..."

#. Resource IDs: (32061)
msgid "\nFind Next"
msgstr "\n查找下一个"

#. Resource IDs: (32062)
msgid "\nFind Previous"
msgstr "\n查找上一个"

#. Resource IDs: (32080)
msgid "\nFind..."
msgstr "\n查找..."

#. Resource IDs: (32157)
msgid "\nGenerate Password"
msgstr "\n生成密码"

#. Resource IDs: (32079)
msgid "\nGo to Base entry"
msgstr "\n转到基本条目"

#. Resource IDs: (57670)
msgid "\nHelp"
msgstr "\n帮助"

#. Resource IDs: (32016)
msgid "\nImport Text"
msgstr "\n导入文本"

#. Resource IDs: (32015)
msgid "\nImport XML"
msgstr "\n导入 XML"

#. Resource IDs: (32260)
msgid "\nList or Tree View"
msgstr "\n列表或树状视图"

#. Resource IDs: (32027)
msgid "\nLock Database"
msgstr "\n锁定数据库"

#. Resource IDs: (32003)
msgid "\nMake New Database"
msgstr "\n制作新数据库"

#. Resource IDs: (32115)
msgid "\nManage Filters"
msgstr "\n管理筛选器"

#. Resource IDs: (3415)
#, c-format
msgid "\nMerge completed: %d %ls added (%d %ls, %d %ls, %d %ls, %d %ls)"
msgstr "\n合并完成: %d %ls 已添加 (%d %ls, %d %ls, %d %ls, %d %ls)"

#. Resource IDs: (32018)
msgid "\nMerge into Database"
msgstr "\n合并到数据库中"

#. Resource IDs: (32002)
msgid "\nOpen Another Database"
msgstr "\n打开另一个数据库"

#. Resource IDs: (32154)
msgid "\nOptions"
msgstr "\n选项"

#. Resource IDs: (32159)
msgid "\nPassword Policies"
msgstr "\n密码策略"

#. Resource IDs: (32076)
msgid "\nPerform AutoType"
msgstr "\n执行自动键入"

#. Resource IDs: (5283)
msgid "\nPlease try another"
msgstr "\n请尝试另一个"

#. Resource IDs: (5215)
msgid "\nProgram will terminate."
msgstr "\n程序将终止."

#. Resource IDs: (32090)
msgid "\nProtect All Entries"
msgstr "\n保护所有条目"

#. Resource IDs: (32088)
msgid "\nProtect Entry"
msgstr "\n保护条目"

#. Resource IDs: (32084)
msgid "\nRedo"
msgstr "\n重做"

#. Resource IDs: (5780)
#, c-format
msgid "\nRenamed %d %s"
msgstr "\n已重命名 %d %s"

#. Resource IDs: (32077)
msgid "\nRun Command"
msgstr "\n运行命令"

#. Resource IDs: (32005)
msgid "\nSave Database"
msgstr "\n保存数据库"

#. Resource IDs: (32006)
msgid "\nSave Database As..."
msgstr "\n另存数据库为..."

#. Resource IDs: (32255)
msgid "\nSelect Entry"
msgstr "\n选择条目"

#. Resource IDs: (32075)
msgid "\nSend Email"
msgstr "\n发送电邮"

#. Resource IDs: (32114)
msgid "\nSet/Clear Filters"
msgstr "\n设定/清除筛选器"

#. Resource IDs: (32127)
msgid "\nShow Unsaved Changes"
msgstr "\n显示未保存的更改"

#. Resource IDs: (32131)
msgid "\nShow entries with Password Expiry dates"
msgstr "\n显示具有密码失效日期的条目"

#. Resource IDs: (32140)
msgid "\nShow only found entries"
msgstr "\n仅显示找到的条目"

#. Resource IDs: (5339)
#, c-format
msgid "\nSkipped %d %s"
msgstr "\n已跳过 %d %s"

#. Resource IDs: (32022)
msgid "\nSynchronize Databases"
msgstr "\n同步数据库"

#. Resource IDs: (3413)
#, c-format
msgid "\nSynchronize completed: %d %ls updated"
msgstr "\n同步完成: %d %ls 被更新"

#. Resource IDs: (3412)
#, c-format
msgid "\nThe following %ls %ls updated:"
msgstr "\n下列 %ls %ls 已更新:"

#. Resource IDs: (3419)
#, c-format
msgid "\nThe following new %ls %ls merged into this database:"
msgstr "\n下列新的 %ls %ls 被合并到这个数据库中:"

#. Resource IDs: (32083)
msgid "\nUndo"
msgstr "\n撤销"

#. Resource IDs: (3060)
msgid "\nUnexpected exception during parsing."
msgstr "\n分析期间意外事故."

#. Resource IDs: (32091)
msgid "\nUnprotect All Entries"
msgstr "\n取消保护所有条目"

#. Resource IDs: (32089)
msgid "\nUnprotect Entry"
msgstr "\n取消保护条目"

#. Resource IDs: (5282)
msgid "\nUse it anyway?"
msgstr "\n无论如何都使用它?"

#. Resource IDs: (32098)
msgid "\nView Attachment"
msgstr "\n查看附件"

#. Resource IDs: (32053)
msgid "\nView Entry"
msgstr "\n查看条目"

#. Resource IDs: (32261)
msgid "\nView Reports"
msgstr "\n查看报告"

#. Resource IDs: (5238)
msgid "\n\nCannot open database. It probably does not exist.\nYou can Open another database, create a New one or Cancel."
msgstr ""

#. Resource IDs: (5662)
msgid "\n\nIgnore this and save anyway - Yes/no?"
msgstr "\n\n忽略这项并总是保存 - 是/否?"

#. Resource IDs: (5463)
msgid "\n\nSelect Yes to continue with this password or No to cancel"
msgstr "\n\n选择[是]则继续使用这个密码，或者选择[否]取消"

#. Resource IDs: (5357)
msgid "\n\nThe databases are identical when comparing the selected or default fields!"
msgstr "\n\n在比较选择的或默认的字段时数据库相同!"

#. Resource IDs: (5441)
msgid "\n\nUnknown fields will also be copied with the entry."
msgstr "\n\n未知字段也将伴随该条目被复制."

#. Resource IDs: (5784)
#, c-format
msgid "\nwith Password History errors %d"
msgstr "\n带有密码历史错误 %d"

#. Resource IDs: (5867)
msgid "\nwith warnings"
msgstr "\n带警告"

#. Resource IDs: (5448)
msgid "\r\nThis field is being edited in your default text editor.\r\nComplete this action before continuing.\r\n\r\n(You may cancel this edit using the Close [X] button above)"
msgstr ""

#. Resource IDs: (5526)
#, c-format
msgid "\t%s was restricted to the following fields:"
msgstr "\t%s 被限于下列字段:"

#. Resource IDs: (5363)
#, c-format
msgid "\tEntry - Group:\"%s\"; Title:\"%s\"; User:\"%s\"\n\t\thas differences in the following fields:"
msgstr "\t条目 - 分组:\"%s\"; 标题:\"%s\"; 用户:\"%s\"\n\t\t在下列字段中存在差异:"

#. Resource IDs: (5359)
#, c-format
msgid "\tGroup:'%ls'; Title:'%ls'; User:'%ls'"
msgstr "\t分组:'%ls'; 标题:'%ls'; 用户:'%ls'"

#. Resource IDs: (3391)
#, c-format
msgid "\tGroup='%ls', Title='%ls', User='%ls' %ls"
msgstr "\t分组='%ls', 标题='%ls', 用户='%ls' %ls"

#. Resource IDs: (3455)
#, c-format
msgid "\tName: %s; Filename: %s"
msgstr "\t名称: %s; 文件名: %s"

#. Resource IDs: (5538)
#, c-format
msgid "\tNo entries were found containing search string '%ls' %ls"
msgstr "\t未找到包含搜索字符串“%ls”的条目%ls"

#. Resource IDs: (3434)
msgid "\tOne or more Password Policy Names were already in this database but had different settings. They have been renamed."
msgstr "\t一个或多个命名策略名称已在数据库中，但拥有不同的设置。它们已被重命名."

#. Resource IDs: (3430)
msgid "\tOne or more Password Policy Names were not found in the database. The affected entries have been changed to use the database's default policy."
msgstr "\t在该数据库中无法找到一个或多个密码策略名称。 受影响的条目已被更改为使用数据库的默认策略."

#. Resource IDs: (3450)
#, c-format
msgid "\tOne or more entry keyboard shortcuts were already assigned to entries in this database. They have been removed from the %ls entries."
msgstr "\t一个或多个条目键盘快捷方式已被指派给这个数据库中的条目。 它们已从 %ls 个条目中移除."

#. Resource IDs: (3429)
#, c-format
msgid "\tPassword policy name '%ls' is not in the database."
msgstr "\t密码策略名称 '%ls' 不是在该数据库中."

#. Resource IDs: (5539)
#, c-format
msgid "\tThe following entries contain search string '%ls' %ls"
msgstr "\t以下条目包含搜索字符串“%ls”%ls"

#. Resource IDs: (5522)
#, c-format
msgid "\tThe following restrictions were selected:\n\t\t %s"
msgstr "\t选择了下列限定条件:\n\t\t %s"

#. Resource IDs: (3274)
msgid "\tThis entry has been made an alias of associated base entry."
msgstr "\t这个条目已造成关联基本条目的一个别名."

#. Resource IDs: (3276)
msgid "\tThis entry remains a normal entry and the password has not been changed."
msgstr "\t该条目剩余一个正常条目并且密码未经改变."

#. Resource IDs: (3285)
msgid "a base entry of a shortcut"
msgstr "一个快捷方式的基本条目"

#. Resource IDs: (3284)
msgid "a base entry of an alias"
msgstr "一个别名的基本条目"

#. Resource IDs: (3281)
msgid "a normal entry"
msgstr "一个正常条目"

#. Resource IDs: (3283)
msgid "a shortcut entry"
msgstr "一个快捷方式条目"

#. Resource IDs: (3370)
msgid "added but not yet saved to database"
msgstr "被添加，但尚未保存到数据库"

#. Resource IDs: (3309)
msgid "after"
msgstr "之后"

#. Resource IDs: (3278)
msgid "alias"
msgstr "别名"

#. Resource IDs: (3405)
msgid "aliases"
msgstr "个别名"

#. Resource IDs: (3282)
msgid "an alias entry"
msgstr "一个别名条目"

#. Resource IDs: (61446)
msgid "an unnamed file"
msgstr "未命名的文件"

#. Resource IDs: (1307, 1419, 5969)
msgid "and"
msgstr "和"

#. Resource IDs: (1352)
msgid "as default username"
msgstr "作为默认用户名"

#. Resource IDs: (3027)
msgid "autotype:"
msgstr "自动键入:"

#. Resource IDs: (3308)
msgid "before"
msgstr "之前"

#. Resource IDs: (3288)
msgid "begins with"
msgstr "开始于"

#. Resource IDs: (3303)
msgid "between"
msgstr "之间"

#. Resource IDs: (3371)
msgid "changed but not yet saved to database"
msgstr "已更改但未保存到数据库"

#. Resource IDs: (5839)
msgid "compared"
msgstr "被比较"

#. Resource IDs: (3416)
msgid "conflict"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (3417)
msgid "conflicts"
msgstr "个冲突"

#. Resource IDs: (3292)
msgid "contains"
msgstr "包含"

#. Resource IDs: (3422)
msgid "contains all of"
msgstr "包含全部"

#. Resource IDs: (3420)
msgid "contains any of"
msgstr "包含任何"

#. Resource IDs: (3447)
msgid "copied"
msgstr "已复制"

#. Resource IDs: (1093)
msgid "databases."
msgstr "个数据库."

#. Resource IDs: (1321)
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "days before passwords expire"
msgstr "天通知密码失效"

#. Resource IDs: (4109)
msgid "default symbol set"
msgstr "默认符号集合"

#. Resource IDs: (3289)
msgid "does not begin with"
msgstr "未开始于"

#. Resource IDs: (3293)
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#. Resource IDs: (3423)
msgid "does not contain all of"
msgstr "不包含全部"

#. Resource IDs: (3421)
msgid "does not contain any of"
msgstr "不包含任何"

#. Resource IDs: (3291)
msgid "does not end with"
msgstr "未结束于"

#. Resource IDs: (3287)
msgid "does not equal"
msgstr "不等于"

#. Resource IDs: (3065)
msgid "e-mail"
msgstr "电子邮件"

#. Resource IDs: (3457)
msgid "empty group"
msgstr "空分组"

#. Resource IDs: (3458)
msgid "empty groups"
msgstr "空分组"

#. Resource IDs: (3290)
msgid "ends with"
msgstr "结束于"

#. Resource IDs: (3395)
msgid "entries"
msgstr "个条目"

#. Resource IDs: (3394)
msgid "entry"
msgstr "个条目"

#. Resource IDs: (3286)
msgid "equals"
msgstr "等于"

#. Resource IDs: (5838)
msgid "exported"
msgstr "被导出"

#. Resource IDs: (1191)
msgid "filename"
msgstr "文件名"

#. Resource IDs: (3306)
msgid "greater than"
msgstr "大于"

#. Resource IDs: (3307)
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#. Resource IDs: (3312)
msgid "has expired"
msgstr "已失效"

#. Resource IDs: (4020)
msgid "https://pwsafe.org/"
msgstr "https://pwsafe.org/"

#. Resource IDs: (3377)
msgid "id="
msgstr "id="

#. Resource IDs: (3046)
msgid "import"
msgstr "导入"

#. Resource IDs: (3446)
msgid "imported"
msgstr "已导入"

#. Resource IDs: (1320)
msgid "in"
msgstr "在"

#. Resource IDs: (3369)
msgid "in the database"
msgstr "在数据库中"

#. Resource IDs: (3459)
#, c-format
msgid "including %d empty group(s)."
msgstr "包含 %d 个空分组."

#. Resource IDs: (3302)
msgid "invalid!"
msgstr "无效!"

#. Resource IDs: (3294)
msgid "is"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (3298)
msgid "is active"
msgstr "活动"

#. Resource IDs: (3299)
msgid "is inactive"
msgstr "非活动"

#. Resource IDs: (3295)
msgid "is not"
msgstr "不是"

#. Resource IDs: (3297)
msgid "is not present"
msgstr "不存在"

#. Resource IDs: (3301)
msgid "is not set"
msgstr "未设定"

#. Resource IDs: (3296)
msgid "is present"
msgstr "存在"

#. Resource IDs: (3300)
msgid "is set"
msgstr "已设定"

#. Resource IDs: (1144)
msgid "last passwords"
msgstr "个最后密码"

#. Resource IDs: (3304)
msgid "less than"
msgstr "小于"

#. Resource IDs: (3305)
msgid "less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#. Resource IDs: (3418)
msgid "merged"
msgstr "被合并"

#. Resource IDs: (1445)
msgid "minutes idle"
msgstr "分钟后自动锁定"

#. Resource IDs: (5458)
#, c-format
msgid "multiple entries exist with title=%s and username=%s or with group=%s and title=%s."
msgstr "存在多个条目使用 标题=%s 和 用户名=%s 或使用 分组=%s 和 标题=%s."

#. Resource IDs: (5456)
#, c-format
msgid "multiple entries exist with title=%s."
msgstr "存在多个条目有 标题=%s."

#. Resource IDs: (5462)
#, c-format
msgid "no entry exists in the root with title=%s and username=%s."
msgstr "不存在条目在根目录使用 标题=%s 和 用户名=%s."

#. Resource IDs: (5461)
#, c-format
msgid "no entry exists with group=%s, title=%s and empty username."
msgstr "不存在条目使用 分组=%s，标题=%s 和空白用户名."

#. Resource IDs: (5460)
#, c-format
msgid "no entry exists with group=%s, title=%s and username=%s."
msgstr "不存在条目使用 分组=%s，标题=%s 和 用户名=%s."

#. Resource IDs: (5459)
#, c-format
msgid "no entry exists with title=%s and username=%s or with group=%s, title=%s."
msgstr "不存在条目使用 标题=%s 和 用户名=%s 或使用 分组=%s，标题=%s."

#. Resource IDs: (5457)
#, c-format
msgid "no entry exists with title=%s."
msgstr "没有 标题=%s 的条目存在."

#. Resource IDs: (3254)
#, c-format
msgid "on database %ls"
msgstr "在数据库 %ls"

#. Resource IDs: (3376)
msgid "on line "
msgstr "在线 "

#. Resource IDs: (61888)
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. Resource IDs: (4110)
msgid "policy specific symbols"
msgstr "策略专用符号"

#. Resource IDs: (1446)
msgid "previous passwords per entry"
msgstr "个先前的密码(每条目)"

#. Resource IDs: (5394)
msgid "pwsafe"
msgstr "pwsafe"

#. Resource IDs: (5968)
msgid "relative"
msgstr "相对"

#. Resource IDs: (3279)
msgid "shortcut"
msgstr "快捷方式"

#. Resource IDs: (3406)
msgid "shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#. Resource IDs: (1265)
msgid "static"
msgstr "static"

#. Resource IDs: (3427)
#, c-format
msgid "sub-field starting at position %d (within the History field): "
msgstr "子字段开始于位置 %d (在 History [历史]字段中): "

#. Resource IDs: (5523)
#, c-format
msgid "subset: '%s' field '%s' '%s' %s"
msgstr "子集: “%s” 字段 “%s”“%s”“%s”"

#. Resource IDs: (5840)
msgid "synchronized"
msgstr "被同步"

#. Resource IDs: (1417, 65535)
msgid "the following text:"
msgstr "下列文本:"

#. Resource IDs: (5966)
msgid "the passwords and data of all entries in this group"
msgstr "在这个分组中的所有条目的密码和数据"

#. Resource IDs: (6051)
msgid "the passwords and data of these filtered entries"
msgstr "这些筛选的条目的密码和数据"

#. Resource IDs: (5815)
msgid "this entry's password and data"
msgstr "这个条目的密码和数据"

#. Resource IDs: (5663)
msgid "top"
msgstr "顶"

#. Resource IDs: (1098)
msgid "used entries in System Tray menu."
msgstr "个在系统托盘菜单使用过的条目."

#. Resource IDs: (32011 - MenuEx)
msgid "v&1.x format..."
msgstr "v&1.x 格式..."

#. Resource IDs: (32012 - MenuEx)
msgid "v&2 format..."
msgstr "v&2 格式..."

#. Resource IDs: (32025 - MenuEx, 5977)
msgid "v&3 format..."
msgstr "v&3 格式..."

#. Resource IDs: (32026 - MenuEx, 5978)
msgid "v&4 format (EXPERIMENTAL)..."
msgstr "v&4 格式 (试验)..."

#. Resource IDs: (3045)
msgid "validation"
msgstr "验证"

#. Resource IDs: (3410)
msgid "was"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (3411)
msgid "were"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (1209)
msgid "whatever"
msgstr "whatever"

#. Resource IDs: (1418, 65535)
msgid "where"
msgstr "位置"

#. Resource IDs: (3313)
msgid "will expire"
msgstr "即将失效"

#. Resource IDs: (3314)
#, c-format
msgid "within %d day(s)"
msgstr "在 %d 天内"

#. Resource IDs: (1594)
msgid "xx%"
msgstr "xx%"

#. Resource IDs: (8004)
msgid "xxxxxx"
msgstr "xxxxxx"

#. Resource IDs: (6116)
#, c-format
msgid "«%s» «%s» «%s»"
msgstr "«%s» «%s» «%s»"

